Mejía Mejía_quchakuna_mamallaqta_willkachasqa Mejía_quchakuna_mamallaqta_wak'a GPE 0.921499051699 Mejía_Lagoons_National_Sanctuary B-LOC
quchakuna None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
wak'a None I-LOC

Mejía Mejía_quchakuna_mamallaqta_willkachasqa Mejía_quchakuna_mamallaqta_wak'a GPE 0.921499051699 Mejía_Lagoons_National_Sanctuary B-LOC
quchakuna None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
wak'a None I-LOC

Mejía Mejía_quchakuna_mamallaqta_willkachasqa Mejía_quchakuna_mamallaqta_wak'a GPE 0.921499051699 Mejía_Lagoons_National_Sanctuary B-LOC
quchakuna None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
wak'a None I-LOC

Mejía Mejía_quchakuna_mamallaqta_willkachasqa Mejía_quchakuna_mamallaqta_wak'a GPE 0.921499051699 Mejía_Lagoons_National_Sanctuary B-LOC
quchakuna None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
wak'a None I-LOC

Mejía Mejía_quchakuna_mamallaqta_willkachasqa Mejía_quchakuna_mamallaqta_wak'a GPE 0.921499051699 Mejía_Lagoons_National_Sanctuary B-LOC
quchakuna None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
wak'a None I-LOC

Mejía Mejía_quchakuna_mamallaqta_willkachasqa Mejía_quchakuna_mamallaqta_wak'a GPE 0.921499051699 Mejía_Lagoons_National_Sanctuary B-LOC
quchakuna None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
wak'a None I-LOC

Isaac Isaac_Newton Isaac_Newton PER 0.999999999641 Isaac_Newton B-PER
Newton None I-PER
( None O
1643-1727 None O
) None O

pusapuna None O
Kashapampa Kashapampa_(Chimpurasu) Kashapampa_(Chimpurasu) GPE 0.999999999996 Cajabamba,_Ecuador B-LOC
( None I-LOC
Chimpurasu None I-LOC
) None I-LOC

Yakuampi Yakuampi_kiti Yakuampi_kiti GPE 0.99999999999 Yacuambi_Canton B-LOC
kiti None I-LOC
, None O
Zamora Zamora_kiti Zamora_kiti GPE 0.99999570246 Zamora_Canton B-LOC
kiti None I-LOC
, None O
Zamora Zamora_Chinchipi_marka Zamora_Chinchipi_marka GPE 0.999999999931 Zamora-Chinchipe_Province B-LOC
Chinchipi None I-LOC
marka None I-LOC

Tumipampa Tumipampa Tumipampa GPE 1.0 Cuenca,_Ecuador B-LOC
( None O
''Cuenca None O
'' None O
) None O

Podocarpus Podocarpus_mama_llaqta_parki Podocarpus_mama_llaqta_parki ORG 0.863100787816 Podocarpus_National_Park B-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

San San_Miguel_de_los_Bancos_kiti San_Miguel_de_los_Bancos_kiti GPE 0.99999999999 Los_Bancos_Canton B-LOC
Miguel None I-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Bancos None I-LOC
kiti None I-LOC

Manqu Manqu_Qhapaq_iskay_ñiqin Manqu_Qhapaq_iskay_ñiqin PER 0.999967080005 Manco_Inca_Yupanqui B-PER
Qhapaq None I-PER
iskay None I-PER
ñiqin None I-PER

Puerto Puerto_López_kiti Puerto_López_kiti GPE 0.99999999999 Puerto_López_Canton B-LOC
López None I-LOC
kiti None I-LOC
, None O
Manawi Manawi_marka Manawi_marka GPE 0.999999999932 Manabí_Province B-LOC
marka None I-LOC

Wiruchu Wiruchu Wiruchu GPE 0.679699169051 Common_vampire_bat B-LOC
'' None O
( None O
Desmodus None O
rotundus None O
) None O
'' None O

Sichura Sichura_atuq Sichura_atuq GPE 0.679699169051 Sechuran_fox B-LOC
atuq None I-LOC
'' None O
( None O
Lycalopex None O
sechurae None O
) None O
'' None O

Puka Puka_luwichu Puka_luwichu GPE 0.679699169051 Red_brocket B-LOC
luwichu None I-LOC
'' None O
( None O
Mazama None O
americana None O
) None O
'' None O

Achuni Achuni Achuni GPE 0.679699169051 Nasua B-LOC
'' None O
( None O
Nasua None O
narica None O
) None O
'' None O

Wankana Wankana Wankana GPE 0.679699169051 White-lipped_peccary B-LOC
'' None O
( None O
Pecari None O
tajacu None O
) None O
'' None O

Urin Urin_mayuatu Urin_mayuatu GPE 0.679699169051 Crab-eating_raccoon B-LOC
mayuatu None I-LOC
'' None O
( None O
Procyon None O
cancrivorus None O
) None O
'' None O

Uchuy Uchuy_sach'a_allqu Uchuy_sach'a_allqu GPE 0.919907332897 Bush_dog B-LOC
sach'a None I-LOC
allqu None I-LOC
'' None O
( None O
Speothos None O
venaticus None O
) None O
'' None O

Suyt'u Suyt'u_usiku_delphin Suyt'u_usiku_delphin GPE 0.679699169051 Common_bottlenose_dolphin B-LOC
usiku None I-LOC
delphin None I-LOC
'' None O
( None O
Tursiops None O
truncatus None O
) None O
'' None O

' None O
'' None O
Ikwadur Ikwadur Ikwadur GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC
'' None O
' None O
. None O

Mamallaktata Mamallaktata_Pushak Mamallaktata_Pushak ORG 0.993231671812 List_of_heads_of_state_of_Ecuador B-ORG
Pushak None I-ORG
- None O
Eloy Eloy_Alfaro Eloy_Alfaro PER 0.999999996311 Eloy_Alfaro B-PER
Alfaro None I-PER

San San_Jacinto_de_Buena_Fe San_Jacinto_de_Buena_Fe GPE 1.0 Buena_Fé B-LOC
Jacinto None I-LOC
de None I-LOC
Buena None I-LOC
Fe None I-LOC

Kay None O
kitiqa None O
Simón Simón_Bolívar Simón_Bolívarmantam PER 0.997267730786 Simón_Bolívar B-PER
Bolívarmantam None I-PER
sutichasqa None O
. None O

Katakucha Katakucha Katakucha GPE 0.999999999996 Catacocha B-LOC
( None O
''Catacocha None O
'' None O
) None O

San San_Pedro_de_Buena_Vista San_Pedro_de_Buena_Vista GPE 0.999999999997 San_Pedro_de_Buena_Vista B-LOC
Pedro None I-LOC
de None I-LOC
Buena None I-LOC
Vista None I-LOC

San San_Pedro_de_Buena_Vista San_Pedro_de_Buena_Vista GPE 0.999999999997 San_Pedro_de_Buena_Vista B-LOC
Pedro None I-LOC
de None I-LOC
Buena None I-LOC
Vista None I-LOC

T'uru T'uru_T'uru_mamallaqta_parki T'uru_T'uru_mamallaqta_parki ORG 0.726353433404 Torotoro_National_Park B-ORG
T'uru T'uru_T'uru_mamallaqta_parki T'uru_T'uru_mamallaqta_parki ORG 0.726353433404 Torotoro_National_Park B-ORG
mamallaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Wiruchu Wiruchu Wiruchu GPE 0.679699169051 Common_vampire_bat B-LOC
'' None O
( None O
Desmodus None O
rotundus None O
) None O
'' None O

Sichura Sichura_atuq Sichura_atuq GPE 0.679699169051 Sechuran_fox B-LOC
atuq None I-LOC
'' None O
( None O
Lycalopex None O
sechurae None O
) None O
'' None O

Puka Puka_luwichu Puka_luwichu GPE 0.679699169051 Red_brocket B-LOC
luwichu None I-LOC
'' None O
( None O
Mazama None O
americana None O
) None O
'' None O

Achuni Achuni Achuni GPE 0.679699169051 Nasua B-LOC
'' None O
( None O
Nasua None O
narica None O
) None O
'' None O

Wankana Wankana Wankana GPE 0.679699169051 White-lipped_peccary B-LOC
'' None O
( None O
Pecari None O
tajacu None O
) None O
'' None O

Urin Urin_mayuatu Urin_mayuatu GPE 0.679699169051 Crab-eating_raccoon B-LOC
mayuatu None I-LOC
'' None O
( None O
Procyon None O
cancrivorus None O
) None O
'' None O

Uchuy Uchuy_sach'a_allqu Uchuy_sach'a_allqu GPE 0.919907332897 Bush_dog B-LOC
sach'a None I-LOC
allqu None I-LOC
'' None O
( None O
Speothos None O
venaticus None O
) None O
'' None O

Suyt'u Suyt'u_usiku_delphin Suyt'u_usiku_delphin GPE 0.679699169051 Common_bottlenose_dolphin B-LOC
usiku None I-LOC
delphin None I-LOC
'' None O
( None O
Tursiops None O
truncatus None O
) None O
'' None O

Machalilla Machalilla_mama_llaqta_parki Machalilla_mama_llaqta_parki ORG 0.639702693613 Machalilla_National_Park B-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Wiñaymarka Wiñaymarka_qucha Wiñaymarka_qucha GPE 0.999485579383 Wiñaymarka_Lake B-LOC
qucha None I-LOC
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

Magdalena Magdalena_del_Mar_distritu Magdalena_del_Mar_distritu GPE 0.999999999674 Magdalena_del_Mar B-LOC
del None I-LOC
Mar None I-LOC
distritu None I-LOC

Illisqa Illisqa_yaqa_wat'a Illisqa_yaqa_wat'a GPE 0.999767976389 Illescas_Peninsula B-LOC
yaqa None I-LOC
wat'a None I-LOC

Qulcha Qulcha_"K"_munisipyu Qulcha_"K"_munisipyu GPE 1.0 Colcha_"K"_Municipality B-LOC
`` None I-LOC
K None I-LOC
'' None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Chini Chini Chini GPE 0.679699169051 Urera B-LOC
'' None O
( None O
Urera None O
) None O
'' None O

Aguas Aguas_Verdes_distritu Aguas_Verdes GPE 1.0 Aguas_Verdes_District B-LOC
Verdes None I-LOC
( None O
Piruw Piruw Piruw GPE 0.999990091791 Peru B-LOC
) None O

PUSAPUNA None O
Awya Awya_Yala_(Mulanpi) Awya_Yala_(Mulanpi) GPE 0.999999999956 Americas B-LOC
Yala None I-LOC
( None I-LOC
Mulanpi None I-LOC
) None I-LOC

Hukllachasqa Hukllachasqa_Amirika_Suyukuna Hukllachasqa_Amirika_Suyukuna GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Amirika None I-LOC
Suyukuna None I-LOC

Hatun Hatun_Chimu_pruwinsya Hatun_Chimu_pruwinsya GPE 0.999998614981 Gran_Chimú_Province B-LOC
Chimu None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Santiago Santiago_Chuku_pruwinsya Santiago_Chuku_pruwinsya GPE 0.999998614981 Santiago_de_Chuco_Province B-LOC
Chuku None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Pedro_Lluq_distritu San_Pedro_Lluq_distritu GPE 1.0 San_Pedro_de_Lloc_District B-LOC
Pedro None I-LOC
Lluq None I-LOC
distritu None I-LOC

Santiago Santiago_Chuku_distritu Santiago_Chuku_distritu GPE 1.0 Santiago_de_Chuco_District B-LOC
Chuku None I-LOC
distritu None I-LOC

Wakilla Wakilla_llaqta Wakilla GPE 0.759450721593 Huaquillas B-LOC
, None O
Wakilla Wakilla_kiti Wakilla_kiti GPE 0.99999999999 Huaquillas_Canton B-LOC
kiti None I-LOC
, None O
Ikwadur Ikwadur Ikwadur GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC

Los Los_Manglares_de_Tumbes_mamallaqta_willkachasqa Los_Manglares_de_Tumbes_mamallaqta_willkachasqa GPE 0.759450721593 Tumbes_Mangals_National_Sanctuary B-LOC
Manglares None I-LOC
de None I-LOC
Tumbes None I-LOC
mamallaqta None I-LOC
willkachasqa None I-LOC

Tumpis Tumpis_mama_llaqta_risirwa Tumpis_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Tumbes_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Uchkus Uchkus_Inkañan Uchkus_Inkañan GPE 0.726201450177 Uchkus_Inkañan B-LOC
Inkañan None I-LOC
, None O
Wankawillka Wankawillka_pruwinsya Wankawillka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Huancavelica_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Iskuchaka Iskuchaka_distritu_(Wankawillka) Iskuchaka_distritu_(Wankawillka) GPE 1.0 Izcuchaca_District B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Wankawillka None I-LOC
) None I-LOC

P'allqa P'allqa_distritu_(Wankawillka) P'allqa_distritu_(Wankawillka) GPE 1.0 Palca_District,_Huancavelica B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Wankawillka None I-LOC
) None I-LOC

Musuq Musuq_Uquru_distritu Musuq_Uquru_distritu GPE 1.0 Nuevo_Occoro_District B-LOC
Uquru None I-LOC
distritu None I-LOC

Santo Santo_Domingo_Kapillas_distritu Santo_Domingo_Kapillas_distritu GPE 1.0 Santo_Domingo_de_Capillas_District B-LOC
Domingo None I-LOC
Kapillas None I-LOC
distritu None I-LOC

Uchkus Uchkus_Inkañan Uchkus_Inkañan GPE 0.726201450177 Uchkus_Inkañan B-LOC
Inkañan None I-LOC
, None O
Wankawillka Wankawillka_pruwinsya Wankawillka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Huancavelica_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

REDIRECCIÓN None O
Pampas Pampas_distritu_(Tayaqaqa) Pampas_distritu_(Tayaqaqa) GPE 1.0 Pampas_District,_Tayacaja B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Tayaqaqa None I-LOC
) None I-LOC

Wachuqullpa Wachuqullpa_distritu_(Tayaqaqa_pruwinsya) Wachuqullpa_distritu_(Tayaqaqa_pruwinsya) GPE 1.0 Huachocolpa_District,_Tayacaja B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Tayaqaqa None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
) None I-LOC

Wachuqullpa Wachuqullpa_distritu_(Tayaqaqa_pruwinsya) Wachuqullpa_distritu_(Tayaqaqa_pruwinsya) GPE 1.0 Huachocolpa_District,_Tayacaja B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Tayaqaqa None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
) None I-LOC

Punu Punu Punu GPE 0.999999999996 Puno B-LOC
ñiqpi None O
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

Inka Inka_Uyu Inka_Uyu ORG 0.698201668704 Inka_Uyu B-ORG
Uyu None I-ORG
( None O
''Templo None O
de None O
la None O
Fertilidad None O
'' None O
/ None O
''Templo None O
del None O
Falo None O
'' None O
) None O

Chira Chira_mayu Chira_mayu GPE 0.999972375357 Chira_River B-LOC
mayu None I-LOC
, None O
Piwra Piwra_suyu Piwra_suyupi GPE 0.999999999997 Piura_Region B-LOC
suyupi None I-LOC

Titiqaqa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Titicaca_National_Reservation B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Managua Managua Managua GPE 1.0 Managua B-LOC
( None O
Nikarawa Nikarawa Nikarawa GPE 0.999983130345 Nicaragua B-LOC
) None O

Inka Inka_Garcilaso_de_la_Vega Inka_Garcilaso_de_la_Vega ORG 0.734924935788 Inca_Garcilaso_de_la_Vega B-ORG
Garcilaso None I-ORG
de None I-ORG
la None I-ORG
Vega None I-ORG

Gaius Gaius_Iulius_Caesar Gaius_Iulius_Caesar PER 0.999999999996 Julius_Caesar B-PER
Iulius None I-PER
Caesar None I-PER

Maqaq Maqaq_ch'uru Maqaq_ch'uru GPE 0.679699169051 Strombidae B-LOC
ch'uru None I-LOC
( None O
familia None O
''Strombidae None O
'' None O
) None O

Gaius Gaius_Iulius_Caesar Gaius_Iulius_Caesar PER 0.999999999996 Julius_Caesar B-PER
Iulius None I-PER
Caesar None I-PER

Gaius Gaius_Iulius_Caesar Gaius_Iulius_Caesar PER 0.999999999996 Julius_Caesar B-PER
Iulius None I-PER
Caesar None I-PER

Gaius Gaius_Iulius_Caesar Gaius_Iulius_Caesar PER 0.999999999996 Julius_Caesar B-PER
Iulius None I-PER
Caesar None I-PER

Gaius Gaius_Iulius_Caesar Gaius_Iulius_Caesar PER 0.999999999996 Julius_Caesar B-PER
Iulius None I-PER
Caesar None I-PER

PUSAPUNA None O
Urin Urin_Plaza_wat'a Urin_Plaza_wat'a GPE 0.99963063232 South_Plaza_Island B-LOC
Plaza None I-LOC
wat'a None I-LOC

Manqu Manqu_Qhapaq_iskay_ñiqin Manqu_Qhapaq_iskay_ñiqin PER 0.999967080005 Manco_Inca_Yupanqui B-PER
Qhapaq None I-PER
iskay None I-PER
ñiqin None I-PER

''Phoebastria None O
irrorata None O
'' None O
, None O
Española Española_wat'a Española_wat'api GPE 0.99963063232 Española_Island B-LOC
wat'api None I-LOC
, None O
Yawatisuyu Yawatisuyu Yawatisuyu GPE 1.0 Galápagos_Islands B-LOC
, None O
Ikwadur Ikwadur Ikwadur GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC

PUSAPUNA None O
Magdalena Magdalena_distritu_(Amarumayu) Magdalena_distritu_(Amarumayu) GPE 1.0 Magdalena_District,_Chachapoyas B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Amarumayu None I-LOC
) None I-LOC

Tunshu Tunshu_(Hunin) Tunshu_(Hunin) GPE 0.981438816566 Tunshu B-LOC
( None I-LOC
Hunin None I-LOC
) None I-LOC

''Fregata None O
magnificens None O
'' None O
, None O
Genovesa Genovesa_wat'a Genovesa_wat'api GPE 1.0 Genovesa_Island B-LOC
wat'api None I-LOC
, None O
Yawatisuyu Yawatisuyu Yawatisuyu GPE 1.0 Galápagos_Islands B-LOC
, None O
Ikwadur Ikwadur Ikwadur GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC

Pasochoa Pasochoa Pasochoa GPE 0.999998453494 Pasochoa B-LOC
( None O
4.200 None O
m None O
) None O
Machachi Machachi Machachi GPE 0.999999999996 Machachi B-LOC
llaqtamanta None O
rikusqa None O

Kutupaksi Kutupaksi_mama_llaqta_parki Kutupaksi_mama_llaqta_parki ORG 0.863100787816 Cotopaxi_National_Park B-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Kunti Kunti_Walla_(Ikwadur) Kunti_Walla_(Ikwadur) GPE 0.994543343173 Cordillera_Occidental_(Ecuador) B-LOC
Walla None I-LOC
( None I-LOC
Ikwadur None I-LOC
) None I-LOC

Marcus Marcus_Tullius_Cicero Marcus_Tullius_Cicero PER 0.997976112214 Cicero B-PER
Tullius None I-PER
Cicero None I-PER

Marcus Marcus_Tullius_Cicero Marcus_Tullius_Cicero PER 0.997976112214 Cicero B-PER
Tullius None I-PER
Cicero None I-PER

Pawllu Pawllu_Inka_Tupaq Pawllu_Inka_Tupaq PER 0.999966244875 Paullu_Inca B-PER
Inka None I-PER
Tupaq None I-PER

Pawllu Pawllu_Inka_Tupaq Pawllu_Inka_Tupaq PER 0.999966244875 Paullu_Inca B-PER
Inka None I-PER
Tupaq None I-PER

Pawllu Pawllu_Inka_Tupaq Pawllu_Inka_Tupaq PER 0.999966244875 Paullu_Inca B-PER
Inka None I-PER
Tupaq None I-PER

Burinkin Burinkin_mana_warkurinapaq_partidu Burinkin_mana_warkurinapaq_partidu ORG 0.999893230699 Puerto_Rican_Independence_Party B-ORG
mana None I-ORG
warkurinapaq None I-ORG
partidu None I-ORG

Burinkin Burinkin_mana_warkurinapaq_partidu Burinkin_mana_warkurinapaq_partidu ORG 0.999893230699 Puerto_Rican_Independence_Party B-ORG
mana None I-ORG
warkurinapaq None I-ORG
partidu None I-ORG

Burinkin Burinkin_mana_warkurinapaq_partidu Burinkin_mana_warkurinapaq_partidu ORG 0.999893230699 Puerto_Rican_Independence_Party B-ORG
mana None I-ORG
warkurinapaq None I-ORG
partidu None I-ORG

PUSAPUNA None O
Pachakutiq Pachakutiq_Inka_Yupanki Pachakutiq_Inka_Yupanki PER 0.99999998205 Pachacuti B-PER
Inka None I-PER
Yupanki None I-PER

Yakuri Yakuri_mama_llaqta_parki Yakuri_mama_llaqta_parki ORG 0.84765101283 Yacurí_National_Park B-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Chinchay Chinchay_Yunka_pruwinsya Chinchay_Yunka_pruwinsya GPE 0.999999999999 Nor_Yungas_Province B-LOC
Yunka None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Chuqiyapu Chuqiyapu_suyu Chuqiyapu_suyu GPE 0.999448411453 La_Paz_Department_(Bolivia) B-LOC
suyu None I-LOC

''Estrecho None O
de None O
Tiquina None O
'' None O
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

K'ili K'ili K'ili GPE 0.679699169051 Titicaca_grebe B-LOC
'' None O
Rollandia None O
microptera None O
'' None O

Uywantullu Uywantullu Uywantullu GPE 0.679699169051 Silvery_grebe B-LOC
''Podiceps None O
occipitalis None O
'' None O

Maraq-maraq Maraq-maraq Maraq-maraq GPE 0.679699169051 Puna_ibis B-LOC
''Plegadis None O
ridgwayi None O
'' None O

Formosa Formosa_(Arhintina) Formosa_(Arhintina) GPE 0.999999998854 Formosa,_Argentina B-LOC
( None I-LOC
Arhintina None I-LOC
) None I-LOC

Santa Santa_Fe_(Arhintina) Santa_Fe_(Arhintina) GPE 0.999999999999 Santa_Fe,_Argentina B-LOC
Fe None I-LOC
( None I-LOC
Arhintina None I-LOC
) None I-LOC

PUSAPUNA None O
Awya Awya_Yala_(Mulanpi) Awya_Yala_(Mulanpi) GPE 0.999999999956 Americas B-LOC
Yala None I-LOC
( None I-LOC
Mulanpi None I-LOC
) None I-LOC

PUSAPUNA None O
Awya Awya_Yala_(Mulanpi) Awya_Yala_(Mulanpi) GPE 0.999999999956 Americas B-LOC
Yala None I-LOC
( None I-LOC
Mulanpi None I-LOC
) None I-LOC

PUSAPUNA None O
Awya Awya_Yala_(Mulanpi) Awya_Yala_(Mulanpi) GPE 0.999999999956 Americas B-LOC
Yala None I-LOC
( None I-LOC
Mulanpi None I-LOC
) None I-LOC

** None O
'' None O
Rosario Rosario_(Arhintina) Rosario_(Arhintina) GPE 1.0 Rosario,_Santa_Fe B-LOC
( None I-LOC
Arhintina None I-LOC
) None I-LOC
'' None O
' None O
; None O

Chimpu Chimpu_kiti Chimpu_kiti GPE 0.99999999999 Chimbo_Canton B-LOC
kiti None I-LOC
( None O
Bolívar Bolívar_marka Bolívar_markapi GPE 0.999999999999 Bolívar_Province_(Ecuador) B-LOC
markapi None I-LOC
, None O
Ikwadurpi Ikwadur Ikwadurpi GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC
) None O

pusapuna None O
Sinru Sinru_qillqa:_Iskusya_suyupi_wat'akuna Sinru_qillqa:_Iskusya_suyupi_wat'akuna GPE 0.99999570246 List_of_islands_of_Scotland B-LOC
qillqa None I-LOC
: None I-LOC
Iskusya None I-LOC
suyupi None I-LOC
wat'akuna None I-LOC

PUSAPUNA None O
Centre Centre_(Ransiya) Centre_(Ransiya) GPE 0.999998614981 Centre-Val_de_Loire B-LOC
( None I-LOC
Ransiya None I-LOC
) None I-LOC

PUSAPUNA None O
K'upuraki K'upuraki_distritu_(Ariqipa) K'upuraki_distritu_(Ariqipa) GPE 1.0 Coporaque_District,_Caylloma B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Ariqipa None I-LOC
) None I-LOC

Bellavista Bellavista_distritu Bellavista GPE 0.977640974964 Bellavista_District B-LOC
( None O
2 None O
) None O

Carmen Carmen_de_la_Legua-Reynoso_distritu Carmen_de_la_Legua-Reynoso GPE 0.977640974964 Carmen_de_la_Legua_Reynoso B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Legua-Reynoso None I-LOC
( None O
3 None O
) None O

La La_Perla_distritu La_Perla GPE 0.999999999886 La_Perla_District B-LOC
Perla None I-LOC
( None O
4 None O
) None O

La La_Punta_distritu La_Punta GPE 0.999999999886 La_Punta_District B-LOC
Punta None I-LOC
( None O
5 None O
) None O

Ventanilla Ventanilla_distritu Ventanilla GPE 0.999999997796 Ventanilla_District B-LOC
( None O
6 None O
) None O

Sillustani Sillustani Sillustani GPE 0.759450721593 Sillustani B-LOC
llaqtamantaqa None O
3 None O
km None O
karum None O
, None O
Punu Punu Punu GPE 0.999999999996 Puno B-LOC
llaqtamantataq None O
34 None O
km None O
karum None O
. None O

Inkachaka Inkachaka_(Quchapampa) Inkachaka_(Quchapampa) GPE 0.726201450177 Inkachaka B-LOC
( None I-LOC
Quchapampa None I-LOC
) None I-LOC

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Killa Killa_Qhichwa_(Chuqiyapu_suyu,_Buliwya) Killa_Qhichwa,_Chuqiyapu_suyu,_Buliwya GPE 0.905584595566 Valle_de_la_Luna_(Bolivia) B-LOC
Qhichwa None I-LOC
, None I-LOC
Chuqiyapu None I-LOC
suyu None I-LOC
, None I-LOC
Buliwya None I-LOC

Quchapampa Quchapampa_suyu Quchapampa_suyu GPE 0.999448411453 Cochabamba_Department B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Chapari Chapari_pruwinsya Chapari_pruwinsya GPE 0.999999999968 Chapare_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Qulumi Qulumi_munisipyu Qulumi_munisipyu GPE 1.0 Colomi_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Qupaqhawana Qupaqhawana_munisipyu Qupaqhawana_munisipyu GPE 1.0 Copacabana_Municipality,_La_Paz B-LOC
munisipyu None I-LOC
, None O
Manqu Manqu_Qhapaq_pruwinsya Manqu_Qhapaq_pruwinsya GPE 0.999999999999 Manco_Kapac_Province B-LOC
Qhapaq None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Chuqiyapu Chuqiyapu_suyu Chuqiyapu_suyu GPE 0.999448411453 La_Paz_Department_(Bolivia) B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

North North_Yorkshire North_Yorkshire GPE 1.0 North_Yorkshire B-LOC
Yorkshire None I-LOC
, None O
Yorkshire Yorkshire_Dales_mama_llaqta_parki Yorkshire_Dales_mama_llaqta_parki ORG 0.734924935788 Yorkshire_Dales_National_Park B-ORG
Dales None I-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Tawantinsuyupiqa Tawantinsuyu Tawantinsuyupiqa ORG 0.525644619349 Inca_Empire B-ORG
manam None O
kawalluta None O
riqsirqankuchu None O
. None O

Tukumi Tukumi_chuntukuna Tukumi_chuntukuna ORG 0.539774990245 Túcume B-ORG
chuntukuna None I-ORG
, None O
Tukumi Tukumi_distritu Tukumi_distritu GPE 1.0 Túcume_District B-LOC
distritu None I-LOC
, None O
Lampalliqi Lampalliqi_pruwinsya Lampalliqi_pruwinsya GPE 0.999998614981 Lambayeque_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Piruwanu Piruwanu_Nasyunalista_Partidu Piruwanu_Nasyunalista_Partidu ORG 0.999944876473 Peruvian_Nationalist_Party B-ORG
Nasyunalista None I-ORG
Partidu None I-ORG

Piruwanu Piruwanu_Nasyunalista_Partidu Piruwanu_Nasyunalista_Partidu ORG 0.999944876473 Peruvian_Nationalist_Party B-ORG
Nasyunalista None I-ORG
Partidu None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Pachakuti Pachakuti_Indihina_Rikch'arimuy Pachakuti_Indihina_Rikch'arimuy ORG 0.821622218384 Pachakuti_Indigenous_Movement B-ORG
Indihina None I-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG

Pachakuti Pachakuti_Indihina_Rikch'arimuy Pachakuti_Indihina_Rikch'arimuy ORG 0.821622218384 Pachakuti_Indigenous_Movement B-ORG
Indihina None I-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG

Pachakuti Pachakuti_Indihina_Rikch'arimuy Pachakuti_Indihina_Rikch'arimuy ORG 0.821622218384 Pachakuti_Indigenous_Movement B-ORG
Indihina None I-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Susyalismuman Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) Susyalismuman_Rikch'arimuy_(Buliwya) ORG 0.999284086739 Movement_for_Socialism_(Bolivia) B-ORG
Rikch'arimuy None I-ORG
( None I-ORG
Buliwya None I-ORG
) None I-ORG

Juanaqa None O
Piruw Piruw_Chakraruna_Hatun_Tantanakuy Piruw_Chakraruna_Hatun_Tantanakuypim ORG 0.821622218384 Confederación_Campesina_del_Perú B-ORG
Chakraruna None I-ORG
Hatun None I-ORG
Tantanakuypim None I-ORG
'' None O
( None O
Confederación None O
Campesina None O
del None O
Perú None O
CCP None O
) None O
'' None O
wankurisqa None O
. None O

PUSAPUNA None O
Rumaki Rumaki_qhapaq_llaqta Rumaki_qhapaq_llaqta GPE 0.979892091628 Roman_Empire B-LOC
qhapaq None I-LOC
llaqta None I-LOC

Apurimaq Apurimaq_suyu Apurimaq_suyu GPE 0.999997815042 Apurímac_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Awankay Awankay_pruwinsya Awankay_pruwinsya GPE 0.99999999999 Abancay_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Tampurqu Tampurqu_distritu Tampurqu_distritu GPE 1.0 Tamburco_District B-LOC
distritu None I-LOC

Intimpa Intimpa Intimpa GPE 0.679699169051 Podocarpus_glomeratus B-LOC
( None O
''Podocarpus None O
glomeratus None O
'' None O
) None O

Puru-puru Puru-puru Puru-puru GPE 0.679699169051 Calceolaria B-LOC
( None O
''Calceolaria None O
sp None O
. None O
'' None O
) None O

Kuntur Kuntur Kuntur GPE 0.679699169051 Andean_condor B-LOC
( None O
Vultur None O
gryphus None O
) None O

Yakuma Yakuma_pruwinsya Yakuma_pruwinsya GPE 0.999999999999 Yacuma_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Beni Beni_suyu Beni_suyu GPE 0.999448411453 Beni_Department B-LOC
suyu None I-LOC

Waytunas Waytunas_qucha Waytunas_qucha GPE 0.999999725068 Huaytunas_Lake B-LOC
qucha None I-LOC
( None O
satillitimanta None O
rikusqa None O
) None O

Quchapampa Quchapampa_suyu Quchapampa_suyu GPE 0.999448411453 Cochabamba_Department B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Quchapampa Quchapampa_pruwinsya Quchapampa_pruwinsya GPE 0.999999999999 Cercado_Province_(Cochabamba) B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Puka Puka_pili Puka_pili GPE 0.679699169051 Cinnamon_teal B-LOC
pili None I-LOC
''Anas None O
cyanoptera None O
'' None O

Tiki Tiki Tiki GPE 0.679699169051 Common_moorhen B-LOC
''Gallinula None O
chloropus None O
'' None O

Waqwa Waqwa Waqwa GPE 0.679699169051 Black-crowned_night_heron B-LOC
''Nycticorax None O
nycticorax None O
'' None O

Panama Panama_(pisqu) Panama GPE 0.679699169051 Ruddy_duck B-LOC
''Oxyura None O
jamaicensis None O
'' None O

Chulla Chulla_uywampullu Chulla_uywampullu GPE 0.679699169051 White-tufted_grebe B-LOC
uywampullu None I-LOC
''Rollandia None O
rolland None O
'' None O

Kamasqa None O
, None O
Manuel Manuel_Pardo_y_Lavalle Manuel_Pardo_y_Lavalle PER 0.999116501078 Manuel_Pardo B-PER
Pardo None I-PER
y None I-PER
Lavalle None I-PER
Umalliqmi None O
. None O

Wayllay Wayllay_mamallaqta_willkachasqa Wayllay_rumi_sach'a_sach'a GPE 0.929833654748 Huayllay_National_Sanctuary B-LOC
rumi None I-LOC
sach'a None I-LOC
sach'a None I-LOC

Apurimaq Apurimaq_suyu Apurimaq_suyu GPE 0.999997815042 Apurímac_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Awankay Awankay_pruwinsya Awankay_pruwinsya GPE 0.99999999999 Abancay_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Tampurqu Tampurqu_distritu Tampurqu_distritu GPE 1.0 Tamburco_District B-LOC
distritu None I-LOC

Puru-puru Puru-puru Puru-puru GPE 0.679699169051 Calceolaria B-LOC
( None O
''Calceolaria None O
sp None O
. None O
'' None O
) None O

Kuntur Kuntur Kuntur GPE 0.679699169051 Andean_condor B-LOC
( None O
Vultur None O
gryphus None O
) None O

Uchkus Uchkus_Inkañan Uchkus_Inkañan GPE 0.726201450177 Uchkus_Inkañan B-LOC
Inkañan None I-LOC
, None O
Wankawillka Wankawillka_pruwinsya Wankawillka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Huancavelica_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Uchkus Uchkus_Inkañan Uchkus_Inkañan GPE 0.726201450177 Uchkus_Inkañan B-LOC
Inkañan None I-LOC
, None O
Wankawillka Wankawillka_pruwinsya Wankawillka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Huancavelica_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Madrid Madrid Madrid GPE 1.0 Madrid B-LOC
( None O
Ispaña Ispaña Ispaña GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
) None O

Managua Managua Managua GPE 1.0 Managua B-LOC
( None O
Nikarawa Nikarawa Nikarawa GPE 0.999983130345 Nicaragua B-LOC
) None O

' None O
'' None O
Łobez Łobez Łobez GPE 1.0 Łobez B-LOC
'' None O
' None O
, None O
Pulunya Pulunya Pulunya GPE 0.999995090538 Poland B-LOC

Allpapura Allpapura_hatun_qucha Allpapura_hatun_qucha GPE 0.999999127545 Mediterranean_Sea B-LOC
hatun None I-LOC
qucha None I-LOC

' None O
'' None O
Paolo Paolo_Rossi Paolo_Rossi PER 0.999995018952 Paolo_Rossi B-PER
Rossi None I-PER
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Igor Igor_Belanov Igor_Belanov PER 0.981517342003 Igor_Belanov B-PER
Belanov None I-PER
'' None O
' None O

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

Belo Belo_Horizonte Belo_Horizonte GPE 1.0 Belo_Horizonte B-LOC
Horizonte None I-LOC
, None O
Brasil Brasil Brasil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

13º10'-14º53 None O
' None O
S None O
, None O
75º01'-75º54 None O
' None O
W None O
; None O
Ika Ika_suyu Ika_suyu GPE 0.999997815042 Ica_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Ika Ika_pruwinsya Ika_pruwinsya GPE 0.999998614981 Ica_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
; None O
Wankawillka Wankawillka_suyu Wankawillka_suyu GPE 0.999997815042 Huancavelica_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Chuqlluqucha Chuqlluqucha_pruwinsya Chuqlluqucha_pruwinsya GPE 0.999998614981 Castrovirreyna_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
; None O

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_pruwinsya Wanta_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huanta_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wanta Wanta_distritu Wanta_distritu GPE 1.0 Huanta_District B-LOC
distritu None I-LOC

PUSAPUNA None O
Chunwa Chunwa_Hatun_Pirqa Chunwa_Hatun_Pirqa ORG 0.970098305546 Great_Wall_of_China B-ORG
Hatun None I-ORG
Pirqa None I-ORG

Chuqiyapu Chuqiyapu_suyu Chuqiyapu_suyu GPE 0.999448411453 La_Paz_Department_(Bolivia) B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
José José_Ramón_Loayza_pruwinsya José_Ramón_Loayza_pruwinsya GPE 0.999999999999 Loayza_Province B-LOC
Ramón None I-LOC
Loayza None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_José_Chikitus San_José_Chikitus GPE 0.999999998969 San_José_de_Chiquitos B-LOC
José None I-LOC
Chikitus None I-LOC

San San_José_Chikitus San_José_Chikitus GPE 0.999999998969 San_José_de_Chiquitos B-LOC
José None I-LOC
Chikitus None I-LOC

San San_Javier_(Ñuflo_de_Chávez) San_Javier GPE 0.999999998969 San_Javier,_Ñuflo_de_Chávez B-LOC
Javier None I-LOC
, None O
Ñuflo Ñuflo_de_Chávez_pruwinsya Ñuflo_de_Chávez_pruwinsya GPE 0.999999999999 Ñuflo_de_Chávez_Province B-LOC
de None I-LOC
Chávez None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Santa Santa_Ana_(José_Miguel_de_Velasco) Santa_Ana GPE 0.759450721593 Santa_Ana_de_Velasco B-LOC
Ana None I-LOC
, None O
José José_Miguel_de_Velasco_pruwinsya José_Miguel_de_Velasco_pruwinsya GPE 0.999999999999 José_Miguel_de_Velasco_Province B-LOC
Miguel None I-LOC
de None I-LOC
Velasco None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_José_Chikitus San_José GPE 0.999999998969 San_José_de_Chiquitos B-LOC
José None I-LOC
, None O
Chikitus Chikitus_pruwinsya Chikitus_pruwinsya GPE 0.999999999999 Chiquitos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Inasyu San_Inasyu GPE 0.999999998969 San_Ignacio_de_Velasco B-LOC
Inasyu None I-LOC
( None O
José José_Miguel_de_Velasco_pruwinsya José_Miguel_de_Velasco_pruwinsya GPE 0.999999999999 José_Miguel_de_Velasco_Province B-LOC
Miguel None I-LOC
de None I-LOC
Velasco None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
) None O

Kunsipsyun]] None O
Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Wila Wila_Wila_distritu Wila_Wila_distritu GPE 1.0 Vilavila_District B-LOC
Wila Wila_Wila_distritu Wila_Wila_distritu GPE 1.0 Vilavila_District B-LOC
distritu None I-LOC

P'allqa P'allqa_distritu_(Lampa) P'allqa_distritu_(Lampa) GPE 1.0 Palca_District,_Lampa B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Lampa None I-LOC
) None I-LOC

Hanan Hanan_Inampari_distritu Hanan_Inampari_distritu GPE 1.0 Alto_Inambari_District B-LOC
Inampari None I-LOC
distritu None I-LOC

pusapuna None O
Kuyu Kuyu_Kuyu_distritu Kuyu_Kuyu_distritu GPE 1.0 Cuyocuyo_District B-LOC
Kuyu Kuyu_Kuyu_distritu Kuyu_Kuyu_distritu GPE 1.0 Cuyocuyo_District B-LOC
distritu None I-LOC

Titiqaqa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Titicaca_National_Reservation B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Titiqaqa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Titicaca_National_Reservation B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Titiqaqa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Titicaca_National_Reservation B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

'' None O
Puya Puya Puya GPE 0.679699169051 Puya_(genus) B-LOC
sp None O
. None O
'' None O

Titiqaqa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Titicaca_National_Reservation B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Utkupampa Utkupampa Utkupampa GPE 0.999999999996 Bagua_Grande B-LOC
llaqtapi None O
, None O
Utkupampa Utkupampa_pruwinsya Utkupampa_pruwinsya GPE 0.99999993845 Utcubamba_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Titiqaqa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa Titiqaqa_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Titicaca_National_Reservation B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Awya Awya_Yala_Bisunti Awya_Yala_Bisunti GPE 0.679699169051 American_bison B-LOC
Yala None I-LOC
Bisunti None I-LOC

Awya Awya_Yala_Bisunti Awya_Yala_Bisunti GPE 0.679699169051 American_bison B-LOC
Yala None I-LOC
Bisunti None I-LOC

Awya Awya_Yala_Bisunti Awya_Yala_Bisunti GPE 0.679699169051 American_bison B-LOC
Yala None I-LOC
Bisunti None I-LOC

Awya Awya_Yala_Bisunti Awya_Yala_Bisunti GPE 0.679699169051 American_bison B-LOC
Yala None I-LOC
Bisunti None I-LOC
'' None O
( None O
Bison None O
bison None O
) None O
'' None O

Uyuni Uyuni_kachi_qucha Uyuni_kachi_qucha GPE 0.996498116033 Salar_de_Uyuni B-LOC
kachi None I-LOC
qucha None I-LOC
, None O
P'utuqsi P'utuqsi_suyu P'utuqsi_suyu GPE 0.999448411453 Potosí_Department B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Daniel Daniel_Campos_pruwinsya Daniel_Campos_pruwinsya GPE 0.999999999999 Daniel_Campos_Province B-LOC
Campos None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Tawa Tawa_munisipyu Tawa_munisipyu GPE 1.0 Tahua_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC
, None O
Qaqina Qaqina_kantun Qaqina_kantun GPE 0.99999999999 Caquena_Canton B-LOC
kantun None I-LOC

PUSAPUNA None O
Qarwamayu Qarwamayu_distritu_(Qusqu) Qarwamayu_distritu_(Qusqu) GPE 1.0 Ccarhuayo_District B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Qusqu None I-LOC
) None I-LOC

PUSAPUNA None O
Qarwamayu Qarwamayu_distritu_(Qusqu) Qarwamayu_distritu_(Qusqu) GPE 1.0 Ccarhuayo_District B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Qusqu None I-LOC
) None I-LOC

Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC
, None O
Chuqiyapu Chuqiyapu_suyu Chuqiyapu_suyu GPE 0.999448411453 La_Paz_Department_(Bolivia) B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Manqu Manqu_Qhapaq_pruwinsya Manqu_Qhapaq_pruwinsya GPE 0.999999999999 Manco_Kapac_Province B-LOC
Qhapaq None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

'' None O
P'aqchi P'aqchi P'aqchi ORG 0.539774990245 Vault_(architecture) B-ORG
'' None O
' None O
'' None O
( None O
bóveda None O
) None O
'' None O
; None O

Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC
, None O
Chuqiyapu Chuqiyapu_suyu Chuqiyapu_suyu GPE 0.999448411453 La_Paz_Department_(Bolivia) B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Manqu Manqu_Qhapaq_pruwinsya Manqu_Qhapaq_pruwinsya GPE 0.999999999999 Manco_Kapac_Province B-LOC
Qhapaq None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Qupaqhawana Qupaqhawana_munisipyu Qupaqhawana_munisipyu GPE 1.0 Copacabana_Municipality,_La_Paz B-LOC
munisipyu None I-LOC

Punu Punu Punu GPE 0.999999999996 Puno B-LOC
( None O
( None O
3.855 None O
m None O
) None O
, None O
( None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC
) None O

Mana Mana_kamachiy_tantanakuy Mana_kamachiy_tantanakuy ORG 0.983810867297 Non-governmental_organization B-ORG
kamachiy None I-ORG
tantanakuy None I-ORG

Mana Mana_kamachiy_tantanakuy Mana_kamachiy_tantanakuy ORG 0.983810867297 Non-governmental_organization B-ORG
kamachiy None I-ORG
tantanakuy None I-ORG

Mana Mana_kamachiy_tantanakuy Mana_kamachiy_tantanakuy ORG 0.983810867297 Non-governmental_organization B-ORG
kamachiy None I-ORG
tantanakuy None I-ORG

Mana Mana_kamachiy_tantanakuy Mana_kamachiy_tantanakuy ORG 0.983810867297 Non-governmental_organization B-ORG
kamachiy None I-ORG
tantanakuy None I-ORG

Qulcha Qulcha_"K"_munisipyu Qulcha_"K"_munisipyu GPE 1.0 Colcha_"K"_Municipality B-LOC
`` None I-LOC
K None I-LOC
'' None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Qusqu Qusqu_suyu Qusqu_suyu GPE 0.993089314072 Cusco_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Qusqu Qusqu_pruwinsya Qusqu_pruwinsya GPE 0.999998614981 Cusco_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Qusqu Qusqu_distritu Qusqu_distritu GPE 1.0 Cusco_District B-LOC
distritu None I-LOC

3.093 None O
ha None O
( None O
Saksaywaman Saksaywaman Saksaywaman GPE 0.99999570246 Saksaywaman B-LOC
) None O

Rio Rio_de_Janeiro Rio_de_Janeiro GPE 1.0 Rio_de_Janeiro B-LOC
de None I-LOC
Janeiro None I-LOC
( None O
Brasil Brasil Brasil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
) None O

Kitu Kitu Kitu GPE 1.0 Quito B-LOC
( None O
Ikwadur Ikwadur Ikwadur GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC
) None O

Amsterdam Amsterdam Amsterdam GPE 1.0 Amsterdam B-LOC
( None O
Urasuyu Urasuyu Urasuyu GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
) None O

Madrid Madrid Madrid GPE 1.0 Madrid B-LOC
( None O
Ispaña Ispaña Ispaña GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
) None O

Panama Panama_llaqta Panama_llaqta GPE 1.0 Panama_City B-LOC
llaqta None I-LOC
( None O
Panama Panama Panama GPE 0.999990205839 Panama B-LOC
) None O

Watimala Watimala_llaqta Watimala_llaqta GPE 1.0 Guatemala_City B-LOC
llaqta None I-LOC
( None O
Watimala Watimala Watimala GPE 0.999987101048 Guatemala B-LOC
) None O

Anqash Anqash_suyu Anqash_suyu GPE 0.999999999997 Ancash_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Kasma Kasma_pruwinsya Kasma_pruwinsya GPE 0.999998614981 Casma_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Muyusiki Muyusiki Muyusiki GPE 0.679699169051 Spotted_sandpiper B-LOC
''Actitis None O
macularius None O
'' None O

Ch'anka Ch'anka Ch'anka GPE 0.679699169051 Yellow-winged_blackbird B-LOC
''Agelaius None O
thilius None O
'' None O

Awaylla Awaylla_waman Awaylla_waman GPE 0.679699169051 Cinereous_harrier B-LOC
waman None I-LOC
''Circus None O
cinereus None O
'' None O

Siwar Siwar_q'inti Siwar_q'inti GPE 0.679699169051 Sparkling_violetear B-LOC
q'inti None I-LOC
''Colibri None O
coruscans None O
'' None O

Yuraq Yuraq_waqar Yuraq_waqar GPE 0.679699169051 Snowy_egret B-LOC
waqar None I-LOC
''Egretta None O
thula None O
'' None O

K'illichu K'illichu K'illichu GPE 0.679699169051 American_kestrel B-LOC
''Falco None O
sparverius None O
'' None O

Tiki Tiki Tiki GPE 0.679699169051 Common_moorhen B-LOC
''Gallinula None O
chloropus None O
'' None O

Anka Anka Anka GPE 0.679699169051 Black-chested_buzzard-eagle B-LOC
''Geranoaetus None O
melanoleucus None O
'' None O

Wasqar Wasqar_q'inti Wasqar_q'inti GPE 0.679699169051 Giant_hummingbird B-LOC
q'inti None I-LOC
''Patagona None O
gigas None O
'' None O

Chulla Chulla_uywampullu Chulla_uywampullu GPE 0.679699169051 White-tufted_grebe B-LOC
uywampullu None I-LOC
''Rollandia None O
rolland None O
'' None O

Pikikuy Pikikuy Pikikuy GPE 0.679699169051 Lesser_yellowlegs B-LOC
''Tringa None O
flavipes None O
'' None O

Tiwtinku Tiwtinku Tiwtinku GPE 0.679699169051 Greater_yellowlegs B-LOC
''Tringa None O
melanoleuca None O
'' None O

Ch'iqullu Ch'iqullu Ch'iqullu GPE 0.679699169051 House_wren B-LOC
''Troglodytes None O
aedon None O
'' None O

Waylla Waylla_urpi Waylla_urpi GPE 0.679699169051 Eared_dove B-LOC
urpi None I-LOC
''Zenaida None O
auriculata None O
'' None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Qullqa Qullqa_qhichwa Qullqa_qhichwapi GPE 0.905584595566 Colca_Canyon B-LOC
qhichwapi None I-LOC
, None O
Kaylluma Kaylluma_pruwinsya Kaylluma_pruwinsya GPE 0.999998614981 Caylloma_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Víctor Víctor_Andrés_Belaúnde Víctor_Andrés_Belaúnde PER 0.999985284351 Víctor_Andrés_Belaúnde B-PER
Andrés None I-PER
Belaúnde None I-PER
, None O
( None O
1883-1966 None O
) None O

Hukllachasqa Hukllachasqa_Amirika_Suyukuna Hukllachasqa_Amirika_Suyukuna GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Amirika None I-LOC
Suyukuna None I-LOC

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Hamp'atu Hamp'atu_urqu Hamp'atu_urqu GPE 0.99999670039 Ampato B-LOC
urqu None I-LOC
( None O
6.288 None O
m None O
) None O

Sawanqaya Sawanqaya Sawanqaya GPE 0.99999670039 Sabancaya B-LOC
( None O
5.976 None O
m None O
) None O

Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
Wallqa Wallqa_Wallqa Wallqa_Wallqa GPE 0.944340568233 Wallqa_Wallqa B-LOC
( None O
6.025 None O
m None O
) None O

Qulcha Qulcha_"K"_munisipyu Qulcha_"K"_munisipyu GPE 1.0 Colcha_"K"_Municipality B-LOC
`` None I-LOC
K None I-LOC
'' None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Titu Titu_Yupanki_munisipyu Titu_Yupanki_munisipyu GPE 1.0 Tito_Yupanqui_Municipality B-LOC
Yupanki None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Tikina Tikina_yaku_k'ikllu Tikina_yaku_k'ikllu GPE 0.99946644029 Strait_of_Tiquina B-LOC
yaku None I-LOC
k'ikllu None I-LOC
, None O
San San_Pidru_Tikina_munisipyu San_Pidru_Tikina_munisipyu GPE 1.0 San_Pedro_de_Tiquina_Municipality B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
munisipyu None I-LOC
, None O
Manqu Manqu_Qhapaq_pruwinsya Manqu_Qhapaq_pruwinsya GPE 0.999999999999 Manco_Kapac_Province B-LOC
Qhapaq None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

' None O
'' None O
Inlatirra Inlatirra Inlatirra GPE 0.998635821192 England B-LOC
suyup None O
riqyunkuna None O
'' None O
' None O

Frankfurt Frankfurt_am_Main Frankfurt_am_Main GPE 0.999999991812 Frankfurt B-LOC
am None I-LOC
Main None I-LOC
, None O
Alimanya Alimanya Alimanya GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

Víctor Víctor_Andrés_Belaúnde Víctor_Andrés_Belaúnde PER 0.999985284351 Víctor_Andrés_Belaúnde B-PER
Andrés None I-PER
Belaúnde None I-PER
, None O
( None O
1883-1966 None O
) None O

San San_Pidru_Tikina San_Pidru_Tikina GPE 0.999999999381 San_Pedro_de_Tiquina B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
, None O
San San_Pidru_Tikina_munisipyu San_Pidru_Tikina_munisipyu GPE 1.0 San_Pedro_de_Tiquina_Municipality B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
munisipyu None I-LOC
, None O
Manqu Manqu_Qhapaq_pruwinsya Manqu_Qhapaq_pruwinsya GPE 0.999999999999 Manco_Kapac_Province B-LOC
Qhapaq None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

Kawasaki Kawasaki_(Kanagawa) Kawasaki_(Kanagawa) GPE 1.0 Kawasaki,_Kanagawa B-LOC
( None I-LOC
Kanagawa None I-LOC
) None I-LOC
, None O
Nihun Nihun Nihun GPE 0.999984323433 Japan B-LOC

Piluta Piluta_Hayt'ay_Pachantin_Kupa_1974 Piluta_Hayt'ay_Pachantin_Kupa_1974 ORG 0.610231079231 1974_FIFA_World_Cup B-ORG
Hayt'ay None I-ORG
Pachantin None I-ORG
Kupa None I-ORG
1974 None I-ORG

Pallanchikpa Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) ORG 0.906098028497 Basilica_of_Our_Lady_of_Copacabana B-ORG
basilikan None I-ORG
( None I-ORG
Qupaqhawanapi None I-ORG
) None I-ORG

Uma Uma_llaqta Uma_llaqtanqa GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
llaqtanqa None I-LOC
San San_Salvador_de_Jujuy San_Salvador_de_Jujuy GPE 0.999999998854 San_Salvador_de_Jujuy B-LOC
Salvador None I-LOC
de None I-LOC
Jujuy None I-LOC
llaqtam None O
. None O

San San_Salvador_de_Jujuy San_Salvador_de_Jujuy GPE 0.999999998854 San_Salvador_de_Jujuy B-LOC
Salvador None I-LOC
de None I-LOC
Jujuy None I-LOC
( None O
1.259 None O
msnm None O
) None O

Katidral None O
, None O
Santiago Santiago_del_Estero Santiago_del_Estero GPE 0.999999998854 Santiago_del_Estero B-LOC
del None I-LOC
Estero None I-LOC

Uma Uma_llaqta Uma_llaqtanqa GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
llaqtanqa None I-LOC
Santiago Santiago_del_Estero Santiago_del_Estero GPE 0.999999998854 Santiago_del_Estero B-LOC
del None I-LOC
Estero None I-LOC
llaqtam None O
. None O

''Mechanics None O
Institute None O
'' None O
, None O
Swindon Swindon Swindon GPE 1.0 Swindon B-LOC

Tikina Tikina_yaku_k'ikllu Tikina_yaku_k'ikllu GPE 0.99946644029 Strait_of_Tiquina B-LOC
yaku None I-LOC
k'ikllu None I-LOC
, None O
San San_Pidru_Tikina_munisipyu San_Pidru_Tikina_munisipyu GPE 1.0 San_Pedro_de_Tiquina_Municipality B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
munisipyu None I-LOC
, None O
Manqu Manqu_Qhapaq_pruwinsya Manqu_Qhapaq_pruwinsya GPE 0.999999999999 Manco_Kapac_Province B-LOC
Qhapaq None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

Le Le_Havre Le_Havre GPE 1.0 Le_Havre B-LOC
Havre None I-LOC
/ None O
Ransiya Ransiya Ransiya GPE 0.999997637559 France B-LOC

Inti Inti_Wak'a Inti_Wak'a GPE 0.870135969128 Huaca_del_Sol B-LOC
Wak'a None I-LOC
, None O
Killa Killa_Wak'a Killa_Wak'amanta GPE 0.870135969128 Huaca_de_la_Luna B-LOC
Wak'amanta None I-LOC
rikusqa None O

East East_Riding_of_Yorkshire East_Riding_of_Yorkshire GPE 0.999999418403 East_Riding_of_Yorkshire B-LOC
Riding None I-LOC
of None I-LOC
Yorkshire None I-LOC

North North_York_Moors_mama_llaqta_parki North_York_Moors_mama_llaqta_parki GPE 0.997156287958 North_York_Moors B-LOC
York None I-LOC
Moors None I-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
parki None I-LOC

Yorkshire Yorkshire_Dales_mama_llaqta_parki Yorkshire_Dales_mama_llaqta_parki ORG 0.734924935788 Yorkshire_Dales_National_Park B-ORG
Dales None I-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

REDIRECCIÓN None O
Aqupampa Aqupampa_distritu_(Tarma) Aqupampa_distritu_(Tarma) GPE 1.0 Acobamba_District,_Tarma B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Tarma None I-LOC
) None I-LOC

Pallanchikpa Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) ORG 0.906098028497 Basilica_of_Our_Lady_of_Copacabana B-ORG
basilikan None I-ORG
( None I-ORG
Qupaqhawanapi None I-ORG
) None I-ORG

Pallanchikpa Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) ORG 0.906098028497 Basilica_of_Our_Lady_of_Copacabana B-ORG
basilikan None I-ORG
( None I-ORG
Qupaqhawanapi None I-ORG
) None I-ORG

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Kumpi Kumpi_Mayu Kumpi_Mayupi GPE 0.759450721593 Cumbe_Mayo B-LOC
Mayupi None I-LOC
, None O
Kashamarka Kashamarka_pruwinsya Kashamarka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Cajamarca_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Kashamarka Kashamarka_suyu Kashamarka_suyu GPE 0.999999999997 Cajamarca_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Kashamarka Kashamarka_pruwinsya Kashamarka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Cajamarca_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Kashamarka Kashamarka_distritu Kashamarka_distritu GPE 1.0 Cajamarca_District B-LOC
distritu None I-LOC

Noel Noel_Kempff_Mercado_mamallaqta_parki Noel_Kempff_Mercado_mamallaqta_parki ORG 0.627632090902 Noel_Kempff_Mercado_National_Park B-ORG
Kempff None I-ORG
Mercado None I-ORG
mamallaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC
; None O
Punu Punu_suyu Punu_suyu GPE 0.999997815042 Puno_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Punu Punu_pruwinsya Punu_pruwinsya GPE 0.99999993845 Puno_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Kapachika Kapachika_distritu Kapachika_distritu ORG 0.734924935788 Capichaca_District B-ORG
distritu None I-ORG

Kashamarka Kashamarka_suyu Kashamarka_suyu GPE 0.999999999997 Cajamarca_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Kashamarka Kashamarka_pruwinsya Kashamarka_pruwinsya GPE 0.999998614981 Cajamarca_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Pultumarka Pultumarka_distritu Pultumarka_distritu GPE 1.0 Los_Baños_del_Inca_District B-LOC
distritu None I-LOC

Kashamarka Kashamarka Kashamarka GPE 0.999999999996 Cajamarca B-LOC
llaqtamantaqa None O
8 None O
km None O
karum None O
. None O

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Podocarpus Podocarpus_mama_llaqta_parki Podocarpus_mama_llaqta_parki ORG 0.863100787816 Podocarpus_National_Park B-ORG
mama None I-ORG
llaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Killa Killa_Qhichwa_(Chuqiyapu_suyu,_Buliwya) Killa_Qhichwa,_Chuqiyapu_suyu,_Buliwya GPE 0.905584595566 Valle_de_la_Luna_(Bolivia) B-LOC
Qhichwa None I-LOC
, None I-LOC
Chuqiyapu None I-LOC
suyu None I-LOC
, None I-LOC
Buliwya None I-LOC

Killa Killa_Qhichwa_(Chuqiyapu_suyu,_Buliwya) Killa_Qhichwa,_Chuqiyapu_suyu,_Buliwya GPE 0.905584595566 Valle_de_la_Luna_(Bolivia) B-LOC
Qhichwa None I-LOC
, None I-LOC
Chuqiyapu None I-LOC
suyu None I-LOC
, None I-LOC
Buliwya None I-LOC

Killa Killa_Qhichwa_(Chuqiyapu_suyu,_Buliwya) Killa_Qhichwa,_Chuqiyapu_suyu,_Buliwya GPE 0.905584595566 Valle_de_la_Luna_(Bolivia) B-LOC
Qhichwa None I-LOC
, None I-LOC
Chuqiyapu None I-LOC
suyu None I-LOC
, None I-LOC
Buliwya None I-LOC

Noel Noel_Kempff_Mercado_mamallaqta_parki Noel_Kempff_Mercado_mamallaqta_parki ORG 0.627632090902 Noel_Kempff_Mercado_National_Park B-ORG
Kempff None I-ORG
Mercado None I-ORG
mamallaqta None I-ORG
parki None I-ORG

Piray Piray_mayu Piray_mayu GPE 0.999948505674 Piray_River B-LOC
mayu None I-LOC
, None O
Santa Santa_Krus_llaqta Santa_Krus_llaqta GPE 1.0 Santa_Cruz_de_la_Sierra B-LOC
Krus None I-LOC
llaqta None I-LOC
ñiqpi None O

Kunsipsyun]] None O
, None O
Ñuflo Ñuflo_de_Chávez_pruwinsya Ñuflo_de_Chávez_pruwinsya GPE 0.999999999999 Ñuflo_de_Chávez_Province B-LOC
de None I-LOC
Chávez None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Kay None O
llaqtaqa None O
Simón Simón_Bolívar Simón_Bolívarmantam PER 0.997267730786 Simón_Bolívar B-PER
Bolívarmantam None I-PER
sutichasqa None O
. None O

Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG

Inlisyakuna None O
( None O
Tukuy Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin Tukuy_runakunap_qhapaq_kaynin ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
runakunap None I-ORG
qhapaq None I-ORG
kaynin None I-ORG
) None O

P'uchqu P'uchqu_qucha_kiti P'uchqu_qucha_kiti GPE 0.99999999999 Lago_Agrio_Canton B-LOC
qucha None I-LOC
kiti None I-LOC
, None O
Ikwadurpi Ikwadur Ikwadurpi GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC
( None O
Sukumpiyu Sukumpiyu_marka Sukumpiyu_markapi GPE 0.999999999999 Sucumbíos_Province B-LOC
markapi None I-LOC
) None O

Hatuntaki Hatuntaki Hatuntaki GPE 0.999999999996 Atuntaqui B-LOC
( None O
''Atuntaqui None O
'' None O
) None O

pusapuna None O
La La_Libertad_(Ikwadur) La_Libertad_(Ikwadur) GPE 0.759450721593 La_Libertad,_Ecuador B-LOC
Libertad None I-LOC
( None I-LOC
Ikwadur None I-LOC
) None I-LOC

Santay Santay_wat'a Santay_wat'api GPE 0.999961152879 Santay_Island B-LOC
wat'api None I-LOC
Wayas Wayas_mayu Wayas_mayupi GPE 0.999918223934 Guayas_River B-LOC
mayupi None I-LOC
, None O
Durán Durán_kiti Durán_kiti GPE 0.99999999999 Durán_Canton B-LOC
kiti None I-LOC

Hik'i Hik'i Hik'i ORG 0.862717356619 Hiccup B-ORG
'' None O
( None O
singultus None O
) None O
'' None O

'' None O
Uhu Uhu Uhu ORG 0.862717356619 Cough B-ORG
'' None O
' None O
'' None O
( None O
ch'uqu None O
) None O
'' None O
. None O

''Las None O
Grietas None O
'' None O
, None O
Santa Santa_Krus_wat'a Santa_Krus_wat'a GPE 0.99963063232 Santa_Cruz_Island_(Galápagos) B-LOC
Krus None I-LOC
wat'a None I-LOC
, None O
Yawatisuyu Yawatisuyu Yawatisuyu GPE 1.0 Galápagos_Islands B-LOC

' None O
'' None O
Wayakil Wayakil_kiti Wayakil_kiti GPE 0.999999612517 Guayaquil_Canton B-LOC
kiti None I-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Wayas Wayas_marka Wayas_marka GPE 0.999999999939 Guayas_Province B-LOC
marka None I-LOC
'' None O
' None O

''Jardín None O
Botánico None O
'' None O
, None O
Quchapampa Quchapampa Quchapampa GPE 0.999999999996 Cochabamba B-LOC

''Jardín None O
Botánico None O
'' None O
, None O
Quchapampa Quchapampa Quchapampa GPE 0.999999999996 Cochabamba B-LOC

Alalay Alalay_qucha Alalay_qucha GPE 0.999999725068 Alalay_Lake B-LOC
qucha None I-LOC
, None O
Quchapampa Quchapampa Quchapampa GPE 0.999999999996 Cochabamba B-LOC
llaqtapi None O

''Playa None O
de None O
Granos None O
'' None O
, None O
Punata Punata Punata GPE 0.999999998969 Punata B-LOC

Qulumi Qulumi Qulumi GPE 0.999999998969 Colomi B-LOC
'' None O
( None O
Colomi None O
) None O
'' None O

Burnet Burnet_O'Connor_pruwinsya Burnet_O'Connor_pruwinsya GPE 0.999999612517 Burdett_O'Connor_Province B-LOC
O'Connor None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Antikuna Antikuna Antikuna GPE 0.999999999994 Andes B-LOC
( None O
1.500 None O
m None O
) None O

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wamanqa Wamanqa_pruwinsya Wamanqa_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huamanga_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Pakayqasa Pakayqasa_distritu Pakayqasa_distritu GPE 1.0 Pacaycasa_District B-LOC
distritu None I-LOC

Lima Lima_suyu Lima_suyu GPE 0.999999999997 Lima_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wawra Wawra_pruwinsya Wawra_pruwinsya GPE 0.999998614981 Huaura_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wawra Wawra_distritu Wawra_distritu GPE 1.0 Huaura_District B-LOC
distritu None I-LOC

Lima Lima_suyu Lima_suyu GPE 0.999999999997 Lima_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wawra Wawra_pruwinsya Wawra_pruwinsya GPE 0.999998614981 Huaura_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Wachu Wachu_distritu Wachu_distritu GPE 1.0 Huacho_District B-LOC
distritu None I-LOC
. None O

Lima Lima_suyu Lima_suyu GPE 0.999999999997 Lima_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Barranca Barranca_pruwinsya Barranca_pruwinsya GPE 0.999998614981 Barranca_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Supi Supi_Wamp'urani_distritu Supi_Wamp'urani_distritu GPE 1.0 Supe_Puerto_District B-LOC
Wamp'urani None I-LOC
distritu None I-LOC

Qusqu Qusqu_suyu Qusqu_suyu GPE 0.993089314072 Cusco_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
K'anas K'anas_pruwinsya K'anas_pruwinsya GPE 0.999998614981 Canas_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Lanki Lanki_distritu Lanki_distritu GPE 1.0 Langui_District B-LOC
distritu None I-LOC

Truhillu Truhillu Truhillu GPE 0.999999999996 Trujillo,_Peru B-LOC
llaqtamantaqa None O
34 None O
km None O
karum None O
. None O

Disimrip Disimrip_Kimsan_distritu Disimrip_Kimsan_distritu GPE 1.0 Tres_de_Diciembre_District B-LOC
Kimsan None I-LOC
distritu None I-LOC

Uchuk Uchuk_Wamanqaqa_distritu Uchuk_Wamanqaqa_distritu GPE 1.0 Huamancaca_Chico_District B-LOC
Wamanqaqa None I-LOC
distritu None I-LOC

Wayna Wayna_Pikchu Wayna_Pikchu GPE 0.999993176847 Huayna_Picchu B-LOC
Pikchu None I-LOC
Machu Machu_Pikchu Machu_Pikchumanta GPE 0.941759736144 Machu_Picchu B-LOC
Pikchumanta None I-LOC
rikusqa None O

Machu Machu_Pikchu_distritu Machu_Pikchu_distritu GPE 1.0 Machupicchu_District B-LOC
Pikchu None I-LOC
distritu None I-LOC
, None O
Urupampa Urupampa_pruwinsya Urupampa_pruwinsya GPE 0.999998614981 Urubamba_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Qusqu Qusqu_suyu Qusqu_suyu GPE 0.993089314072 Cusco_Region B-LOC
suyu None I-LOC

Muqu Muqu_Muqu_munisipyu Muqu_Muqu_munisipyu GPE 1.0 Mocomoco_Municipality B-LOC
Muqu Muqu_Muqu_munisipyu Muqu_Muqu_munisipyu GPE 1.0 Mocomoco_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

Uchuk Uchuk_Hakas_distritu Uchuk_Hakas_distritu GPE 1.0 Jacas_Chico_District B-LOC
Hakas None I-LOC
distritu None I-LOC

REDIRECCIÓN None O
Chaqlla Chaqlla_distritu_(Wanuku) Chaqlla_distritu_(Wanuku) GPE 1.0 Chaglla_District B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Wanuku None I-LOC
) None I-LOC

Paryarqa Paryarqa_Chawin_distritu Paryarqa_Chawin_distritu GPE 1.0 Chavín_de_Pariarca_District B-LOC
Chawin None I-LOC
distritu None I-LOC

Hatun Hatun_Hakas_distritu Hatun_Hakas_distritu GPE 1.0 Jacas_Grande_District B-LOC
Hakas None I-LOC
distritu None I-LOC

Sisapampa Sisapampa_(Wanuku)_distritu Sisapampa_(Wanuku)_distritu GPE 1.0 Miraflores_District,_Huamalíes B-LOC
( None I-LOC
Wanuku None I-LOC
) None I-LOC
distritu None I-LOC

Belisario Belisario_Boeto_pruwinsya Belisario_Boeto_pruwinsya GPE 0.999999999999 Belisario_Boeto_Province B-LOC
Boeto None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Santa Santa_Mariya_Qichwachaw_distritu Santa_Mariya_Qichwachaw_distritu GPE 1.0 Santa_María_del_Valle_District B-LOC
Mariya None I-LOC
Qichwachaw None I-LOC
distritu None I-LOC

Santa Santa_Mariya_Qichwachaw_distritu Santa_Mariya_Qichwachaw_distritu GPE 1.0 Santa_María_del_Valle_District B-LOC
Mariya None I-LOC
Qichwachaw None I-LOC
distritu None I-LOC

Disimrip Disimrip_Kimsan_distritu Disimrip_Kimsan_distritu GPE 1.0 Tres_de_Diciembre_District B-LOC
Kimsan None I-LOC
distritu None I-LOC

Sika Sika_Sika_munisipyu Sika_Sika_munisipyu GPE 1.0 Sica_Sica_Municipality B-LOC
Sika Sika_Sika_munisipyu Sika_Sika_munisipyu GPE 1.0 Sica_Sica_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

Likuma Likuma_Pampa_munisipyu Likuma_Pampa_munisipyu GPE 1.0 Licoma_Pampa_Municipality B-LOC
Pampa None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Papil Papil_Pampa_munisipyu Papil_Pampa_munisipyu GPE 1.0 Papel_Pampa_Municipality B-LOC
Pampa None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Aliman Aliman_Dimukratiku_Republika Aliman_Dimukratiku_Republika GPE 0.999997030588 East_Germany B-LOC
Dimukratiku None I-LOC
Republika None I-LOC

pusapuna None O
Qullana Qullana_(Jaruma) Qullana_(Jaruma) GPE 0.999999999381 Collana B-LOC
( None I-LOC
Jaruma None I-LOC
) None I-LOC

PUSAPUNA None O
Sika Sika_Sika_llaqta Sika_Sika_llaqta GPE 0.999999998969 Sica_Sica B-LOC
Sika Sika_Sika_llaqta Sika_Sika_llaqta GPE 0.999999998969 Sica_Sica B-LOC
llaqta None I-LOC

Sika Sika_Sika_munisipyu Sika_Sika_munisipyu GPE 1.0 Sica_Sica_Municipality B-LOC
Sika Sika_Sika_munisipyu Sika_Sika_munisipyu GPE 1.0 Sica_Sica_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

San San_Pawlu_Tikina San_Pawlu_Tikina GPE 0.999999999997 San_Pablo_de_Tiquina B-LOC
Pawlu None I-LOC
Tikina None I-LOC

San San_Pidru_Tikina_munisipyu San_Pidru_Tikina_munisipyu GPE 1.0 San_Pedro_de_Tiquina_Municipality B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
munisipyu None I-LOC

San San_Pidru_Tikina San_Pidru_Tikina GPE 0.999999999381 San_Pedro_de_Tiquina B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC

Mayupura Mayupura_(Tarija) Mayupura_(Tarija) GPE 0.999999998969 Entre_Ríos,_Tarija B-LOC
( None I-LOC
Tarija None I-LOC
) None I-LOC

Tikina Tikina_yaku_k'ikllu Tikina_yaku_k'ikllu GPE 0.99946644029 Strait_of_Tiquina B-LOC
yaku None I-LOC
k'ikllu None I-LOC
( None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_quchapi GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
quchapi None I-LOC
) None O

Tikina Tikina_yaku_k'ikllu Tikina_yaku_k'ikllu GPE 0.99946644029 Strait_of_Tiquina B-LOC
yaku None I-LOC
k'ikllu None I-LOC
, None O
Titiqaqa Titiqaqa_qucha Titiqaqa_qucha GPE 0.999999998475 Lake_Titicaca B-LOC
qucha None I-LOC

Chinchay Chinchay_Qaranqa_pruwinsya Chinchay_Qaranqa_pruwinsya GPE 0.999567287582 Nor_Carangas_Province B-LOC
Qaranqa None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Chinchay Chinchay_Qaranqa_pruwinsya Chinchay_Qaranqa_pruwinsya GPE 0.999567287582 Nor_Carangas_Province B-LOC
Qaranqa None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Chinchay Chinchay_Qaranqa_pruwinsya Chinchay_Qaranqa_pruwinsya GPE 0.999567287582 Nor_Carangas_Province B-LOC
Qaranqa None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Pedro_de_Totora_pruwinsya San_Pedro_de_Totora_pruwinsya GPE 0.999567287582 San_Pedro_de_Totora_Province B-LOC
Pedro None I-LOC
de None I-LOC
Totora None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Santiago Santiago_Wari_pruwinsya Santiago_Wari_pruwinsya GPE 0.999567287582 Sebastián_Pagador_Province B-LOC
Wari None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Qulcha Qulcha_"K"_munisipyu Qulcha_"K"_munisipyu GPE 1.0 Colcha_"K"_Municipality B-LOC
`` None I-LOC
K None I-LOC
'' None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Qulcha Qulcha_"K"_munisipyu Qulcha_"K"_munisipyu GPE 1.0 Colcha_"K"_Municipality B-LOC
`` None I-LOC
K None I-LOC
'' None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Qulcha Qulcha_"K"_munisipyu Qulcha_"K"_munisipyu GPE 1.0 Colcha_"K"_Municipality B-LOC
`` None I-LOC
K None I-LOC
'' None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Enrique Enrique_Baldivieso_pruwinsya Enrique_Baldivieso_pruwinsya GPE 0.999999999999 Enrique_Baldivieso_Province B-LOC
Baldivieso None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Pawlu_Lipis_munisipyu San_Pawlu_Lipis_munisipyu GPE 1.0 San_Pablo_de_Lípez_Municipality B-LOC
Pawlu None I-LOC
Lipis None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Buliwyap Buliwyap_Kunti_Wallan Buliwyap_Kunti_Wallan GPE 0.985153606038 Cordillera_Occidental_(Bolivia) B-LOC
Kunti None I-LOC
Wallan None I-LOC
, None O
Antikuna Antikuna Antikuna GPE 0.999999999994 Andes B-LOC

Uturunku Uturunku_(nina_urqu) Uturunku_(nina_urqu) GPE 0.944340568233 Uturunku B-LOC
( None I-LOC
nina None I-LOC
urqu None I-LOC
) None I-LOC

Madidi Madidi_mamallaqta_parki Madidi_mamallaqta_parkipi ORG 0.926750705308 Madidi_National_Park B-ORG
mamallaqta None I-ORG
parkipi None I-ORG
( None O
Rurrenabaque Rurrenabaque Rurrenabaque GPE 0.999999999381 Rurrenabaque B-LOC
ñiqpi None O
) None O

San San_Pawlu_Lipis_munisipyu San_Pawlu_Lipis_munisipyu GPE 1.0 San_Pablo_de_Lípez_Municipality B-LOC
Pawlu None I-LOC
Lipis None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Modesto Modesto_Omiste_pruwinsya Modesto_Omiste_pruwinsya GPE 0.999999999999 Modesto_Omiste_Province B-LOC
Omiste None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

PUSAPUNA None O
Pakaqi Pakaqi_Nasa_Q'ara_munisipyu Pakaqi_Nasa_Q'ara_munisipyu GPE 1.0 Nazacara_de_Pacajes_Municipality B-LOC
Nasa None I-LOC
Q'ara None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Papil Papil_Pampa_munisipyu Papil_Pampa_munisipyu GPE 1.0 Papel_Pampa_Municipality B-LOC
Pampa None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Modesto Modesto_Omiste_pruwinsya Modesto_Omiste_pruwinsya GPE 0.999999999999 Modesto_Omiste_Province B-LOC
Omiste None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Pidru_Tikina_munisipyu San_Pidru_Tikina_munisipyu GPE 1.0 San_Pedro_de_Tiquina_Municipality B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
munisipyu None I-LOC

San San_Buenaventura_munisipyu San_Buenaventura_munisipyu GPE 1.0 San_Buenaventura_Municipality,_La_Paz B-LOC
Buenaventura None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Qarapuku Qarapuku_Chawaya_munisipyu Qarapuku_Chawaya_munisipyu GPE 1.0 Puerto_Carabuco_Municipality B-LOC
Chawaya None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Santiago Santiago_de_Machaca_munisipyu Santiago_de_Machaca_munisipyu GPE 1.0 Santiago_de_Machaca_Municipality B-LOC
de None I-LOC
Machaca None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Titu Titu_Yupanki_munisipyu Titu_Yupanki_munisipyu GPE 1.0 Tito_Yupanqui_Municipality B-LOC
Yupanki None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Sika Sika_Sika_munisipyu Sika_Sika_munisipyu GPE 1.0 Sica_Sica_Municipality B-LOC
Sika Sika_Sika_munisipyu Sika_Sika_munisipyu GPE 1.0 Sica_Sica_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

PUSAPUNA None O
Yana Yana_K'achi_munisipyu Yana_K'achi_munisipyu GPE 1.0 Yanacachi_Municipality B-LOC
K'achi None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Belisario Belisario_Boeto_pruwinsya Belisario_Boeto_pruwinsya GPE 0.999999999999 Belisario_Boeto_Province B-LOC
Boeto None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Kuwiha Kuwiha Kuwiha GPE 0.999999999997 Cobija B-LOC
( None O
''Cobija None O
'' None O
) None O

Buliwyap Buliwyap_Kunti_Wallan Buliwyap_Kunti_Wallan GPE 0.985153606038 Cordillera_Occidental_(Bolivia) B-LOC
Kunti None I-LOC
Wallan None I-LOC
, None O
Antikuna Antikuna Antikuna GPE 0.999999999994 Andes B-LOC

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

PUSAPUNA None O
Sika Sika_Sika_llaqta Sika_Sika_llaqta GPE 0.999999998969 Sica_Sica B-LOC
Sika Sika_Sika_llaqta Sika_Sika_llaqta GPE 0.999999998969 Sica_Sica B-LOC
llaqta None I-LOC

Urin Urin_Lipis_pruwinsya Urin_Lipis_pruwinsya GPE 0.999999999999 Sur_Lípez_Province B-LOC
Lipis None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
P'utuqsi P'utuqsi_suyu P'utuqsi_suyu GPE 0.999448411453 Potosí_Department B-LOC
suyu None I-LOC

Yarita Yarita Yarita GPE 0.679699169051 Yareta B-LOC
( None O
''Azorella None O
yareta None O
'' None O
) None O

Tukuku Tukuku Tukuku GPE 0.679699169051 Chilean_flamingo B-LOC
( None O
''Phoenicopterus None O
chilensis None O
'' None O
) None O

Uchuy Uchuy_suri Uchuy_suri GPE 0.679699169051 Darwin's_rhea B-LOC
suri None I-LOC
( None O
''Pterocnemia None O
pennata None O
'' None O
) None O

Kuntur Kuntur Kuntur GPE 0.679699169051 Andean_condor B-LOC
( None O
''Vultur None O
gryphus None O
'' None O
) None O

Buliwyap Buliwyap_Kunti_Wallan Buliwyap_Kunti_Wallan GPE 0.985153606038 Cordillera_Occidental_(Bolivia) B-LOC
Kunti None I-LOC
Wallan None I-LOC
, None O
Antikuna Antikuna Antikuna GPE 0.999999999994 Andes B-LOC

José José_Guillermo_Del_Solar José_Guillermo_Del_Solar PER 0.999999981634 José_del_Solar B-PER
Guillermo None I-PER
Del None I-PER
Solar None I-PER

José José_Guillermo_Del_Solar José_Guillermo_Del_Solar PER 0.999999981634 José_del_Solar B-PER
Guillermo None I-PER
Del None I-PER
Solar None I-PER

José José_Guillermo_Del_Solar José_Guillermo_Del_Solar PER 0.999999981634 José_del_Solar B-PER
Guillermo None I-PER
Del None I-PER
Solar None I-PER

Ayakuchu Ayakuchu_Pampa_willkachasqa_ñawpa_suyu Ayakuchu_Pampa_willkachasqa_ñawpa_suyu GPE 0.845088013671 Pampas_de_Ayacucho_Historical_Sanctuary B-LOC
Pampa None I-LOC
willkachasqa None I-LOC
ñawpa None I-LOC
suyu None I-LOC

Wari Wari_(Ayakuchu) Wari_(Ayakuchu) GPE 0.999999999996 Wari_ruins B-LOC
( None I-LOC
Ayakuchu None I-LOC
) None I-LOC

Inkawasi]]manta None O
rikusqa None O
, None O
Pullu Pullu_distritu Pullu_distritu GPE 1.0 Pullo_District B-LOC
distritu None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Pariwanaqucha Pariwanaqucha_pruwinsya Pariwanaqucha_pruwinsya GPE 0.99999999999 Parinacochas_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Pullu Pullu_distritu Pullu_distritu GPE 1.0 Pullo_District B-LOC
distritu None I-LOC

pusapuna None O
San San_Pidru_Tikina_munisipyu San_Pidru_Tikina_munisipyu GPE 1.0 San_Pedro_de_Tiquina_Municipality B-LOC
Pidru None I-LOC
Tikina None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Hatun Hatun_Lunya_distritu Hatun_Lunya_distritu GPE 0.77547857296 Lonya_Grande_District B-LOC
Lunya None I-LOC
distritu None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_Pampa_willkachasqa_ñawpa_suyu Ayakuchu_Pampa_willkachasqa_ñawpa_suyu GPE 0.845088013671 Pampas_de_Ayacucho_Historical_Sanctuary B-LOC
Pampa None I-LOC
willkachasqa None I-LOC
ñawpa None I-LOC
suyu None I-LOC

Pallanchikpa Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) ORG 0.906098028497 Basilica_of_Our_Lady_of_Copacabana B-ORG
basilikan None I-ORG
( None I-ORG
Qupaqhawanapi None I-ORG
) None I-ORG

' None O
'' None O
Pallanchikpa Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) Pallanchikpa_basilikan_(Qupaqhawanapi) ORG 0.906098028497 Basilica_of_Our_Lady_of_Copacabana B-ORG
basilikan None I-ORG
( None I-ORG
Qupaqhawanapi None I-ORG
) None I-ORG
'' None O
' None O
; None O

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Utkupampa Utkupampa Utkupampa GPE 0.999999999996 Bagua_Grande B-LOC
llaqtapi None O
, None O
Utkupampa Utkupampa_pruwinsya Utkupampa_pruwinsya GPE 0.99999993845 Utcubamba_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Sara Sara_Sara Sara_Sara GPE 0.981438816566 Sara_Sara B-LOC
Sara Sara_Sara Sara_Sara GPE 0.981438816566 Sara_Sara B-LOC
, None O
5.522 None O
m None O

Sara Sara_Sara Sara_Sara GPE 0.981438816566 Sara_Sara B-LOC
Sara Sara_Sara Sara_Sara GPE 0.981438816566 Sara_Sara B-LOC
, None O
5.522 None O
m None O

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Qulan Qulan_walla_risirwa_suyu Qulan_walla_risirwa_suyu ORG 0.698201668704 Cordillera_de_Colán_National_Sanctuary B-ORG
walla None I-ORG
risirwa None I-ORG
suyu None I-ORG

Chawpi Chawpi_Urqu Chawpi_Urquqa GPE 0.981438816566 Chawpi_Urqu B-LOC
Urquqa None I-LOC
( None O
6.044 None O
m None O
) None O
llapan None O
urqukunamanta None O
aswan None O
hatunmi None O
. None O

Chawpi Chawpi_Walla_(Buliwya) Chawpi_Walla_(Buliwya) GPE 0.985153606038 Cordillera_Central_(Bolivia) B-LOC
Walla None I-LOC
( None I-LOC
Buliwya None I-LOC
) None I-LOC

Anti Anti_Walla_(Buliwya) Anti_Walla_(Buliwya) GPE 0.999903664295 Cordillera_Oriental_(Bolivia) B-LOC
Walla None I-LOC
( None I-LOC
Buliwya None I-LOC
) None I-LOC

Qhapaq Qhapaq_Walla_(Buliwya) Qhapaq_Walla_(Buliwya) GPE 0.999944335112 Cordillera_Real_(Bolivia) B-LOC
Walla None I-LOC
( None I-LOC
Buliwya None I-LOC
) None I-LOC

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Ika Ika_suyu Ika_suyu GPE 0.999997815042 Ica_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Ika Ika_pruwinsya Ika_pruwinsya GPE 0.999998614981 Ica_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Ika Ika_distritu Ika_distritu GPE 0.999999612517 Ica_District B-LOC
distritu None I-LOC

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Wanay Wanay Wanay GPE 0.679699169051 Guanay_cormorant B-LOC
( None O
''Phalacrocorax None O
bougainvillii None O
'' None O
) None O

Tukuku Tukuku Tukuku GPE 0.679699169051 Chilean_flamingo B-LOC
( None O
''Phoenicopterus None O
chilensis None O
'' None O
) None O

Sichura Sichura_atuq Sichura_atuq GPE 0.679699169051 Sechuran_fox B-LOC
atuq None I-LOC
( None O
''Pseudalopex None O
sechurae None O
'' None O
) None O

Patranka Patranka Patranka GPE 0.679699169051 Humboldt_penguin B-LOC
( None O
''Spheniscus None O
humboldti None O
'' None O
) None O

Delphin Delphin Delphin GPE 0.679699169051 Dolphin B-LOC
( None O
''Tursiops None O
truncatus None O
'' None O
) None O

Kuntur Kuntur Kuntur GPE 0.679699169051 Andean_condor B-LOC
( None O
''Vultur None O
gryphus None O
'' None O
) None O

Paraqas Paraqas_mama_llaqta_risirwa Paraqas_mama_llaqta_risirwa GPE 0.605228959361 Paracas_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Huñu Huñu_Yuraqyaku_distritu Huñu_Yuraqyaku_distritu GPE 1.0 Unión_Agua_Blanca_District B-LOC
Yuraqyaku None I-LOC
distritu None I-LOC

Musuqllaqta Musuqllaqta_distritu_(Chipin) Musuqllaqta_distritu_(Chipin) GPE 0.999999612517 Pueblo_Nuevo_District,_Chepén B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Chipin None I-LOC
) None I-LOC

Narciso Narciso_Campero_pruwinsya Narciso_Campero_pruwinsya GPE 0.999567287582 Narciso_Campero_Province B-LOC
Campero None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Pedro_de_Totora_pruwinsya San_Pedro_de_Totora_pruwinsya GPE 0.999567287582 San_Pedro_de_Totora_Province B-LOC
Pedro None I-LOC
de None I-LOC
Totora None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Puerto Puerto_Villarroel_munisipyu Puerto_Villarroel_munisipyu GPE 1.0 Puerto_Villarroel_Municipality B-LOC
Villarroel None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Narciso Narciso_Campero_pruwinsya Narciso_Campero_pruwinsya GPE 0.999567287582 Narciso_Campero_Province B-LOC
Campero None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

REDIRECCIÓN None O
Takupaya Takupaya_(Chuqichaka) Takupaya_(Chuqichaka) GPE 0.999999999997 Zudáñez B-LOC
( None I-LOC
Chuqichaka None I-LOC
) None I-LOC

Sipi Sipi_Sipi_munisipyu Sipi_Sipi_munisipyu GPE 1.0 Sipe_Sipe_Municipality B-LOC
Sipi Sipi_Sipi_munisipyu Sipi_Sipi_munisipyu GPE 1.0 Sipe_Sipe_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

Wila Wila_Wila_munisipyu Wila_Wila_munisipyu GPE 1.0 Vila_Vila_Municipality B-LOC
Wila Wila_Wila_munisipyu Wila_Wila_munisipyu GPE 1.0 Vila_Vila_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

San San_Benito_munisipyu San_Benito_munisipyu GPE 1.0 San_Benito_Municipality B-LOC
Benito None I-LOC
munisipyu None I-LOC

REDIRECCIÓN None O
Takupaya Takupaya_munisipyu_(Quchapampa) Takupaya_munisipyu_(Quchapampa) GPE 1.0 Tacopaya_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC
( None I-LOC
Quchapampa None I-LOC
) None I-LOC

Kañiti Kañiti_pruwinsya Kañiti_pruwinsya GPE 0.99999999999 Cañete_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Yawyu Yawyu_pruwinsya Yawyu_pruwinsya GPE 0.999998614981 Yauyos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Lima Lima_suyu Lima_suyu GPE 0.999999999997 Lima_Region B-LOC
suyu None I-LOC
; None O

Beni Beni_suyu Beni_suyu GPE 0.999448411453 Beni_Department B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
José José_Ballivián_pruwinsya José_Ballivián_pruwinsya GPE 0.999999999999 José_Ballivián_Province B-LOC
Ballivián None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Yakuma Yakuma_pruwinsya Yakuma_pruwinsya GPE 0.999999999999 Yacuma_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Santa Santa_Ana_munisipyu Santa_Ana_munisipyu GPE 1.0 Santa_Ana_Municipality,_Beni B-LOC
Ana None I-LOC
munisipyu None I-LOC

San San_Borja_munisipyu San_Borja_munisipyu GPE 1.0 San_Borja_Municipality B-LOC
Borja None I-LOC
munisipyu None I-LOC
, None O
José José_Ballivián_pruwinsya José_Ballivián_pruwinsya GPE 0.999999999999 José_Ballivián_Province B-LOC
Ballivián None I-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Beni Beni_suyu Beni_suyu GPE 0.999448411453 Beni_Department B-LOC
suyu None I-LOC
205 None O
m None O
hanaq None O

Santa Santa_Ana_Yakumamanta Santa_Ana_Yakumamanta GPE 0.999999999381 Santa_Ana_del_Yacuma B-LOC
Ana None I-LOC
Yakumamanta None I-LOC
, None O
San San_Borja San_Borja GPE 0.999999999381 San_Borja,_Bolivia B-LOC
Borja None I-LOC

Oscar Oscar_Mollohuanca Oscar_Mollohuanca PER 0.972106432513 Oscar_Mollohuanca B-PER
Mollohuanca None I-PER
( None O
2011-2014 None O
) None O

José José_Faustino_Sánchez_Carrión José_Faustino_Sánchez_Carrión PER 0.972106432513 José_Faustino_Sánchez_Carrión B-PER
Faustino None I-PER
Sánchez None I-PER
Carrión None I-PER

pusapuna None O
Pampa Pampa_Galeras_-_Bárbara_D'Achille_mama_llaqta_risirwa Pampa_Galeras_-_Bárbara_D'Achille_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Pampa_Galeras_–_Barbara_D'Achille B-LOC
Galeras None I-LOC
- None I-LOC
Bárbara None I-LOC
D'Achille None I-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

pusapuna None O
Pampa Pampa_Galeras_-_Bárbara_D'Achille_mama_llaqta_risirwa Pampa_Galeras_-_Bárbara_D'Achille_mama_llaqta_risirwa GPE 0.996918222981 Pampa_Galeras_–_Barbara_D'Achille B-LOC
Galeras None I-LOC
- None I-LOC
Bárbara None I-LOC
D'Achille None I-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Anqash Anqash_suyu Anqash_suyu GPE 0.999999999997 Ancash_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Waras Waras_pruwinsya Waras_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huaraz_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Katidral None O
, None O
Tumpis Tumpis Tumpis GPE 0.999999999997 Tumbes,_Peru B-LOC
, None O
Tumpis Tumpis_suyu Tumpis_suyu GPE 0.999999999997 Tumbes_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Piruw Piruw Piruw GPE 0.999990091791 Peru B-LOC

** None O
Ichhu Ichhu Ichhu GPE 0.679699169051 Jarava_ichu B-LOC
( None O
''Stipa None O
ichu None O
'' None O
) None O

Qiwuña Qiwuña Qiwuña GPE 0.679699169051 Polylepis B-LOC
( None O
''Polylepis None O
sp None O
. None O
'' None O
) None O

** None O
Patu Patu_jirka Patu_jirka GPE 0.679699169051 Yellow-billed_pintail B-LOC
jirka None I-LOC
( None O
''Anas None O
georgica None O
'' None O
) None O

Chupasapa Chupasapa_achuqalla Chupasapa_achuqalla GPE 0.679699169051 Long-tailed_weasel B-LOC
achuqalla None I-LOC
( None O
''Mustela None O
frenata None O
'' None O
) None O

Kuntur Kuntur Kuntur GPE 0.679699169051 Andean_condor B-LOC
( None O
''Vultur None O
gryphus None O
'' None O
) None O

PUSAPUNA None O
Urin Urin_Sinti_pruwinsya Urin_Sinti_pruwinsya GPE 0.999567287582 Sud_Cinti_Province B-LOC
Sinti None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Pakaya-Samirya Pakaya-Samirya_mama_llaqta_risirwa Pakaya-Samirya_mama_llaqta_risirwa GPE 0.998156481264 Pacaya-Samiria_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

Anqash Anqash_suyu Anqash_suyu GPE 0.999999999997 Ancash_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Pumapampa Pumapampa_pruwinsya Pumapampa_pruwinsya GPE 0.99999999999 Pomabamba_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Pumapampa Pumapampa_distritu Pumapampa_distritu GPE 1.0 Pomabamba_District B-LOC
distritu None I-LOC
, None O
Waylas Waylas_pruwinsya Waylas_pruwinsya GPE 0.99999999999 Huaylas_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC
, None O
Santa Santa_Krus_distritu Santa_Krus_distritu GPE 0.977640974964 Santa_Cruz_District,_Ancash B-LOC
Krus None I-LOC
distritu None I-LOC

Pakaya-Samirya Pakaya-Samirya_mama_llaqta_risirwa Pakaya-Samirya_mama_llaqta_risirwa GPE 0.998156481264 Pacaya-Samiria_National_Reserve B-LOC
mama None I-LOC
llaqta None I-LOC
risirwa None I-LOC

''Prefectura None O
'' None O
, None O
Chuqichaka Chuqichaka Chuqichaka GPE 0.999999612517 Sucre B-LOC
llaqtapi None O

REDIRECCIÓN None O
Takupaya Takupaya_(Chuqichaka) Takupaya_(Chuqichaka) GPE 0.999999999997 Zudáñez B-LOC
( None I-LOC
Chuqichaka None I-LOC
) None I-LOC

Jaime Jaime_Zudáñez_pruwinsya Jaime_Zudáñez_pruwinsya GPE 0.999567287582 Jaime_Zudáñez_Province B-LOC
Zudáñez None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

''Prefectura None O
'' None O
, None O
Chuqichaka Chuqichaka Chuqichaka GPE 0.999999612517 Sucre B-LOC
llaqtapi None O

Chuqichaka Chuqichaka Chuqichaka GPE 0.999999612517 Sucre B-LOC
( None O
''Sucre None O
'' None O
) None O

K'ullpina K'ullpina K'ullpina GPE 0.999999999997 Culpina B-LOC
( None O
''Culpina None O
'' None O
) None O

Qullpa Qullpa_Ananta Qullpa_Ananta GPE 0.981438816566 Qullpa_Ananta B-LOC
Ananta None I-LOC
icha None O
Qallanqati None O
( None O
6.110 None O
m None O
) None O

Jaime Jaime_Zudáñez_pruwinsya Jaime_Zudáñez_pruwinsya GPE 0.999567287582 Jaime_Zudáñez_Province B-LOC
Zudáñez None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Ayakuchu Ayakuchu_suyu Ayakuchu_suyu GPE 0.999999999997 Ayacucho_Region B-LOC
suyu None I-LOC
, None O
Wankasanku Wankasanku_pruwinsya Wankasanku_pruwinsya GPE 0.999999999998 Huanca_Sancos_Province B-LOC
pruwinsya None I-LOC

Kuru Kuru_Kuru_munisipyu Kuru_Kuru_munisipyu GPE 1.0 Coro_Coro_Municipality B-LOC
Kuru Kuru_Kuru_munisipyu Kuru_Kuru_munisipyu GPE 1.0 Coro_Coro_Municipality B-LOC
munisipyu None I-LOC

Buenos Buenos_Aires Buenos_Aires GPE 1.0 Buenos_Aires B-LOC
Aires None I-LOC
, None O
Arhintina Arhintina Arhintina GPE 0.999992179714 Argentina B-LOC

São São_Paulo São_Paulo GPE 1.0 São_Paulo B-LOC
Paulo None I-LOC
, None O
Brasil Brasil Brasil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC

PUSAPUNA None O
Pakaqi Pakaqi_Nasa_Q'ara_munisipyu Pakaqi_Nasa_Q'ara_munisipyu GPE 1.0 Nazacara_de_Pacajes_Municipality B-LOC
Nasa None I-LOC
Q'ara None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Antonio Antonio_Raimondi_pruwinsya Antonio_Raimondi_pruwinsya GPE 0.99999999999 Antonio_Raymondi_Province B-LOC
Raimondi None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Antonio Antonio_Raimondi_distritu Antonio_Raimondi_distritu GPE 0.77547857296 Antonio_Raymondi_District B-LOC
Raimondi None I-LOC
distritu None I-LOC

Salamanka Salamanka_distritu_(Ariqipa) Salamanka_distritu_(Ariqipa) GPE 1.0 Salamanca_District B-LOC
distritu None I-LOC
( None I-LOC
Ariqipa None I-LOC
) None I-LOC

Salamanca Salamanca_(Madrid) Salamanca_(Madrid) GPE 0.99999999999 Salamanca_(Madrid) B-LOC
( None I-LOC
Madrid None I-LOC
) None I-LOC

Kashamarka Kashamarka Kashamarka GPE 0.999999999996 Cajamarca B-LOC
llaqtamantaqa None O
48 None O
km None O
karum None O
. None O

San San_Juan_Siwas_distritu San_Juan_Siwas_distritu GPE 1.0 San_Juan_de_Siguas_District B-LOC
Juan None I-LOC
Siwas None I-LOC
distritu None I-LOC

Santa Santa_Isabel_Siwas_distritu Santa_Isabel_Siwas_distritu GPE 1.0 Santa_Isabel_de_Siguas_District B-LOC
Isabel None I-LOC
Siwas None I-LOC
distritu None I-LOC

Santa Santa_Rita_Siwas_distritu Santa_Rita_Siwas_distritu GPE 0.99999570246 Santa_Rita_de_Siguas_District B-LOC
Rita None I-LOC
Siwas None I-LOC
distritu None I-LOC

Hanan Hanan_Kusisach'a_distritu Hanan_Kusisach'a_distritu GPE 1.0 Alto_Selva_Alegre_District B-LOC
Kusisach'a None I-LOC
distritu None I-LOC

Palanta Palanta_ukucha Palanta_ukucha GPE 0.679699169051 Oecomys_concolor B-LOC
ukucha None I-LOC
'' None O
( None O
Oecomys None O
concolor None O
) None O
'' None O

Uchpa Uchpa_ukucha Uchpa_ukucha GPE 0.679699169051 Hylaeamys_perenensis B-LOC
ukucha None I-LOC
'' None O
( None O
Hylaeamys None O
perenensis None O
''syn None O
. None O
'' None O

Ukuchacha Ukuchacha Ukuchacha GPE 0.679699169051 Microryzomys_minutus B-LOC
'' None O
( None O
Microryzomys None O
minutus None O
) None O
'' None O

Sampuna Sampuna Sampuna GPE 0.679699169051 Amazonian_marsh_rat B-LOC
, None O
Sambona None O
'' None O
( None O
Holochilus None O
sciureus None O
) None O
'' None O

Chimputu Chimputu Chimputu GPE 0.679699169051 Neacomys_spinosus B-LOC
'' None O
( None O
Neacomys None O
spinosus None O
) None O
'' None O

Sapajaqi Sapajaqi Sapajaqi GPE 0.999999999381 Sapahaqui B-LOC
'' None O
( None O
Sapahaqui None O
) None O
'' None O

Antañiqiq Antañiqiq_ch'ipachina Antañiqiq_ch'ipachina PER 0.673083957385 Printer_(computing) B-PER
ch'ipachina None I-PER
'' None O
( None O
printer None O
) None O
'' None O

Phallchacha Phallchacha Phallchacha GPE 0.679699169051 Gentianella B-LOC
'' None O
( None O
Gentianella None O
) None O
'' None O

Likuma Likuma_Pampa_munisipyu Likuma_Pampa_munisipyu GPE 1.0 Licoma_Pampa_Municipality B-LOC
Pampa None I-LOC
munisipyu None I-LOC

Qura Qura_Qura_distritu Qura_Qura_distritu GPE 0.999999612517 Coracora_District B-LOC
Qura Qura_Qura_distritu Qura_Qura_distritu GPE 0.999999612517 Coracora_District B-LOC
distritu None I-LOC

Anti Anti_Walla_(Piruw) Anti_Walla_(Piruw) GPE 0.985153606038 Cordillera_Oriental_(Peru) B-LOC
Walla None I-LOC
( None I-LOC
Piruw None I-LOC
) None I-LOC
, None O
Antikuna Antikuna Antikuna GPE 0.999999999994 Andes B-LOC

Uywantullu Uywantullu Uywantullu GPE 0.679699169051 Silvery_grebe B-LOC
''Podiceps None O
occipitalis None O
'' None O

Kuntur Kuntur Kuntur GPE 0.679699169051 Andean_condor B-LOC
''Vultur None O
gryphus None O
'' None O

Awaylla Awaylla_waman Awaylla_waman GPE 0.679699169051 Cinereous_harrier B-LOC
waman None I-LOC
''Circus None O
cinereus None O
'' None O

Anka Anka Anka GPE 0.679699169051 Black-chested_buzzard-eagle B-LOC
''Geranoaetus None O
melanoleucus None O
'' None O

Alqamari Alqamari Alqamari GPE 0.679699169051 Mountain_caracara B-LOC
''Phalcoboenus None O
megalopterus None O
'' None O

K'illichu K'illichu K'illichu GPE 0.679699169051 American_kestrel B-LOC
''Falco None O
sparverius None O
'' None O

Puna Puna_qiwlla Puna_qiwlla GPE 0.679699169051 Andean_gull B-LOC
qiwlla None I-LOC
''Larus None O
serranus None O
'' None O

Wasqar Wasqar_q'inti Wasqar_q'inti GPE 0.679699169051 Giant_hummingbird B-LOC
q'inti None I-LOC
''Patagona None O
gigas None O
'' None O

Siwar Siwar_q'inti Siwar_q'inti GPE 0.679699169051 Sparkling_violetear B-LOC
q'inti None I-LOC
''Colibri None O
coruscans None O
'' None O

Akakllu Akakllu Akakllu GPE 0.679699169051 Andean_flicker B-LOC
''Colaptes None O
rupicola None O
'' None O

Kachapisqu Kachapisqu Kachapisqu GPE 0.679699169051 Buff-winged_cinclodes B-LOC
''Cinclodes None O
fuscus None O
'' None O

Ch'iqullu Ch'iqullu Ch'iqullu GPE 0.679699169051 House_wren B-LOC
''Troglodytes None O
aedon None O
'' None O

Yuraquma Yuraquma_mayusuksu Yuraquma_mayusuksu GPE 0.679699169051 White-capped_dipper B-LOC
mayusuksu None I-LOC
''Cinclus None O
leucocephalus None O
'' None O

Chiwaku Chiwaku Chiwaku GPE 0.679699169051 Chiguanco_thrush B-LOC
''Turdus None O
chiguanco None O
'' None O

Pichitanka Pichitanka Pichitanka GPE 0.679699169051 Ash-breasted_sierra_finch B-LOC
''Phrygilus None O
plebejus None O
'' None O

Pichinku Pichinku Pichinku GPE 0.679699169051 Rufous-collared_sparrow B-LOC
''Zonotrichia None O
capensis None O
'' None O

Ch'ayña Ch'ayña Ch'ayña GPE 0.679699169051 Hooded_siskin B-LOC
''Carduelis None O
magellanica None O
'' None O

Hatun Hatun_Uma Hatun_Uma GPE 0.981438816566 Hatunuma B-LOC
Uma None I-LOC
( None O
Hatunpampa None O
) None O

Kay None O
distrituqa None O
Simón Simón_Bolívar Simón_Bolívarmantam PER 0.997267730786 Simón_Bolívar B-PER
Bolívarmantam None I-PER
sutichasqa None O
. None O

Siwis Siwis Siwis GPE 0.679699169051 Cedrela B-LOC
''Cedrela None O
sp None O
. None O
'' None O

Inka Inka_tuqti Inka_tuqti GPE 0.679699169051 Juglans_neotropica B-LOC
tuqti None I-LOC
( None O
''Juglans None O
neotropica None O
'' None O
) None O

Usqhullu Usqhullu Usqhullu GPE 0.679699169051 Colocolo B-LOC
( None O
''Oncifelis None O
colocolo None O
'' None O
) None O

Tunki Tunki Tunki GPE 0.679699169051 Andean_cock-of-the-rock B-LOC
( None O
''Rupicola None O
peruviana None O
'' None O
) None O

Wankana Wankana Wankana GPE 0.679699169051 White-lipped_peccary B-LOC
( None O
''Tayassu None O
pecari None O
'' None O
) None O

Kunturwasi Kunturwasi_qhapana Kunturwasi_qhapana GPE 0.759450721593 Kuntur_Wasi B-LOC
qhapana None I-LOC
, None O
San San_Pablo_pruwinsya San_Pablo_pruwinsya GPE 0.999998614981 San_Pablo_Province B-LOC
Pablo None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Kunturwasi Kunturwasi_qhapana Kunturwasi_qhapana GPE 0.759450721593 Kuntur_Wasi B-LOC
qhapana None I-LOC
, None O
San San_Pablo_pruwinsya San_Pablo_pruwinsya GPE 0.999998614981 San_Pablo_Province B-LOC
Pablo None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

Kunturwasi Kunturwasi_qhapana Kunturwasi_qhapana GPE 0.759450721593 Kuntur_Wasi B-LOC
qhapana None I-LOC
, None O
San San_Pablo_pruwinsya San_Pablo_pruwinsya GPE 0.999998614981 San_Pablo_Province B-LOC
Pablo None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

José José_María_Pérez_de_Urdininea José_María_Pérez_de_Urdininea PER 0.870067368071 José_María_Pérez_de_Urdininea B-PER
María None I-PER
Pérez None I-PER
de None I-PER
Urdininea None I-PER

San San_Markus_pruwinsya San_Markus_pruwinsya GPE 0.999998614981 San_Marcos_Province B-LOC
Markus None I-LOC
pruwinsya None I-LOC

San San_Markus_(Kashamarka) San_Markus_(Kashamarka) GPE 0.999999999997 San_Marcos,_Cajamarca B-LOC
Markus None I-LOC
( None I-LOC
Kashamarka None I-LOC
) None I-LOC

San San_Martín_de_Porres_distritu San_Martín_de_Porres_distritu GPE 0.977640974964 San_Martín_de_Porres_District B-LOC
Martín None I-LOC
de None I-LOC
Porres None I-LOC
distritu None I-LOC
