,sentence_id,words,labels
4515,2225,(,O
11740,1187,Coronel,B-LOC
8824,610,Uru,B-LOC
10352,918,pusapuna,O
517,2355,Pakaya-Samirya,B-LOC
5710,7,',O
11056,1051,Waqanki,B-ORG
3383,2004,mama,I-ORG
11641,1169,Mejor,O
802,446,suyu,I-LOC
10978,1035,Puka,B-LOC
9655,781,',O
56,112,llaqta,I-ORG
4430,2208,hatun,I-ORG
13245,1483,Ferreyra,I-PER
11185,1077,.,O
4031,2131,',O
6902,238,6-I-1852,O
1476,1629,Hayt'ay,I-ORG
10400,925,",",O
9864,824,Andrés,I-PER
287,1900,parki,I-LOC
4494,2220,',O
3844,2097,Hatun,B-LOC
12702,1377,Amadeus,I-PER
11500,1138,),I-LOC
2362,1803,parki,I-ORG
10913,1021,',O
13700,1574,Juan,B-PER
13793,1594,macularius,O
11549,1148,.,O
10768,995,',O
12961,1426,Cuvierpa,I-PER
6691,197,PUSAPUNA,O
5629,2444,Gonzalo,B-PER
2940,1912,Rosario,B-LOC
5353,2387,.,O
7070,272,suyu,I-LOC
9826,816,Markus,I-ORG
11538,1147,pusapuna,O
6002,65,Limamanta,I-PER
7008,260,mayu,I-LOC
13004,1433,Hayt'ay,I-ORG
7156,287,Kupa,I-ORG
9224,691,suyu,I-LOC
868,568,Pachantin,I-ORG
5757,17,distritu,I-LOC
11481,1136,Sneijder,I-PER
10142,876,pruwinsya,I-LOC
5146,2349,de,I-PER
1684,1665,",",O
2736,1873,-,O
8584,562,',O
2478,1828,Carvalho,I-PER
13776,1591,Waruchiri,B-LOC
10749,991,',O
1642,1659,Jiechi,I-PER
6782,215,amachana,I-LOC
5325,2384,pruwinsya,I-LOC
4920,2305,kusituy,I-ORG
6867,231,Llankanati,B-ORG
3959,2118,Universitario,B-ORG
6479,158,Cajas,B-LOC
6016,69,',O
5448,2406,Bahuaja-Sonene,B-ORG
12524,1342,),I-LOC
6941,245,Chila,B-ORG
9120,672,.,O
10459,936,yachayninkunata,O
13182,1472,',O
1935,1715,Kupa,I-ORG
13043,1440,),O
13062,1444,de,I-LOC
13258,1486,mama,I-ORG
5033,2326,Krus,I-LOC
10415,927,Chiqap,B-ORG
10345,916,.,O
2326,1795,Kunti,I-LOC
8011,447,suyu,I-LOC
8251,498,(,O
12768,1388,Andrés,I-PER
2536,1839,Balta,I-PER
6738,207,',O
12044,1251,.,O
6495,160,pruwinsya,I-LOC
12356,1309,distritu,I-LOC
9265,698,risirwa,I-ORG
3925,2112,mamallaqta,I-LOC
5769,18,Pichincha,B-LOC
975,790,Mama,B-ORG
11077,1055,Paul,B-PER
9225,691,",",O
2827,1890,Sunturnin,I-ORG
8840,614,Sika,B-LOC
6488,159,",",O
13909,1617,de,I-PER
11255,1090,Waqllisqan,I-ORG
13435,1521,suyu,I-LOC
9944,840,de,I-ORG
5468,2411,Piluta,B-ORG
5313,2382,sallqa,I-ORG
8260,499,Cedrela,O
6607,181,***,O
13032,1439,Chururu,B-LOC
2610,1853,(,I-LOC
12174,1276,Kupa,I-ORG
11370,1110,',O
11896,1218,.,O
9971,846,Antikuna,B-LOC
12160,1274,Hayt'ay,I-ORG
2699,1867,nirqan,O
3545,2038,Milan,I-ORG
5255,2371,1982-1985,O
8248,497,),I-LOC
3780,2086,",",O
1334,1446,.,O
1618,1654,Guzmán,I-PER
5382,2394,',O
7642,376,Turner,I-PER
10878,1016,.,O
229,1811,Antonio,B-PER
1354,1501,Piluta,B-ORG
9355,718,.,O
12395,1317,',O
12587,1356,XVI,I-PER
7201,295,.,O
12936,1420,Hayt'ay,I-ORG
12167,1275,(,O
13385,1511,Baldivieso,I-LOC
7154,287,Hayt'ay,I-ORG
6179,100,Youri,B-PER
2271,1782,2006,I-ORG
1578,1647,1970,I-ORG
12454,1328,José,B-PER
9788,809,allqu,I-LOC
8511,548,6.025,O
12894,1410,2006,I-ORG
4679,2256,',O
3663,2061,Pachantin,I-ORG
8615,567,",",O
11382,1115,),O
2721,1871,',O
13531,1539,Suntur,I-ORG
521,2366,Piluta,B-ORG
11076,1054,',O
715,257,VI,I-PER
8309,507,Pariwanakuna,B-LOC
2701,1867,manam,O
11010,1041,',O
1589,1649,.,O
3639,2057,',O
13059,1443,',O
10954,1029,),O
7626,374,Neves,I-PER
6020,69,.,O
8937,633,de,O
5227,2365,Piluta,B-ORG
8813,608,Piluta,B-ORG
5718,8,22,O
1444,1624,',O
9786,809,Uchuy,B-LOC
7646,377,José,I-PER
1031,912,Hayt'ay,I-ORG
1017,878,',O
1831,1693,Kupa,I-ORG
4179,2159,",",O
9127,673,(,O
8429,531,1879-1946,O
8090,463,Sunch'upampa,B-ORG
5178,2356,',O
7371,326,Q'awa,I-ORG
7114,278,.,O
9911,832,sutichasqa,O
8184,483,2014,I-ORG
3357,2000,Antikuna,B-LOC
10456,936,Hatun,I-ORG
1207,1201,Chilipi,B-ORG
5046,2328,',O
11297,1097,Buliwya,I-LOC
11211,1081,Kutupaksi,B-ORG
11857,1210,Guzmán,I-PER
1404,1601,Chulumani,B-LOC
13717,1578,Hayt'ay,I-ORG
4934,2307,',O
1872,1702,llaqta,I-ORG
11523,1142,Sunturnin,I-ORG
9840,818,Chaku,I-LOC
7791,400,',O
4196,2162,Fàbregas,I-PER
1483,1630,Feira,I-ORG
10692,981,distritu,I-LOC
5359,2389,Campos,I-LOC
9574,762,",",O
11943,1229,),I-PER
9789,809,',O
12353,1308,),O
4188,2160,ferrocarril,O
7682,382,llaqta,I-ORG
6770,213,Kupa,I-ORG
13248,1484,Pachantin,I-ORG
524,2366,Kupa,I-ORG
11710,1184,Ziyang,I-PER
12229,1285,/,O
1920,1712,Pachantin,I-ORG
6811,220,Pachantin,I-ORG
9233,692,Augusto,B-PER
6134,91,sallqa,I-ORG
314,1955,chayqa,O
2182,1763,',O
4224,2168,Pachakutinapaq,I-ORG
2153,1759,Kupa,I-ORG
8467,539,gryphus,O
6726,205,Fray,B-ORG
5292,2379,Pukañawi,B-PER
7355,324,",",O
1039,923,',O
2604,1852,-,O
13496,1532,Pallanchikpa,B-ORG
5433,2403,payqa,O
920,668,risirwa,I-ORG
1730,1672,distritu,I-LOC
4655,2252,Hisus,B-LOC
9267,699,',O
3867,2101,Hayt'ay,I-ORG
5729,10,m,O
8097,465,Kutupaksi,B-ORG
208,1766,",",O
2853,1896,PUSAPUNA,O
2587,1849,30px]],O
11331,1104,Pizarro,B-PER
5245,2369,Tiksi,I-PER
12504,1338,llaqta,I-ORG
6017,69,Zhao,B-PER
75,556,Kupa,I-ORG
3517,2032,Hayt'ay,I-ORG
2531,1838,Nieto,I-LOC
2397,1810,),O
1769,1681,distritu,I-LOC
3077,1937,Wasi,I-ORG
3192,1963,',O
6999,258,',O
3557,2040,(,O
1768,1681,Rusa,I-LOC
12320,1303,Yuyayyaku,B-LOC
5931,51,Inka,B-ORG
3210,1968,1985-1989,O
8485,543,P'allqa,B-LOC
12555,1349,.,O
7362,324,Ullantaytampu,B-LOC
1308,1401,PUSAPUNA,O
9093,665,mamallaqta,I-LOC
3543,2038,',O
9151,676,Puntifisya,I-ORG
11622,1164,Paqay,B-ORG
8470,540,suyu,I-LOC
333,1988,kitilli,I-LOC
4674,2254,Yachay,I-ORG
12280,1295,Qhichwa,B-ORG
5719,8,.,O
1903,1707,distritu,I-LOC
9938,839,llaqtanqa,I-LOC
4818,2284,Kupa,I-ORG
4830,2286,munisipyu,I-LOC
8646,574,.,O
9298,705,ñiqinpa,I-PER
7711,387,suyu,I-LOC
9921,836,Pakaqi,B-LOC
1402,1590,llaqta,I-LOC
13135,1464,Profesor,O
1609,1653,Pachantin,I-ORG
9349,716,1990,I-ORG
1392,1568,',O
432,2177,Llamk'aqkuna,I-ORG
2822,1890,Llaqtap,I-ORG
7537,356,Kunti,I-LOC
8634,572,Miroslav,B-PER
7487,347,(,I-LOC
7337,320,Juventus,B-ORG
2108,1749,.,O
11419,1122,Pachantin,I-ORG
10391,925,%,O
42,2343,pusapuna,O
6971,252,',O
7971,438,.,O
12304,1299,Mario,B-PER
12141,1270,.,O
10271,900,Umalliqmi,O
2976,1918,Hayt'ay,I-ORG
8782,602,2002,I-ORG
7215,297,Yachay,I-ORG
705,235,parki,I-ORG
8365,519,awqakuna,O
4008,2127,Araújo,I-PER
13464,1527,Qhipaqnin,O
9545,755,Dales,I-ORG
1213,1212,gigantea,O
13904,1616,.,O
10872,1015,',O
5205,2361,Llaqtap,I-ORG
6200,105,Jacobus,B-PER
13470,1527,interim,O
5326,2384,",",O
3253,1976,',O
112,1334,Berti,B-PER
133,1622,kancha,I-ORG
4348,2192,.,O
2457,1824,kaynin,I-ORG
1358,1501,2014,I-ORG
12924,1417,),O
8331,511,llaqta,I-ORG
8687,583,.,O
8469,540,Qhichwa,B-LOC
9757,802,suyu,I-ORG
7650,377,.,O
491,2310,Domingo,I-LOC
5136,2347,',O
12245,1287,pruwinsya,I-LOC
1328,1446,.,O
5117,2342,(,I-LOC
5894,43,Wallan,I-LOC
8648,574,Guillermo,B-PER
6421,145,Pachantin,I-ORG
13237,1482,Kalipuy,B-LOC
3940,2114,Yunkay,B-LOC
10710,983,.,O
7260,306,(,O
8920,630,Yoshihiko,B-PER
8622,569,distritu,I-LOC
4569,2237,.,O
7861,416,1990,I-ORG
9682,785,mama,I-ORG
10054,863,Llaqtap,I-ORG
3270,1981,Kunti,I-LOC
5562,2428,Uma,B-LOC
9889,828,ch'unqa,I-LOC
2104,1749,Jérôme,B-PER
11248,1087,llaqta,I-LOC
8395,525,Daniel,I-LOC
8007,444,.,O
4328,2189,mama,I-ORG
4431,2208,chuntu,I-ORG
13743,1583,.,O
2156,1760,runakunap,I-ORG
6745,208,Silva,I-PER
5162,2352,',O
10198,887,(,O
6522,164,llaqtam,O
3727,2076,Piluta,B-ORG
12083,1259,Ollanta,B-PER
12505,1338,parki,I-ORG
9500,746,',O
4652,2251,wari,I-ORG
7179,292,Q'awa,I-ORG
154,1666,distritu,I-LOC
12317,1302,Kits,I-LOC
183,1722,visco,O
6563,170,.,O
4424,2207,14,O
9380,721,mama,I-ORG
8134,473,Tarki,B-ORG
9797,810,",",O
10816,1005,),O
7454,340,Domingo,I-PER
10254,896,.,O
399,2110,Franco,B-PER
10231,895,[[Umurata,O
7394,330,Carlos,I-PER
8499,546,XVIII,I-PER
11045,1048,kamachiy,I-ORG
2894,1905,y,I-PER
5942,53,de,I-PER
7826,408,",",O
6211,106,mit'a,I-ORG
4026,2130,),I-PER
1028,901,Wamanqaqa,I-LOC
11808,1200,risirwa,I-LOC
10740,988,munisipyu,I-LOC
10941,1027,Salvador,B-PER
9115,671,Piruwanu,B-ORG
1696,1667,.,O
4869,2294,),O
96,1000,willkachasqa,I-LOC
11268,1092,Cruyff,I-PER
2346,1799,Podocarpus,B-ORG
11059,1051,sp,O
13537,1541,Pachakutiq,B-PER
2288,1786,Bolívarmantam,I-PER
11264,1091,2014,I-ORG
934,701,Wanta,B-LOC
6185,102,',O
1085,1001,kapuchkan,O
10300,907,quya,I-PER
7686,383,Edgardo,B-PER
12474,1331,Juan,I-LOC
1628,1656,),O
3310,1990,Hatun,B-LOC
6851,228,",",O
12793,1393,San,I-ORG
13264,1487,(,I-LOC
7419,336,Wankawillka,I-LOC
13201,1475,Bobby,B-PER
7951,433,'3,O
1810,1688,',O
716,257,',O
1284,1346,5,O
644,124,',O
13089,1452,Pachantin,I-ORG
6405,144,yaku,I-LOC
10678,977,.,O
3292,1985,Ch'uxña,B-LOC
1436,1621,Pachantin,I-ORG
12787,1392,Pachantin,I-ORG
11044,1048,Mana,B-ORG
11503,1139,amachasqa,I-ORG
8265,500,iskay,I-PER
8662,577,Covent,O
9196,684,),O
9732,797,Cajas,B-LOC
2677,1862,),O
6434,149,challwa,I-LOC
7412,333,Pachantin,I-ORG
140,1644,(,O
9488,743,suyu,I-LOC
9284,703,Wantar,B-LOC
2540,1840,mayu,I-LOC
3033,1929,Santo,B-PER
5471,2411,Kupa,I-ORG
3553,2039,.,O
5828,29,'Vultur,O
12517,1341,-,O
7869,418,3,O
8630,571,PUSAPUNA,O
5538,2423,",",O
1263,1301,),O
3738,2079,Augusta,B-LOC
4667,2253,Sunturnin,I-ORG
5171,2354,Pardo,I-PER
10249,896,.,O
2805,1886,Chullu,B-LOC
13386,1511,pruwinsya,I-LOC
3436,2017,--,O
10924,1024,pruwinsya,I-LOC
13321,1499,Chakamarka,B-ORG
7011,260,marka,I-LOC
12698,1377,Joseph,B-PER
1636,1658,Mana,B-ORG
8963,639,Francisco,B-PER
3965,2119,Antamarka,B-LOC
6152,94,(,O
8594,564,Cash,I-PER
10284,903,.,O
9573,762,suyu,I-LOC
11721,1186,',O
189,1733,',O
9138,674,Hayt'ay,I-ORG
3145,1952,',O
2919,1907,la,O
8438,533,Mama,B-ORG
8076,460,',O
1568,1646,',O
4344,2192,#¿NOMBRE?,O
7758,396,2002,I-ORG
10583,960,parki,I-ORG
6558,170,llaqtanqa,I-LOC
554,2421,sallqa,I-ORG
13569,1547,.,O
7338,320,FC,I-ORG
9988,850,Llaqtap,I-ORG
2662,1861,Friedrich,I-PER
5635,2444,),O
8015,448,',O
10500,946,en,O
6906,239,(,O
4916,2304,'Tinamotis,O
7981,439,Baeyer,I-PER
7299,314,Avilés,I-LOC
10701,982,',O
4847,2291,mama,I-ORG
4382,2198,8,O
3117,1947,Machu,B-LOC
7026,262,.,O
5480,2413,',O
10499,946,Escrito,O
10587,961,parki,I-ORG
3272,1981,",",O
13680,1570,Pampa,I-LOC
5229,2365,Pachantin,I-ORG
1561,1645,Sutisuyu,I-ORG
10911,1021,van,I-PER
5518,2419,spinosa,O
4820,2285,Chaypi,O
2661,1861,Georg,B-PER
2162,1761,',O
4853,2292,(,O
8831,611,Rodríguez,I-PER
6875,232,risirwa,I-ORG
6532,166,Francisco,B-PER
9849,820,Kupa,I-ORG
8304,506,Mallea,I-PER
12217,1283,nina,I-LOC
11215,1082,.,O
13462,1526,',O
10626,969,11,O
6220,107,Siq'isqa,B-PER
13629,1560,",",O
8548,554,(,O
5639,2445,),O
500,2321,spp,O
4156,2154,Piluta,B-ORG
3125,1948,.,O
7781,399,Plate,I-ORG
6930,243,Madidi,B-ORG
11296,1097,(,I-LOC
2168,1761,(,O
3321,1992,',O
1929,1714,Pachantin,I-ORG
13367,1508,Pultumarka,B-LOC
2130,1754,(,I-ORG
11492,1137,Tupaqsi,I-PER
12293,1297,``,I-LOC
13881,1611,llaqta,I-ORG
6292,121,Uma,B-LOC
13053,1442,Asway,I-LOC
12753,1385,amachasqa,I-ORG
1219,1235,Waraniyi,B-ORG
10530,951,PUSAPUNA,O
11458,1131,Piluta,B-ORG
12230,1285,'Azorella,O
11724,1187,suyu,I-LOC
1925,1713,Rimana,I-ORG
6724,204,Kupa,I-ORG
13568,1547,',O
5856,34,',O
12392,1317,Juan,B-PER
5095,2337,Hayt'ay,I-ORG
8811,607,Kupa,I-ORG
3653,2059,),O
10093,868,sutip,I-ORG
6731,205,llaqta,I-ORG
3043,1930,',O
11793,1197,Kupa,I-ORG
606,68,flora,I-ORG
11207,1080,Colletia,O
12279,1294,),I-LOC
8518,549,pruwinsya,I-LOC
11294,1097,Pulitika,I-LOC
2193,1767,Pachantin,I-ORG
13581,1550,Anti,B-LOC
11741,1187,Portillo,I-LOC
6443,151,Adolfo,B-PER
3636,2056,Kaqkunata,I-ORG
3203,1967,Santiago-Kumayna,B-ORG
213,1777,Mesut,B-PER
231,1811,de,I-PER
12262,1291,Kupa,I-ORG
12105,1262,Qhawanillas,B-LOC
4947,2309,',O
12309,1300,.,O
11219,1082,la,I-PER
12190,1278,.,O
3577,2045,Kupa,I-ORG
1494,1634,Chuqiyapu,B-LOC
13649,1564,.,O
5976,60,Harrison,I-PER
2784,1882,',O
8372,520,K'illichu,B-LOC
10943,1027,',O
8673,580,",",O
325,1977,Llaqtap,I-ORG
13080,1450,sutiyuqmantam,O
5869,38,San,B-LOC
2834,1892,marka,I-LOC
8074,460,Li,B-PER
221,1789,(,I-LOC
5760,17,),I-LOC
4352,2193,isqun,O
6664,191,colocolo,O
4885,2298,Piluta,B-ORG
7521,352,qillqakunapas,O
7749,394,Cervantes,I-PER
4483,2218,estudiadas,O
2825,1890,Abad,I-ORG
9821,815,llaqta,I-ORG
4996,2319,Kevin,B-PER
1199,1179,runakunatas,O
7580,365,Domingo,B-PER
7943,431,Cambridge,B-ORG
6784,216,.,O
4247,2172,Bárbara,I-LOC
4425,2207,',O
2790,1883,distritu,I-LOC
1121,1067,Thierry,B-PER
13604,1554,sutichasqa,O
12042,1251,X,I-PER
6862,230,Walla,I-LOC
2350,1801,Manqu,B-PER
11042,1047,yachan,O
12551,1349,',O
1102,1023,suyu,I-LOC
12970,1428,Manchester,B-LOC
2128,1754,Susyalismuman,B-ORG
3431,2016,Piluta,B-ORG
7091,276,Ch'umpi,B-LOC
1700,1668,6.025,O
10139,876,suyu,I-LOC
7567,362,Röntgen,I-PER
9226,691,Willkawaman,B-LOC
6670,192,1954,I-ORG
4037,2134,Ariqipa,B-LOC
10179,883,willkachasqa,I-ORG
9991,850,Abad,I-ORG
5830,29,',O
10466,938,(,O
390,2088,Antonio,B-PER
10277,902,',O
7312,316,José,B-PER
13752,1586,.,O
6960,249,takiq,I-PER
12972,1428,393,O
797,434,José,B-PER
13550,1543,Huwan,B-PER
10568,957,Paz,I-LOC
5841,31,2006,I-ORG
12389,1316,2014,I-ORG
3759,2083,llaqta,I-ORG
1279,1335,Ariqipa,I-LOC
1018,878,2,O
2753,1878,Alfredo,B-PER
6018,69,Ziyang,I-PER
1190,1168,5,O
8799,605,1954,I-ORG
4705,2261,Lawriqucha,B-LOC
1722,1671,Chrysocyon,O
11310,1101,Pumaqucha,B-LOC
24,1899,Waqaqpa,I-PER
9975,847,),O
3774,2086,",",O
7380,327,.,O
13473,1528,San,I-ORG
7119,280,',O
2110,1750,(,I-PER
8710,586,mama,I-ORG
1012,867,PUSAPUNA,O
2985,1920,wichay,I-LOC
2141,1757,mamallaqta,I-ORG
7939,430,",",O
242,1833,waska,I-ORG
1329,1446,',O
9956,842,.,O
4076,2140,Trichomycterus,O
5249,2370,kawsay,I-ORG
13559,1546,Piluta,B-ORG
13031,1438,distritu,I-LOC
4286,2180,1994,I-ORG
2483,1829,walla,I-ORG
5512,2418,.,O
9866,824,",",O
13408,1517,Punu,B-LOC
5438,2404,PUSAPUNA,O
2297,1787,.,O
10719,985,),O
8676,581,Wankana,B-LOC
10969,1032,-,O
10567,957,la,I-LOC
3306,1989,',O
9857,822,.,O
5436,2403,kamariqmi,O
3877,2103,Toribio,B-PER
7802,403,Secure,I-ORG
903,634,),O
7434,339,",",O
8637,572,12,O
2084,1745,Piluta,B-ORG
911,656,Pachantin,I-ORG
13269,1488,Pachantin,I-ORG
6155,94,),O
246,1833,/,O
9154,676,Suntur,I-ORG
3060,1935,Jaqhi,I-LOC
5804,23,Yachay,I-ORG
11228,1083,Celso,I-ORG
13518,1537,karum,O
6304,123,Pachantin,I-ORG
2368,1805,**,O
9645,777,2014,I-ORG
2121,1752,(,I-ORG
1384,1557,Oboe,O
13806,1597,.,O
7798,402,Mamallaqtap,I-ORG
5660,2449,>,O
4206,2164,(,O
3576,2045,Pachantin,I-ORG
5715,8,Mário,B-PER
13538,1541,Inka,I-PER
6420,145,Hayt'ay,I-ORG
3908,2108,),O
11402,1118,Tawantinsuyuman,B-ORG
2094,1747,",",O
6669,192,Kupa,I-ORG
13283,1492,Manuel,B-PER
3430,2015,Terry,I-PER
6489,159,Wanay,B-LOC
2725,1871,.,O
13477,1529,pusapuna,O
970,767,llaqta,I-ORG
11969,1234,Tarija,I-LOC
3269,1981,Buliwyap,B-LOC
4323,2187,suyu,I-LOC
13591,1551,.,O
8308,506,1921-1925,O
6146,93,.,O
7305,315,mama,I-ORG
11660,1172,parki,I-ORG
6342,132,Kupa,I-ORG
8364,519,Ispañamanta,B-LOC
8303,506,Saavedra,I-PER
2161,1761,clarinete,O
10439,931,.,O
10524,949,),O
9139,674,Pachantin,I-ORG
7128,282,',O
12200,1280,),O
10140,876,",",O
1421,1619,Ñit'isqa,B-ORG
13412,1517,distritu,I-ORG
9054,658,Chimpurasu,B-LOC
3474,2025,Sankay,B-ORG
1498,1634,pruwinsya,I-LOC
13279,1491,sach'a,I-LOC
3892,2105,Yachay,I-ORG
723,268,.,O
2547,1841,Wamanqapi,B-ORG
11960,1232,Asway,B-LOC
5548,2425,Rodríguez,I-PER
9961,843,.,O
9958,843,Bergomi,I-PER
9681,785,qucha,I-ORG
13736,1582,Kupa,I-ORG
2989,1920,Guarayos,O
6725,204,1994,I-ORG
7049,267,Macau,B-LOC
8419,529,Yachay,I-ORG
1320,1423,Yashin,I-PER
6123,88,Roberto,B-PER
2290,1786,.,O
10165,880,),O
9489,743,",",O
2280,1784,Perón,I-PER
737,312,',O
13633,1561,',O
10566,957,de,I-LOC
12276,1294,Kashapampa,B-LOC
3830,2095,munisipyu,I-LOC
1667,1662,3,O
5486,2414,Yatana,B-ORG
7689,383,',O
1657,1661,Châtelier,I-PER
2003,1727,Urasuyu,B-LOC
12683,1375,Menéndez,I-PER
11095,1059,PUSAPUNA,O
13536,1541,PUSAPUNA,O
8335,513,quya,I-PER
13382,1510,Mateo,I-LOC
4755,2271,Wallqa,B-LOC
10364,919,Tecnológica,I-ORG
1172,1135,",",O
3559,2040,),O
6045,74,Romaña,I-PER
27,1899,.,O
1311,1401,Méndez,I-LOC
4594,2241,PUSAPUNA,O
4083,2141,Kashapampa,B-LOC
5680,2452,(,O
3747,2081,Pachantin,I-ORG
4963,2313,Vivanco,I-PER
945,723,Ronald,I-PER
8445,533,.,O
6375,139,Chuqiyapu,B-LOC
3762,2083,.,O
4595,2241,Inkamach'ay,B-LOC
9015,650,),O
13021,1437,mama,I-LOC
2975,1918,Piluta,B-ORG
12525,1343,John,B-PER
11139,1068,Galdós,I-PER
9833,817,",",O
1128,1078,munisipyu,I-LOC
13429,1520,Aqupampa,B-LOC
6801,218,),I-LOC
4122,2149,.,O
1787,1684,Cajas,B-LOC
11499,1138,Sawaya,I-LOC
5067,2333,Pachakutik,B-ORG
7697,385,distritu,I-LOC
12862,1405,.,O
2405,1813,hoz,O
12534,1345,La,B-LOC
3079,1937,Wakichikunankupaq,I-ORG
2709,1868,Solano,I-PER
3678,2064,Chiloé,B-ORG
4049,2136,Kupa,I-ORG
6621,183,Obama,I-PER
5272,2374,Iglesias,I-PER
8534,551,),I-LOC
1606,1652,),O
7468,343,Pawlu,B-PER
13001,1432,),O
8214,489,-,O
4610,2243,',O
13557,1544,Quri,I-LOC
13485,1529,),I-LOC
5410,2400,Tomás,I-PER
12718,1381,Dino,B-PER
5936,52,Climinti,B-PER
11790,1197,Piluta,B-ORG
2733,1872,distritu,I-LOC
7669,380,',O
11151,1070,),I-LOC
5796,22,),I-LOC
13681,1570,willkachasqa,I-LOC
10131,874,Hatun,I-ORG
9861,822,',O
458,2233,),I-LOC
3452,2019,Uruwayi,B-LOC
7842,413,Chaypi,O
4361,2194,Martín,I-PER
11886,1217,Tukuy,B-ORG
1158,1113,pisqu,I-LOC
8342,515,Walla,I-LOC
8210,488,Yachay,I-ORG
2408,1814,.,O
12390,1317,.,O
10723,985,),O
3277,1982,(,O
5232,2367,Lan,B-LOC
8869,620,Eva,I-PER
4760,2271,),O
7734,391,Qullqa,I-ORG
7598,367,),O
8858,618,PUSAPUNA,O
10183,884,mama,I-ORG
11012,1041,Qusqu,B-LOC
8487,543,(,I-LOC
11593,1158,),I-PER
10003,851,Uqshapampa,B-LOC
576,2,.,O
3329,1993,.,O
11652,1171,Jaqhi,I-LOC
9148,675,Kachachi,B-LOC
4736,2268,Pachantin,I-ORG
9638,776,XIII,I-PER
232,1811,Sucre,I-PER
8843,615,Hermann,B-PER
8558,555,",",O
661,168,pusapuna,O
533,2377,',O
11378,1115,(,O
6546,169,',O
779,401,(,O
7360,324,pruwinsya,I-LOC
11531,1144,-,O
7469,343,V,I-PER
540,2388,Belanov,I-PER
9641,777,Piluta,B-ORG
4747,2269,',O
660,157,Partidu,I-ORG
4421,2206,.,O
8953,636,Wasin,I-ORG
1719,1671,.,O
2080,1743,distritu,I-LOC
10265,899,Kupa,I-ORG
10109,870,Apulupampa,I-LOC
3320,1992,suyu,I-LOC
1582,1648,(,O
1283,1346,-,O
7653,378,S,O
12368,1311,suyu,I-LOC
3283,1983,Rafael,I-ORG
7936,430,Franz,B-LOC
12299,1298,llaqtamantaqa,O
2463,1826,.,O
13852,1606,Hayt'ay,I-ORG
7384,328,sp,O
4312,2185,1970,I-ORG
10937,1026,purin,O
3487,2027,Prado,I-PER
7100,276,``,O
11110,1062,Purus,I-ORG
12726,1382,(,O
1391,1568,),O
1141,1089,",",O
6085,81,Antikuna,B-LOC
12716,1380,Buliwya,I-LOC
10359,918,Sunturnin,I-ORG
5844,32,Pachantin,I-ORG
11368,1110,Ollanta,B-PER
5926,50,IX,I-PER
13666,1566,",",O
9734,797,llaqta,I-LOC
8471,540,-,O
12930,1419,25px,O
4347,2192,kamayuq,I-PER
12338,1306,PUSAPUNA,O
5675,2451,Mamallaqtapura,B-ORG
2504,1834,',O
5277,2375,Walla,I-LOC
3894,2106,Chilipi,B-ORG
3828,2095,",",O
13813,1598,Hayt'ay,I-ORG
5742,14,Pulitika,I-LOC
12420,1320,chilensis,O
11537,1145,parki,I-ORG
3339,1995,Hayt'ay,I-ORG
5948,54,',I-LOC
13064,1444,distritu,I-LOC
8316,508,mama,I-ORG
6214,106,nisqap,O
5557,2427,',O
9707,791,',O
3852,2097,guarahuau,O
11835,1206,T'uru,B-ORG
11046,1048,tantanakuy,I-ORG
12439,1325,',O
2794,1884,de,I-PER
10987,1036,gryphus,O
305,1944,Ispaña,I-LOC
13350,1505,Rimana,I-ORG
5430,2403,sutichaypa,O
3698,2069,Pachantin,I-ORG
5494,2416,José,B-PER
13068,1447,Kupa,I-ORG
4130,2150,',O
5065,2331,',O
2755,1878,Stéfano,I-PER
2261,1780,mamallaqta,I-ORG
4437,2211,distritu,I-LOC
7710,387,Anqash,B-LOC
515,2344,),O
3920,2111,mamallaqta,I-ORG
9367,719,Wachun,B-LOC
1238,1257,',O
12391,1317,',O
9728,796,PUSAPUNA,O
3772,2086,Punu,B-LOC
3921,2111,wari,I-ORG
5192,2359,',O
4593,2240,),O
602,57,(,I-LOC
1464,1627,yupaychana,O
3616,2052,sallqa,I-ORG
11897,1219,PUSAPUNA,O
12687,1376,m,O
2584,1848,Theatre]],O
5189,2358,',O
7778,398,',O
8123,471,Johann,B-PER
2152,1759,Pachantin,I-ORG
2059,1738,.,O
731,290,Kupa,I-ORG
5933,51,),O
6352,134,.,O
11842,1207,),I-LOC
9746,799,Suyukunapi,I-LOC
3623,2054,***,O
7145,285,Pachantin,I-ORG
11747,1188,1998,I-ORG
10781,997,Miguel,I-LOC
4237,2171,GP,B-LOC
10413,926,),O
6306,123,1998,I-ORG
7881,421,Piluta,B-ORG
8275,503,AS,B-ORG
12740,1383,Doctor,O
10791,998,.,O
1154,1100,Umallqmi,O
11494,1137,.,O
13207,1476,llaqtapi,O
5309,2381,',O
754,346,Kupa,I-ORG
7444,339,Friedrich,I-PER
8236,495,Jugador,O
10245,895,5.99,O
3699,2069,Kupa,I-ORG
4368,2196,Florianópolis,B-LOC
13099,1454,.,O
8376,521,Tupaq,B-PER
11995,1241,Moore,I-PER
357,2033,.,O
13446,1524,Qun,B-PER
1268,1312,),O
6432,149,Warmi,B-LOC
5275,2375,pusapuna,O
8807,606,.,O
11744,1188,Hayt'ay,I-ORG
9244,694,Hayt'ay,I-ORG
6641,186,),O
244,1833,Mushupa,O
3045,1931,Cajas,B-LOC
5634,2444,1993-1997,O
2652,1861,",",O
10018,854,Santa,B-LOC
99,1112,.,O
4272,2176,),O
10624,969,Totti,I-PER
12496,1337,Pachantin,I-ORG
691,212,(,I-ORG
2328,1795,",",O
8181,483,Hayt'ay,I-ORG
912,656,Kupa,I-ORG
7323,317,†1999,O
1677,1664,Felipe,B-PER
2930,1909,PUSAPUNA,O
10977,1033,kancha,I-ORG
1193,1168,Chimpurasu,B-LOC
12157,1273,sallqa,I-ORG
1646,1660,amachasqa,I-ORG
12952,1425,.,O
8729,589,),O
8801,606,',O
680,201,llapa,O
773,390,amachasqa,I-ORG
9194,684,6.288,O
5608,2438,(,O
13638,1562,.,O
2779,1882,.,O
4613,2245,',O
948,734,Muqiwa,B-LOC
5953,55,",",O
2751,1878,.,O
6060,76,Pachantin,I-ORG
1064,978,1990,I-ORG
1854,1697,',O
1680,1664,',O
6373,138,Kachachi,B-LOC
11439,1127,',O
12370,1311,.,O
8161,478,Anti,B-LOC
12621,1363,Takupaya,B-LOC
6644,187,walla,I-ORG
6371,138,pruwinsya,I-LOC
1285,1346,.,O
5069,2333,wankurisqa,O
2018,1730,mamallaqta,I-LOC
11334,1104,chayamuspa,O
12780,1391,',O
1999,1727,Delft,O
6334,130,.,O
9598,768,Amirika,B-ORG
2443,1821,Huñu,I-ORG
5416,2402,****,O
6791,217,',O
5721,9,Miguel,I-LOC
8205,488,Mama,B-ORG
11556,1150,llaqta,I-ORG
3433,2016,Pachantin,I-ORG
7586,366,Musuq,B-ORG
4134,2150,',O
7488,347,Mulanpi,I-LOC
12172,1276,Hayt'ay,I-ORG
11865,1213,Clorinda,B-PER
4243,2172,pusapuna,O
13072,1448,llaqta,I-LOC
7183,292,),I-ORG
10825,1006,Chávez,I-PER
8977,642,Hakas,I-LOC
3131,1950,'Phoenicoparrus,O
8329,511,Podocarpus,B-ORG
11206,1080,(,O
8300,506,.,O
11290,1096,sutichasqa,O
9809,813,Iskuchaka,B-LOC
13399,1515,Kupa,I-ORG
12789,1392,1994,I-ORG
5539,2423,Kitu,B-LOC
748,335,Jean-Baptiste,B-PER
8451,536,',O
3628,2054,gryphus,O
5786,21,",",O
11405,1119,María,B-PER
2395,1810,Dasypus,O
13572,1548,James,B-PER
711,246,),I-LOC
7185,293,Kunti,I-LOC
2265,1781,iskay,I-PER
7024,262,Román,I-PER
4923,2306,Pachantin,I-ORG
13219,1477,",",O
374,2055,parki,I-ORG
2402,1813,Ichhuna,B-ORG
6823,222,Constantinescu,I-PER
2302,1790,Nacionalidades,O
34,2121,',O
12614,1362,',O
10654,973,Suntur,I-ORG
6396,142,Piyu,B-PER
12401,1318,runakunawanpas,O
3961,2118,Deportes,I-ORG
3976,2123,kitilli,I-LOC
12070,1256,José,B-PER
9217,689,Waytapallana,B-LOC
3883,2104,San,I-ORG
1118,1056,-,O
1841,1695,Kunti,I-LOC
10137,875,),O
12640,1366,Pachantin,I-ORG
12412,1319,pruwinsya,I-LOC
3368,2001,.,O
4183,2159,pruwinsya,I-LOC
6516,163,satillitimanta,O
2203,1769,Kupa,I-ORG
3760,2083,parkipi,I-ORG
11913,1222,1934,I-ORG
12417,1320,**,O
2926,1908,Kuwiha,B-LOC
5364,2391,.,O
9118,671,Runallaqtapura,I-ORG
10535,951,),I-LOC
7535,355,1970,I-ORG
10318,910,',O
713,257,',O
5080,2335,",",O
2143,1758,Ch'imi,B-LOC
13143,1464,Puntifisya,I-ORG
8099,465,llaqta,I-ORG
3378,2003,pruwinsya,I-LOC
5840,31,Kupa,I-ORG
2476,1828,José,B-PER
2945,1912,.,O
2882,1903,mama,I-ORG
6107,86,Universidade,B-ORG
11444,1128,Simón,B-PER
13266,1487,),I-LOC
2656,1861,",",O
2570,1845,',O
11595,1159,walla,I-ORG
9904,831,1.5,O
6797,218,Pedro,I-LOC
2273,1783,",",O
9338,714,Pizarro,I-PER
4466,2215,',O
8896,626,Kupa,I-ORG
13827,1600,Franz,B-LOC
1878,1703,Tamayo,I-LOC
10763,994,PUSAPUNA,O
4073,2140,Such'i,B-LOC
8157,477,Kunti,I-LOC
3982,2124,Llaqtap,I-ORG
1041,934,Piluta,B-ORG
4191,2161,Hayt'ay,I-ORG
60,223,Morelia,B-LOC
6094,83,Wallan,I-LOC
7518,352,nisqap,O
13737,1582,2006,I-ORG
11212,1081,mama,I-ORG
4643,2250,de,I-PER
11816,1203,qucha,I-LOC
2679,1863,paña,I-PER
6996,258,luwichu,I-LOC
9832,817,walla,I-ORG
5756,17,Wallanka,B-LOC
830,490,Paqaqi,I-ORG
9973,847,(,O
13320,1498,.,O
4807,2282,Qullqi,I-ORG
2031,1734,**,O
9781,808,.,O
11269,1092,',O
4370,2196,.,O
8104,466,Bernardo,I-PER
7435,339,Georg,B-PER
7121,281,PUSAPUNA,O
13549,1543,',O
11891,1218,dos,I-PER
9287,703,Wantar,B-LOC
2754,1878,Di,I-PER
7875,419,1974,I-ORG
7756,396,Pachantin,I-ORG
10274,902,',O
8111,467,llaqta,I-ORG
12013,1244,von,I-PER
10544,953,Yala,I-LOC
5641,2446,kantun,I-LOC
3164,1957,von,I-PER
8014,448,.,O
1090,1012,(,O
13732,1581,2006,I-ORG
8080,461,faunapas,I-ORG
5333,2385,de,O
4560,2235,Kunth,I-PER
9333,714,.,O
6508,162,),I-LOC
10951,1029,Alegre,I-LOC
12938,1420,Kupa,I-ORG
9560,759,Krus,I-ORG
5276,2375,Qhapaq,B-LOC
3809,2092,.,O
7672,380,',O
10412,926,sechurae,O
12681,1375,',O
8112,467,parki,I-ORG
11451,1129,'Tringa,O
2456,1824,qhapaq,I-ORG
7258,306,de,I-LOC
1275,1335,PUSAPUNA,O
13770,1589,Ronaldo,I-PER
13134,1463,suyu,I-ORG
2771,1880,Yale,B-ORG
2836,1892,Portoviejo,B-LOC
11956,1232,',O
5450,2406,wari,I-ORG
6771,213,2014,I-ORG
845,523,.,O
927,690,Tupaq,B-PER
9352,717,-,O
1858,1699,pusapuna,O
1297,1379,mayu,I-LOC
12705,1377,Ludwig,B-PER
13165,1469,Pikchu,I-LOC
6191,103,llaqtanqa,I-LOC
199,1755,sach'a,I-LOC
9945,840,la,I-ORG
11990,1239,parki,I-ORG
5397,2397,Qulan,B-ORG
5519,2419,',O
4633,2248,mama,I-ORG
412,2144,.,O
9874,825,',O
10847,1010,Paolo,B-PER
0,0,Tiñiqi,B-ORG
9274,700,Cipriano,B-PER
902,634,',O
5414,2401,mamallaqta,I-ORG
9433,732,',O
3415,2013,REDIRECCIÓN,O
9163,678,Ignacio,B-PER
79,667,Pawlu,I-PER
12696,1377,Gluck,I-PER
11664,1173,Kupa,I-ORG
5375,2393,Wallqa,B-LOC
3492,2028,(,O
6497,160,Kachachi,B-LOC
7126,281,Suntur,I-ORG
12729,1382,),O
3361,2000,",",O
7158,288,.,O
12385,1316,Piluta,B-ORG
5514,2418,),O
7388,329,PUSAPUNA,O
7103,276,),O
10043,860,tajacu,O
4456,2213,.,O
1450,1625,',O
10832,1007,113,O
1587,1649,'Cedrela,O
3318,1992,',O
2693,1865,'Tapirus,O
5859,36,llaqtanqa,I-LOC
8931,632,Piluta,B-ORG
8820,609,sallqa,I-ORG
3322,1992,.,O
5654,2448,Pallanchikpa,B-ORG
1301,1379,llaqta,I-LOC
13801,1596,Q'awa,I-ORG
6473,155,pacha,I-ORG
10849,1010,',O
13033,1439,'Phoenicoparrus,O
11360,1109,.,O
7290,313,(,I-ORG
12178,1277,José,B-PER
3185,1961,),O
4158,2154,Pachantin,I-ORG
507,2332,Kupa,I-ORG
181,1722,(,O
8761,596,Mamallaqtap,I-ORG
5445,2405,occipitalis,O
3923,2112,PUSAPUNA,O
2906,1907,runakunap,I-ORG
1802,1687,qucha,I-LOC
2403,1813,',O
7408,332,Yachachiqkunaq,I-ORG
10028,857,Hayt'ay,I-ORG
8240,496,PUSAPUNA,O
5443,2405,Uywantullu,B-LOC
11723,1187,Wanuku,B-LOC
6537,167,Antonio,B-PER
8579,561,),O
4744,2269,Speothos,O
8093,464,Toribio,B-PER
3300,1986,.,O
6129,89,Pachantin,I-ORG
4862,2293,),O
8918,630,.,O
2816,1889,'Baccharis,O
1144,1089,",",O
3939,2114,",",O
794,423,(,O
12850,1404,Rit'i,B-PER
13378,1510,Waruchiri,B-LOC
4152,2153,María,I-PER
11002,1039,.,O
13702,1574,Alvarado,I-PER
641,124,',O
701,224,.,O
2842,1893,Bilisi,B-LOC
13040,1440,sp,O
11324,1103,parki,I-ORG
9989,850,San,I-ORG
12691,1376,(,O
11533,1144,.,O
527,2377,',O
4477,2217,Rikch'arimuy,I-ORG
1853,1697,Shangkun,I-PER
6451,152,.,O
3483,2026,',O
1995,1726,Kupa,I-ORG
8797,605,Pachantin,I-ORG
12147,1271,.,O
4664,2253,San,I-ORG
7166,289,Marco,B-PER
13092,1453,Chukirawa,B-LOC
1640,1659,',O
8841,614,Sika,B-LOC
8857,617,.,O
1419,1619,**,O
8897,626,1958,I-ORG
2474,1827,',O
3408,2009,ñiqin,I-PER
10648,972,Kupa,I-ORG
9067,660,Se-hoon,I-PER
11251,1088,von,I-PER
1521,1638,',O
10928,1025,Piluta,B-ORG
6462,154,',O
4836,2289,Hayt'ay,I-ORG
1218,1224,Humboldt,I-PER
9001,648,'Tursiops,O
7193,294,",",O
2644,1860,PUSAPUNA,O
13562,1546,Kupa,I-ORG
10101,869,',O
11583,1156,',O
6460,154,',O
12018,1245,Prado,I-PER
9657,781,José,I-PER
1216,1224,Wilhelm,B-PER
3389,2005,',O
8393,525,Qullu,I-LOC
3700,2069,2006,I-ORG
8057,456,Noel,B-ORG
11134,1066,',O
6513,163,llaqta,I-ORG
7127,282,.,O
11488,1137,Huk,O
4586,2239,.,O
2461,1825,Kupa,I-ORG
10022,854,Yawatisuyu,B-LOC
3351,1998,.,O
4512,2225,'3,O
3176,1960,(,O
7592,367,Yuyu,B-LOC
11149,1070,(,I-LOC
2066,1740,Piruwanu,B-ORG
6424,147,Tukuy,B-ORG
5340,2385,.,O
9564,760,.,O
13763,1588,Kutupaksi,B-ORG
7799,402,Pachakutinapaq,I-ORG
11934,1227,.,O
13026,1438,",",O
10834,1007,.,O
6940,244,parki,I-ORG
13580,1549,),O
12139,1270,phiruru,I-ORG
5331,2385,'Obras,O
8864,619,Hayt'ay,I-ORG
7053,269,.,O
8324,510,',O
6030,71,2006,I-ORG
13183,1472,.,O
4790,2279,.,O
6008,67,PUSAPUNA,O
1699,1668,(,O
3508,2030,(,O
1407,1601,Quruyqu,B-LOC
12106,1262,distritu,I-LOC
9230,691,distritu,I-LOC
3952,2117,.,O
10273,902,.,O
11714,1185,'Tringa,O
8705,585,Cruzeiro,B-ORG
13609,1555,Salvador,I-LOC
12819,1398,',O
9207,686,),O
2703,1867,",",O
5310,2381,),O
3917,2111,-,I-ORG
12778,1389,.,O
1928,1714,Hayt'ay,I-ORG
11874,1214,simimantam,I-ORG
11679,1176,kaynin,I-ORG
11928,1226,suyupi,I-LOC
10049,861,1974,I-ORG
3350,1997,qucha,I-LOC
12328,1304,Humboldtpa,I-PER
5411,2401,Noel,B-ORG
8575,561,Asway,B-LOC
8508,548,Wallqa,B-LOC
12814,1397,Qarawayllu,B-LOC
721,268,Butros-Ghali,I-PER
2394,1810,(,O
1423,1619,phiruru,I-ORG
9169,680,walla,I-LOC
10959,1030,Humala,I-PER
8287,505,Yawar,B-ORG
11262,1091,Pachantin,I-ORG
9994,851,Pasqu,B-LOC
12707,1377,Beethoven,I-PER
6757,210,',O
3984,2124,Antonio,I-ORG
7221,299,mayu,I-LOC
1725,1671,',O
9806,811,Bolívarmantam,I-PER
4104,2146,Borgoño,I-PER
11855,1210,',O
5789,21,",",O
11975,1237,',O
12584,1356,.,O
5371,2392,Yala,I-ORG
346,2011,Miguel,B-PER
5263,2373,Uma,B-PER
2658,1861,Sebastian,I-PER
10386,924,),O
11937,1228,-,O
4093,2143,pusapuna,O
1312,1401,kiti,I-LOC
556,2421,suyu,I-ORG
12628,1364,Ignacio,B-PER
11598,1160,PUSAPUNA,O
10546,953,Mulanpi,I-LOC
8440,533,San,I-ORG
2979,1918,1990,I-ORG
5967,59,Yugur,B-ORG
5918,48,Beatles,I-ORG
8426,531,Alcides,B-PER
11617,1163,(,O
10143,876,",",O
2142,1757,warikancha,I-ORG
343,1999,.,O
13391,1513,',O
10795,999,suyu,I-ORG
10407,926,Sichura,B-LOC
4650,2251,Chaka-Chemillén,I-ORG
4988,2317,watakama,O
4728,2265,Pachantin,I-ORG
3116,1947,PUSAPUNA,O
11791,1197,Hayt'ay,I-ORG
9234,692,Leguía,I-PER
11096,1059,San,B-LOC
5988,62,Yachay,I-ORG
6321,128,Yuyayyaku,B-ORG
8757,595,Benavides,I-PER
7130,282,Calderón,I-PER
6740,207,de,I-PER
8319,509,Severo,B-PER
5257,2372,Nataniel,B-PER
5329,2385,*«Prólogo»,O
9111,670,Hatun,I-ORG
11284,1095,Dimukrata,I-LOC
10434,931,Punu,B-LOC
4002,2126,colocolo,O
6176,98,.,O
5890,42,Yachay,I-ORG
11048,1049,Hayt'ay,I-ORG
10537,952,',O
9324,710,',O
1665,1662,Santos,I-PER
7806,404,Laram,B-ORG
457,2233,California,I-LOC
488,2310,suyu,I-LOC
11737,1187,Atalaya,B-LOC
4555,2234,de,I-PER
6262,115,kaynin,I-ORG
6730,205,mama,I-ORG
6855,229,Waytunas,B-LOC
1656,1661,Le,I-PER
396,2099,Nasa,I-LOC
7034,264,Yachay,I-ORG
3642,2057,',O
2493,1831,Wantar,B-LOC
6531,166,',O
3708,2071,Pachakutiq,B-PER
2928,1908,.,O
4637,2249,',O
5177,2356,Hammarskjöld,I-PER
3047,1931,llaqta,I-LOC
3353,1998,Zachary,B-PER
9749,800,Kuntur,B-LOC
12215,1283,PUSAPUNA,O
8379,521,ñiqin,I-PER
11906,1221,Pachantin,I-ORG
12048,1252,wak'a,I-LOC
4047,2136,Hayt'ay,I-ORG
9651,780,Barreda,I-PER
1777,1683,Mama,B-ORG
10006,852,Evaristo,B-PER
6795,217,.,O
8623,570,.,O
80,667,II,I-PER
11529,1144,David,B-PER
976,790,Llaqtap,I-ORG
4096,2143,López,I-PER
13486,1530,pusapuna,O
6792,217,Kurt,B-PER
1157,1113,Turu,B-LOC
7000,259,REDIRECCIÓN,O
11210,1080,',O
13142,1464,Piruwanu,B-ORG
5423,2402,',O
3498,2028,aswan,O
7782,399,(,O
6136,92,Los,B-LOC
6111,87,Kañiti,B-LOC
12887,1409,mama,I-LOC
2316,1793,Piluta,B-ORG
13592,1552,Sankay,B-ORG
1335,1457,Pichincha,B-LOC
11677,1176,runakunap,I-ORG
23,1899,Yawar,B-PER
12386,1316,Hayt'ay,I-ORG
4413,2205,",",O
10897,1019,Amaru,I-PER
2992,1921,Uchkus,B-LOC
1638,1658,tantanakuy,I-ORG
259,1844,Liszt,I-PER
3073,1937,Ismael,B-ORG
3087,1940,Buliwyap,B-LOC
1435,1621,Hayt'ay,I-ORG
3567,2042,fasciatus,O
4380,2198,Deschamps,I-PER
9068,660,(,O
5054,2329,',O
2968,1916,1954,I-ORG
7164,289,.,O
12289,1296,',O
1225,1235,),O
9729,796,Kalipuy,B-LOC
10228,894,Humala,I-PER
5094,2337,Piluta,B-ORG
8721,588,Kuraq,I-ORG
4814,2283,kancha,I-ORG
7809,404,parki,I-ORG
6578,174,2007,O
7441,339,Bach,I-PER
13504,1533,Kupa,I-ORG
13662,1565,),O
12342,1306,suyuntu,I-LOC
5937,52,III,I-PER
12445,1326,Kungu,B-LOC
11011,1041,",",O
4091,2142,Buliwya,I-ORG
9401,726,Pizarro,I-PER
6247,111,',O
670,179,kancha,I-ORG
2970,1917,',O
13128,1462,T'uru,B-ORG
7633,375,Pardo,I-PER
6419,145,Piluta,B-ORG
3168,1958,Limamanta,I-PER
11107,1061,),I-LOC
6787,216,Prado,I-PER
276,1877,risirwa,I-LOC
8604,566,.,O
940,712,Meazza,I-PER
11383,1116,Frédéric,B-PER
8512,548,m,O
9375,720,),O
12249,1288,(,O
7302,314,Tarija,B-LOC
807,457,unquy,I-ORG
3334,1994,Vulpes,O
372,2055,Mercado,I-ORG
1374,1545,',O
10390,925,42,O
11417,1122,Piluta,B-ORG
6887,236,mama,I-ORG
1580,1648,Rikch'arimuy,I-ORG
9475,740,Mercado,I-ORG
3813,2093,de,I-PER
1167,1124,Bautista,B-PER
6112,87,pruwinsya,I-LOC
7055,269,Petra,B-ORG
1661,1661,-,O
8723,589,**,O
11247,1087,mama,I-LOC
11847,1208,Michoacán,B-LOC
1293,1368,4,I-ORG
12219,1284,",",O
12486,1333,kawsaykuska,I-ORG
11772,1193,.,O
11581,1155,1998,I-ORG
831,490,),I-ORG
11319,1102,.,O
7257,306,Salvador,I-LOC
3460,2021,',O
6320,127,.,O
4006,2127,de,I-PER
5421,2402,',O
12117,1265,Bayern,B-ORG
2986,1920,(,O
2868,1901,Rodríguez,I-PER
8952,636,Rimana,I-ORG
185,1722,',O
11873,1214,Qhichwa,B-ORG
1876,1703,",",O
974,779,distritu,I-LOC
4726,2265,Piluta,B-ORG
5135,2347,Barreda,I-PER
10396,925,(,O
10789,998,Shevchenko,I-PER
6095,83,",",O
4686,2258,pusapuna,O
13777,1591,pruwinsya,I-LOC
10699,981,distritu,I-LOC
4821,2285,María,B-PER
7426,338,.,O
6633,185,(,O
3123,1948,V,I-PER
1797,1686,Hayt'ay,I-ORG
1314,1412,790,O
6436,150,amachasqa,I-ORG
796,423,),O
10611,966,Qhichwa,I-LOC
8541,553,Wanuku,B-LOC
6463,154,),O
2939,1912,',O
7593,367,khana,I-LOC
4733,2267,Duarte,I-PER
4174,2158,Ramón,I-LOC
7996,442,1961-1989,O
11135,1066,.,O
9554,758,Piluta,B-ORG
7163,288,.,O
7046,266,mama,I-ORG
3109,1945,(,O
6305,123,Kupa,I-ORG
9841,819,Cláudio,B-PER
12228,1285,',O
4233,2170,Arenas,I-PER
3527,2035,Hayt'ay,I-ORG
10819,1005,Dichondra,O
13654,1564,.,O
2053,1738,',O
10745,991,.,O
10170,881,.,O
3377,2003,Yawyu,B-LOC
10467,938,Tukuy,B-ORG
8400,526,-,O
2466,1826,Castro,I-PER
10522,949,30.5,O
11114,1063,Chakamarka,B-ORG
9392,724,Salazar,I-PER
2821,1890,Mama,B-ORG
5985,62,la,I-ORG
9853,821,sallqa,I-ORG
8564,558,Polk,I-PER
1899,1707,Independencia,O
2967,1916,Kupa,I-ORG
10620,968,(,O
13822,1599,),O
8624,570,',O
5669,2450,2,O
3291,1985,PUSAPUNA,O
4795,2279,.,O
10330,914,(,O
8683,582,'Tremarctos,O
4758,2271,6.025,O
710,246,Kutupaksi,I-LOC
3152,1954,José,B-PER
6545,169,Tantanakuypim,I-ORG
12986,1430,Festuca,O
1500,1634,Q'imi,B-LOC
13775,1591,",",O
3865,2100,parki,I-ORG
2429,1818,mana,I-ORG
4232,2170,Antonio,B-PER
8392,525,Ch'aphi,B-LOC
3166,1958,Santa,B-PER
13133,1463,ñawpa,I-ORG
2417,1815,parki,I-ORG
2614,1854,',O
5051,2329,de,I-PER
2174,1762,q'inti,I-LOC
12988,1430,),O
12668,1372,parki,I-ORG
8270,502,Belanov,I-PER
4786,2278,José,B-PER
531,2377,',O
9187,683,Hayt'ay,I-ORG
4063,2138,Santa,B-LOC
5501,2417,suyu,I-LOC
4290,2181,Tomás,I-PER
1754,1676,',O
7693,384,gryphus,O
6751,209,(,I-LOC
3620,2053,de,I-PER
13647,1563,',O
3111,1945,),O
5531,2422,',O
10912,1021,Basten,I-PER
13835,1602,1770-1827,O
2720,1871,.,O
8291,505,pyramidalis,O
13479,1529,Krus,I-LOC
3741,2080,Tiki,B-LOC
5323,2384,",",O
3607,2051,***,O
13677,1569,Apu,I-PER
2956,1914,',O
8442,533,Yachay,I-ORG
2904,1907,nisqa,O
9285,703,Chawin,I-LOC
10983,1035,',O
12863,1406,Qusqu,B-LOC
3118,1947,Such'i,I-LOC
4522,2227,.,O
2820,1890,**,O
698,224,Luna,I-PER
9370,720,Panaka,O
9171,680,Antikuna,B-LOC
5588,2433,-,O
6130,89,Kupa,I-ORG
10837,1008,Partidupipas,I-ORG
2169,1761,Wolfgang,B-PER
8326,510,Fukuda,I-PER
9607,770,PUSAPUNA,O
289,1911,Centre,B-LOC
2231,1774,',O
2383,1808,mawk'a,I-ORG
8256,499,Siwis,B-LOC
1045,934,1994,I-ORG
13641,1562,Morales,I-PER
6527,165,rimaykunamanta,O
3015,1925,),I-LOC
514,2344,dolce,O
2590,1849,Alimanya,I-LOC
10493,943,qhapaq,I-ORG
13078,1450,Tupaq,B-PER
9983,849,Barcelona,I-ORG
9014,650,Oboe,O
12248,1288,',O
4991,2318,Secure,I-ORG
6826,225,PUSAPUNA,O
255,1844,Franz,B-PER
11118,1064,Wankana,B-LOC
12239,1287,pusapuna,O
6925,242,',O
9747,799,',O
1055,956,.,O
12225,1285,Yarita,B-LOC
5419,2402,Niwari,B-ORG
11386,1116,karqan,O
11393,1118,atiptinku,O
12554,1349,',O
1390,1568,Alpamayo,O
10695,981,distritu,I-LOC
9521,751,Piluta,B-ORG
12999,1432,Metriopelia,O
4310,2185,Pachantin,I-ORG
13634,1561,Griguryu,B-PER
2516,1836,Pachantin,I-ORG
11478,1134,21,O
8138,473,),I-ORG
8072,460,.,O
3031,1928,San,I-PER
7167,289,van,I-PER
1260,1301,Amadeus,I-PER
6658,191,Usqhullu,B-LOC
678,201,Nacionkunapa,O
7149,286,Hayt'ay,I-ORG
12532,1344,),O
3658,2060,',O
10134,875,Eielson,I-PER
6944,245,Mismi,B-LOC
3051,1932,'Vultur,O
3265,1980,Hayt'ay,I-ORG
8718,588,Qhichwa,B-ORG
3328,1993,hinachu,O
10104,869,.,O
6639,186,(,O
10158,879,Basten,I-PER
1812,1690,T'uru,B-ORG
13393,1514,Chinchay,B-LOC
6643,187,Qulan,B-ORG
6354,136,',O
11485,1136,",",O
1258,1301,",",I-PER
7067,271,Luis,I-PER
3202,1967,PUSAPUNA,O
4217,2167,ñiqin,I-LOC
1363,1523,PUSAPUNA,O
2359,1803,Isiboro,B-ORG
2335,1797,.,O
5027,2325,Hayt'ay,I-ORG
2549,1841,Llaqtap,I-ORG
11192,1077,.,O
5030,2325,1934,I-ORG
13606,1555,Uma,B-LOC
2510,1835,Asway,B-LOC
9767,804,parki,I-ORG
2773,1880,Suntur,I-ORG
8688,583,',O
10968,1032,Altafini,I-PER
9393,724,',O
9813,813,),I-LOC
12055,1253,Matu,B-LOC
3702,2070,K'upuraki,B-LOC
9654,781,.,O
212,1766,.,O
4,0,),O
4844,2290,atiq,O
4822,2285,Elena,I-PER
12408,1319,Qusqu,B-LOC
13234,1481,Mar,I-PER
11513,1141,(,I-LOC
6517,163,rikusqa,O
11733,1187,pruwinsya,I-LOC
5219,2363,Arenas,I-PER
3177,1960,'Mazama,O
386,2077,),O
485,2299,corymbiflora,O
12918,1416,Violoncello,O
7131,282,',O
147,1666,Qusqu,B-LOC
7093,276,k'usillu,I-LOC
8725,589,pinkuyllu,I-ORG
5439,2404,T'uru,B-ORG
7743,393,(,O
1569,1646,(,O
9838,818,",",O
10144,876,Kamana,B-LOC
12968,1427,4,O
8044,453,(,I-LOC
54,112,Kutupaksi,B-ORG
9199,685,Ruud,B-PER
2729,1872,Kashapampa,B-LOC
8050,454,suyu,I-ORG
3790,2089,de,I-PER
9268,699,Liyun,B-PER
11811,1202,(,O
6667,192,Hayt'ay,I-ORG
13772,1589,.,O
9775,806,),O
3963,2118,.,O
2862,1897,distritu,I-LOC
11979,1237,),O
7287,311,),O
12969,1427,.,O
13785,1593,Kamasqa,O
5595,2435,.,O
4400,2202,qhapaq,I-ORG
654,146,Yachay,I-ORG
6729,205,sach'a,I-ORG
222,1789,Lima,I-LOC
7212,297,California,B-ORG
9576,762,pruwinsya,I-LOC
4200,2163,Uchuy,B-LOC
6135,91,suyukuna,I-ORG
9766,804,llaqta,I-ORG
4434,2209,Peña,I-PER
4213,2165,Urin,B-LOC
5345,2386,Tantanakuy,I-ORG
6386,140,Georgi,B-PER
1860,1699,von,I-PER
12985,1430,(,O
384,2077,Nycticorax,O
10365,919,de,I-ORG
13038,1440,(,O
7681,382,mama,I-ORG
13458,1526,',O
422,2144,',O
9408,727,(,I-LOC
3023,1927,Kamasqa,O
10371,920,7,O
7396,330,7,O
5109,2340,Casas,I-PER
6377,139,",",O
11802,1199,(,I-LOC
3242,1974,',O
7383,328,'Calceolaria,O
4567,2236,Yachay,I-ORG
7239,302,distritu,I-LOC
9430,732,',O
12148,1272,.,O
3325,1993,manam,O
10784,997,Bancos,I-LOC
10404,925,23,O
2563,1843,6.288,O
4949,2309,Müller,I-PER
11154,1071,Asunsyun,B-LOC
2217,1772,de,I-PER
7025,262,',O
4980,2316,Barcelona,I-ORG
10343,916,Muhamadsi,B-PER
9807,811,sutichasqa,O
13552,1543,',O
5695,4,Simi,I-ORG
8249,498,Pachalluq'i,B-LOC
6924,242,.,O
13690,1572,Pachantin,I-ORG
13494,1531,12,O
3596,2049,Lachay,B-LOC
8334,513,(,I-PER
8460,538,Piluta,B-ORG
898,634,Intimpa,B-LOC
10426,929,Pakistan,B-LOC
9524,751,Kupa,I-ORG
6911,240,',O
587,35,de,I-LOC
8989,646,José,B-PER
8231,494,Wantar,B-LOC
3481,2026,Erinaceidae,O
8403,527,Punta,B-LOC
6485,159,",",O
7944,431,Yachay,I-ORG
6967,251,Kristup,B-ORG
5173,2354,Barreda,I-PER
3360,2000,walla,I-LOC
12479,1332,Uru,B-LOC
9381,721,llaqta,I-ORG
12766,1387,.,O
8337,514,PUSAPUNA,O
9632,775,amachasqa,I-ORG
4341,2191,',O
9109,670,San,I-ORG
11109,1062,Hanan,B-ORG
6715,202,distritu,I-LOC
4058,2137,kaq,O
522,2366,Hayt'ay,I-ORG
11188,1077,de,I-PER
4338,2191,George,B-PER
8999,648,Delphin,B-LOC
3674,2063,Antonín,I-PER
3139,1951,.,O
7660,378,",",O
13314,1497,1998,I-ORG
4005,2127,Denílson,B-PER
10510,947,Flauto,O
10326,913,Wankawillka,I-LOC
7117,280,'Vultur,O
3286,1983,llaqta,I-ORG
1119,1056,10,O
3075,1937,Jatun,I-ORG
12489,1336,Piluta,B-ORG
3841,2096,",",O
3725,2075,llaqta,I-ORG
3479,2026,',O
11973,1236,Lewis,I-PER
215,1777,-,O
6151,94,',O
12430,1322,Pachantin,I-ORG
2528,1838,pruwinsya,I-LOC
5188,2358,Enlai,I-PER
3352,1998,',O
4511,2224,.,O
7273,308,.,O
1874,1703,Chuqiyapu,B-LOC
2323,1794,llaqta,I-ORG
8602,565,Qusqu,B-LOC
1670,1663,',O
13103,1455,suyu,I-ORG
6466,154,Polea,O
13066,1447,Hayt'ay,I-ORG
3799,2091,',O
10830,1007,",",O
8703,585,compartido,O
8481,542,khuchi,I-LOC
6003,66,Inkawasi]]manta,O
4731,2267,María,B-PER
8765,597,San,B-ORG
11910,1222,Hayt'ay,I-ORG
7831,409,amachasqa,I-ORG
3219,1970,Pachantin,I-ORG
2713,1869,Allpapura,B-LOC
10332,914,coruscans,O
2030,1732,),I-ORG
7501,350,Pachantin,I-ORG
9918,835,llaqta,I-ORG
492,2310,Murillo,I-LOC
9772,806,Wiesbaden,B-LOC
667,179,Utishi,B-ORG
10089,865,1962,I-ORG
4759,2271,m,O
8122,470,ñiqin,I-PER
8449,535,qucha,I-LOC
2659,1861,Bach,I-PER
7431,338,.,O
2731,1872,",",O
5210,2361,Sunturnin,I-ORG
11615,1163,chichiku,I-LOC
3025,1927,Ollanta,B-PER
4692,2259,Piluta,B-ORG
8851,616,),O
6208,106,Rimay,B-ORG
9256,696,kaynin,I-ORG
7268,307,llaqta,I-LOC
13579,1549,Qaras,B-LOC
1057,967,Tuku,B-LOC
6870,231,parkipim,I-ORG
7298,314,María,I-LOC
5580,2431,Tuku,B-LOC
6175,98,',O
283,1888,.,O
9085,664,PUSAPUNA,O
8250,498,',O
11066,1052,Lissón,I-PER
39,2232,George,B-PER
12541,1347,',O
12751,1384,',O
13706,1575,suyu,I-ORG
5682,2452,cearensis,O
1142,1089,Chakas,B-LOC
152,1666,",",O
9858,822,',O
6950,247,',O
884,612,Qirupampa,B-LOC
12461,1329,',O
11425,1123,riqsirqankuchu,O
12448,1327,Kutupaksi,B-ORG
8884,624,Tunshu,B-LOC
8333,513,Victoria,B-PER
12866,1406,Khallka,B-LOC
7102,276,',O
3880,2103,Mendoza,I-PER
13868,1609,Julio,B-PER
13819,1599,(,O
4159,2154,Kupa,I-ORG
1460,1627,Raqch'ipi,B-LOC
11607,1161,Republikakunap,I-LOC
4317,2186,',O
10947,1028,-,O
582,24,Hayt'ay,I-ORG
4927,2307,Maussollospa,I-ORG
10562,955,',O
4306,2184,llaqta,I-ORG
11827,1204,chorongo,O
10482,941,km,O
5434,2403,kay,O
10931,1025,Kupa,I-ORG
8220,491,(,O
12686,1376,2,O
7401,331,albifrons,O
9069,660,-2006,O
2923,1907,.,O
5250,2370,risirwa,I-ORG
7246,304,Chakamarka,B-ORG
6759,210,Bronchus,O
4938,2308,',O
1943,1716,kamayuqnin,I-PER
11506,1140,llaqtanqa,I-LOC
9738,798,Tirisa,I-PER
968,767,Yasuni,B-ORG
495,2310,Chuqiyapu,B-LOC
9344,715,Olmedo,I-PER
4415,2205,distritu,I-LOC
7821,407,de,I-PER
4656,2252,distritu,I-LOC
205,1755,),O
10209,888,.,O
11395,1118,Pachakutiq,B-PER
13347,1505,PUSAPUNA,O
9647,780,',O
1634,1657,tarinchik,O
10120,872,Pardo,I-PER
12410,1319,",",O
9419,729,pentandra,O
10800,1002,Tschudi,I-PER
4708,2261,Kawri,B-LOC
2424,1817,Antonio,I-PER
1757,1679,Hayt'ay,I-ORG
11758,1191,',O
4245,2172,Galeras,I-LOC
8708,585,',O
5728,10,6.288,O
6802,219,Wilson,B-PER
2134,1756,',O
6648,188,Kempff,I-ORG
5122,2345,(,O
9448,736,Hatunpampa,O
13648,1563,.,O
1355,1501,Hayt'ay,I-ORG
12956,1425,de,I-PER
2428,1818,Burinkin,B-ORG
6261,115,qhapaq,I-ORG
10488,942,urucu,O
5426,2403,sapa,O
9319,709,parki,I-ORG
12931,1419,Asway,B-LOC
4015,2128,Kupa,I-ORG
11244,1086,Paqaqi,I-ORG
5621,2440,.,O
7795,400,),O
12185,1278,.,O
47,2343,Sallqapi,I-ORG
5062,2331,Martin,B-PER
1762,1680,waqar,I-LOC
5429,2403,Chhaqru-Yachaypi,O
179,1722,Jarka,B-LOC
9816,814,Amarumayu,I-LOC
1496,1634,",",O
5031,2326,PUSAPUNA,O
10843,1009,ñawpa,I-ORG
13830,1602,Beethoven,B-PER
5253,2371,Zuazo,I-PER
12536,1345,distritu,I-LOC
10774,996,Kuntur,B-LOC
944,723,John,B-PER
4054,2137,nisqankama,O
3315,1991,llaqta,I-ORG
12958,1425,',O
5183,2357,serranus,O
12212,1282,venaticus,O
4734,2268,Piluta,B-ORG
3752,2082,Joseph,I-PER
6426,147,qhapaq,I-ORG
4939,2308,",",O
4258,2174,Centre,B-LOC
12273,1293,1888-1919,O
3922,2111,kancha,I-ORG
2983,1919,munisipyu,I-LOC
3998,2126,.,O
1333,1446,',O
5444,2405,'Podiceps,O
13782,1592,",",O
7498,349,.,O
10082,864,-,O
5279,2375,Buliwya,I-LOC
8158,477,Wallan,I-LOC
6271,117,-,O
6853,228,Mateo,I-LOC
12721,1381,2,O
5620,2440,',O
12516,1341,Scarone,I-PER
12045,1252,Mejía,B-LOC
12666,1372,mama,I-ORG
3626,2054,(,O
8163,478,(,I-LOC
3785,2087,Uru,B-LOC
10295,906,K.,I-PER
9969,846,Wallan,I-LOC
8671,580,Yuraq,B-LOC
727,279,',O
2012,1728,.,O
10662,975,-,O
12653,1369,Kristuwal,I-ORG
12223,1284,Anqash,B-LOC
2423,1817,José,B-PER
5110,2341,Uma,B-LOC
10333,914,',O
12539,1345,),I-LOC
6565,171,Chaplin,I-PER
12829,1400,Anqash,B-LOC
3742,2080,'Gallinula,O
3710,2071,Yupanki,I-PER
392,2088,',O
4444,2212,',O
1388,1568,',O
2776,1881,Pachantin,I-ORG
12844,1402,risirwa,I-ORG
8837,613,mamallaqta,I-ORG
3467,2023,'Cuenca,O
1485,1630,Santana,I-ORG
6816,221,Simón,B-PER
7630,375,Kamasqa,O
7635,375,Lavalle,I-PER
4072,2139,.,O
1772,1681,),I-LOC
9933,838,Di,I-PER
437,2188,risirwa,I-ORG
452,2221,1998,I-ORG
6525,165,simipitaq,I-ORG
10341,916,Makkah,O
10312,910,',O
10673,977,.,O
3251,1976,Fabio,B-PER
3080,1938,Tunshu,B-LOC
4711,2262,",",O
9483,742,Domingo,B-PER
12426,1321,Uru,I-LOC
12081,1259,Kamasqa,O
8025,449,.,O
11186,1077,',O
9536,753,Bermúdez,I-PER
13255,1485,.,O
5653,2447,),I-LOC
11347,1106,Binidiktu,B-PER
7249,304,suyu,I-ORG
695,224,',O
7407,332,Wasi,I-ORG
8856,617,',O
4834,2287,',O
9779,807,4,O
2281,1785,Wik'uñakuna,B-ORG
2734,1873,Alberto,B-PER
10405,925,%,O
2830,1891,sp,O
11422,1123,Tawantinsuyupiqa,B-ORG
380,2077,***,O
8054,455,Sol,O
5640,2446,Ansaltu,B-LOC
1094,1012,',O
12593,1358,Metachirus,O
4904,2302,Manuel,B-PER
13456,1525,2014,I-ORG
1871,1702,mama,I-ORG
7494,349,Mauro,B-PER
12394,1317,Pezet,I-PER
4291,2182,.,O
7527,354,Titiqaqa,B-LOC
1501,1634,munisipyu,I-LOC
13683,1570,suyu,I-LOC
10689,980,amachasqa,I-ORG
30,2010,sallqa,I-ORG
8521,549,distritu,I-LOC
4010,2127,18,O
13305,1496,',O
4899,2301,-,O
12397,1318,Dolores,B-PER
6655,189,(,O
2988,1920,de,O
4912,2303,',O
13406,1517,suyu,I-LOC
6985,254,',O
5542,2424,',O
1855,1697,.,O
5706,6,Amaru,I-PER
11768,1193,Kuraq,I-ORG
551,2410,lagotricha,O
8009,447,',O
13206,1476,London,B-LOC
11345,1106,.,O
10953,1029,Brasil,B-LOC
11828,1204,',O
5287,2378,Piluta,B-ORG
3061,1935,(,O
8355,517,',O
484,2299,'Fuchsia,O
10622,968,),O
1095,1023,Loa,B-LOC
11161,1073,.,O
5001,2320,',O
4503,2223,cyanoptera,O
5297,2379,rhombeus,O
13519,1537,.,O
1417,1618,mamallaqta,I-ORG
5812,26,(,O
6482,158,parki,I-LOC
11036,1046,'Athene,O
8938,633,Tiquina,O
3019,1926,Yachay,I-ORG
6716,203,Taqna,B-LOC
8148,476,Kuri,B-LOC
1846,1696,distritu,I-LOC
187,1733,',O
11892,1218,Santos,I-PER
12646,1367,llaqtam,O
7308,316,--,O
9505,747,pusapuna,O
2878,1903,Sumaku,B-ORG
13121,1460,de,I-LOC
2093,1746,.,O
12951,1424,munisipyu,I-LOC
1397,1579,(,O
3681,2064,parki,I-ORG
13553,1543,.,O
4097,2145,Hebei,B-LOC
12946,1422,llaqta,I-ORG
12564,1351,Kupa,I-ORG
4496,2222,Hayt'ay,I-ORG
53,1,kaynin,I-ORG
8005,444,-,O
6174,98,Yashin,I-PER
8748,594,Piluta,B-ORG
3606,2050,.,O
4106,2146,.,O
6248,114,Susyalismuman,B-ORG
3244,1975,Andreas,B-PER
1847,1696,(,I-LOC
3768,2085,T'uru,B-ORG
9518,750,Hatun,B-LOC
9727,795,Tantanakuy,I-ORG
11035,1046,Piypiri,B-LOC
4842,2290,(,O
563,2443,.,O
2959,1915,del,I-ORG
5749,15,ñawpa,I-ORG
2386,1809,.,O
7061,270,kaynin,I-ORG
8030,450,',O
11553,1149,Martín,I-PER
1056,967,pusapuna,O
3981,2124,Mama,B-ORG
9153,676,Yachay,I-ORG
9201,685,',O
4572,2237,XII,I-PER
11130,1066,.,O
10728,986,munisipyu,I-LOC
7641,376,de,I-PER
7516,352,yachay,I-ORG
1177,1135,suyu,I-LOC
245,1833,shillu,O
620,90,-,O
3904,2108,(,O
11236,1085,Santa,B-LOC
9283,702,.,O
10180,883,ñawpa,I-ORG
11893,1218,Neves,I-PER
4364,2195,qhapaq,I-ORG
4325,2187,Lima,B-LOC
7109,278,.,O
6808,219,.,O
6390,141,Piruw,B-ORG
3284,1983,qucha,I-ORG
3132,1950,jamesi,O
681,201,runakunapa,O
5389,2395,(,I-LOC
11908,1221,1974,I-ORG
11930,1227,",",O
12878,1407,Suwit,I-LOC
3687,2067,Yana,B-LOC
3992,2125,),O
3945,2115,llaqta,I-ORG
2567,1845,',O
3027,1927,Umalliqmi,O
8363,519,hayk'appas,O
7059,270,runakunap,I-ORG
8110,467,mama,I-ORG
10465,938,Inlisyakuna,O
12434,1324,.,O
421,2144,.,O
1720,1671,',O
3171,1959,Siq'isqa,B-PER
11474,1134,Tavares,I-PER
8172,481,'Mazama,O
9982,849,FC,B-ORG
11332,1104,',O
3126,1949,Isiboro,B-ORG
8929,631,1883-1966,O
2054,1738,José,B-PER
130,1622,Manu,B-ORG
6627,184,Hayt'ay,I-ORG
12268,1292,),I-LOC
9323,710,armata,O
3212,1969,Emmanuel,B-PER
9037,655,.,O
5098,2337,1998,I-ORG
6845,227,',O
10573,958,pruwinsya,I-LOC
10010,853,Krus,I-ORG
4588,2240,Ichhu,B-LOC
2746,1875,Qullqa,I-ORG
9177,681,palpebrosus,O
854,534,FC,I-ORG
1946,1717,Alberto,B-ORG
13327,1500,",",O
941,712,-,O
801,446,Ika,B-LOC
2473,1827,Bush,I-PER
5954,55,wawqinkunapas,O
5559,2427,Adams,I-PER
7309,316,>,O
2348,1799,llaqta,I-ORG
2732,1872,Kachachi,B-LOC
12832,1400,Waylas,B-LOC
7051,267,澳门特别行政区,O
11086,1057,',O
9389,724,.,O
2920,1907,Humanidad,O
13300,1495,Nui,I-ORG
8962,638,parki,I-ORG
11404,1118,.,O
6049,75,Uma,B-PER
6671,193,Piluta,B-ORG
956,734,Ubinas,B-LOC
12348,1308,Wallqa,B-LOC
13210,1476,Qhapaq,I-LOC
2896,1906,Gianluigi,B-PER
6124,88,Baggio,I-PER
7947,432,am,I-LOC
5476,2412,Ayllukuna,I-ORG
905,645,',O
3201,1965,wat'a,I-LOC
8175,482,Piluta,B-ORG
6591,176,suyu,I-ORG
8378,521,iskay,I-PER
813,468,-,O
217,1777,.,O
461,2244,de,I-LOC
13674,1567,ñawpa,I-ORG
4459,2214,Pachantin,I-ORG
2743,1874,.,O
9313,708,Buena,I-LOC
9453,737,",",O
118,1445,T'utura,B-LOC
6165,97,achuqalla,I-LOC
2421,1816,Yupanki,I-PER
11949,1231,.,O
7990,441,Pachantin,I-ORG
9951,842,Pedro,B-PER
4906,2302,Umalliqmi,O
401,2110,-,O
5308,2381,Upano,O
13745,1584,Nyerere,I-PER
899,634,(,O
1299,1379,Santa,B-LOC
6237,109,Santa,B-LOC
8693,584,PUSAPUNA,O
1633,1657,llaqtapim,O
7279,309,.,O
7578,365,.,O
9140,674,Kupa,I-ORG
13746,1584,(,O
8965,639,Quesada,I-PER
10560,955,Qupaqhawanapi,I-ORG
646,135,Podocarpus,B-ORG
3234,1973,Kunti,I-LOC
12145,1271,Masopust,I-PER
6556,169,.,O
6942,245,walla,I-ORG
12231,1285,yareta,O
3449,2018,),I-LOC
9928,837,llaqta,I-ORG
8942,633,qucha,I-LOC
7203,295,José,B-PER
7563,361,Rimana,I-ORG
8243,496,suyu,I-LOC
9002,648,truncatus,O
12314,1300,.,O
9295,705,Tupaq,B-PER
2327,1795,Wallan,I-LOC
4171,2158,suyu,I-LOC
6011,67,urqu,I-LOC
12858,1405,llaqtanqa,I-LOC
1989,1725,(,I-LOC
876,590,mama,I-ORG
4051,2137,==,O
5655,2448,basilikan,I-ORG
1373,1545,Chumpi,B-ORG
13272,1489,Víctor,B-PER
9993,850,Sunturnin,I-ORG
3317,1992,.,O
7133,283,.,O
4765,2273,(,I-LOC
8919,630,',O
10053,863,Mama,B-ORG
11399,1118,atirqan,O
11720,1186,Waldheim,I-PER
8850,616,Πλάτων,O
1362,1512,parki,I-ORG
1910,1709,Law,I-PER
7719,388,marka,I-LOC
11312,1101,(,I-LOC
5176,2356,Dag,B-PER
348,2011,',O
5912,47,Nordrhein-Westfalen,B-LOC
8428,531,(,O
4724,2264,5.65,O
12032,1249,Puntifisya,I-ORG
5550,2425,Mendoza,I-PER
6505,162,distritu,I-LOC
9539,754,Qulcha,B-LOC
7760,397,llaqtanqa,I-LOC
7482,345,',O
7974,438,José,I-PER
13070,1448,Cajas,B-LOC
9652,780,',O
8702,585,",",O
9755,802,walla,I-ORG
8788,604,',O
6805,219,Piazza,I-PER
9913,833,Clive,B-PER
5626,2442,Pachantin,I-ORG
6931,243,mamallaqta,I-ORG
9300,705,karqan,O
8879,622,PUSAPUNA,O
8728,589,Clarinetto,O
10414,926,',O
873,579,iskay,I-PER
12323,1303,Llullaillaco,O
1287,1357,Tullius,I-PER
11039,1047,Aswanta,O
13334,1500,Kamana,B-LOC
9644,777,Kupa,I-ORG
102,1112,Lindley,I-PER
6982,254,',O
11138,1068,Blanco,I-PER
9990,850,Antonio,I-ORG
9436,733,',O
1591,1650,Tupaq,B-PER
2360,1803,Secure,I-ORG
11333,1104,),O
2675,1862,3.4,O
6363,137,Zedong,I-PER
5142,2348,Pablo,I-LOC
4279,2179,Hiroshima,B-LOC
6050,75,kamayuq,I-PER
1228,1246,黄现璠,O
10157,879,van,I-PER
1126,1078,San,B-LOC
2284,1785,risirwa,I-ORG
5978,60,.,O
4061,2137,==,O
951,734,General,B-LOC
8202,487,(,I-LOC
12351,1308,6.025,O
7620,373,amachasqa,I-ORG
1387,1568,Shuyturahu,B-LOC
12226,1285,'Azorella,O
1554,1643,como,O
1130,1078,Rurrenabaque,B-LOC
8413,528,.,O
5552,2426,Hayt'ay,I-ORG
2498,1832,(,O
1885,1704,Pachantin,I-ORG
11175,1075,Luis,B-PER
12259,1291,Piluta,B-ORG
9238,693,",",O
6028,71,Pachantin,I-ORG
674,190,mama,I-ORG
4146,2152,Canis,O
9783,808,Eusébio,B-PER
7980,439,von,I-PER
13849,1605,Punu,I-LOC
387,2077,',O
8472,540,Puna,B-ORG
2520,1837,Hayt'ay,I-ORG
4214,2165,Lipis,I-LOC
5128,2346,ñawpa,I-ORG
13173,1471,(,O
12530,1344,(,O
1473,1628,wari,I-ORG
9124,672,',O
3457,2020,de,I-PER
702,235,T'uru,B-ORG
2726,1872,Kashamarka,B-LOC
12038,1250,pruwinsya,I-LOC
12291,1297,pusapuna,O
8550,554,georgica,O
460,2244,Palmas,I-LOC
3530,2035,2006,I-ORG
5289,2378,Pachantin,I-ORG
8643,573,'España,O
7835,410,runakunap,I-ORG
5569,2429,.,O
2667,1861,",",O
7512,352,Rimay,B-ORG
6161,96,Qun,B-PER
5668,2450,Puchunkunaqa,O
11116,1063,ñawpa,I-ORG
10949,1028,.,O
8348,516,Paine,I-ORG
8790,604,von,I-PER
9915,833,Lewis,I-PER
13176,1471,),O
4410,2204,),I-LOC
13328,1500,Ariqipa,B-LOC
3090,1940,",",O
12485,1333,Churuti,B-ORG
13546,1542,Kaqkunata,I-ORG
6196,104,Hayt'ay,I-ORG
789,412,),O
6182,100,7,O
10981,1035,'Ateles,O
10508,947,',O
12295,1297,',I-LOC
7278,309,',O
10831,1007,1,O
12388,1316,Kupa,I-ORG
4665,2253,Kristuwal,I-ORG
9924,836,munisipyu,I-LOC
7105,277,suyu,I-LOC
8313,508,Tarikiya,B-ORG
7612,371,Pachantin,I-ORG
10503,946,Adolfo,B-PER
12507,1339,Palma,I-PER
3529,2035,Kupa,I-ORG
1081,1001,nisqaqa,O
3582,2046,-,O
6590,176,ñawpa,I-ORG
2286,1786,distrituqa,O
7895,422,kawsaq,O
4197,2162,-,O
6707,200,.,O
1440,1623,Machu,B-LOC
8457,537,Manuel,B-PER
2282,1785,mama,I-ORG
12540,1347,.,O
7376,327,.,O
5618,2440,Griguryu,B-PER
13169,1470,(,I-ORG
4316,2186,Castilla,I-PER
13660,1565,(,O
13425,1519,),I-LOC
6378,139,Franz,B-LOC
1572,1646,),O
5259,2372,(,O
2596,1851,.,O
2226,1774,T'anta,B-ORG
13097,1454,Paray,B-ORG
12715,1380,(,I-LOC
4524,2227,Buliwyap,B-ORG
12366,1311,',O
1911,1709,',O
7415,336,PUSAPUNA,O
12739,1383,``,O
8495,544,.,O
2571,1845,.,O
12557,1350,mayu,I-LOC
10446,933,qhapaq,I-ORG
683,201,(,O
2365,1804,(,I-LOC
3183,1961,(,O
3814,2093,la,I-PER
4314,2186,',O
8613,567,Erythrina,O
9,1111,lanceolata,O
161,1689,:,I-LOC
6150,94,.,O
5727,10,(,O
7614,371,1994,I-ORG
4550,2231,",",O
1206,1190,),I-LOC
5928,50,.,O
10155,879,',O
8957,637,tantanakuykuna,I-ORG
924,679,García,I-PER
1921,1712,Kupa,I-ORG
770,379,',O
11168,1074,',O
11008,1041,de,O
2296,1787,',O
5307,2381,'Rìo,O
13560,1546,Hayt'ay,I-ORG
9282,702,',O
13639,1562,',O
10354,918,Llaqtap,I-ORG
4282,2180,Piluta,B-ORG
10422,928,',O
12296,1297,munisipyu,I-LOC
5200,2360,Pachantin,I-ORG
3983,2124,San,I-ORG
13577,1549,77°49′0″0,O
7536,356,Buliwyap,B-LOC
12007,1243,Qulan,B-ORG
7645,377,Luis,B-PER
10975,1033,mamallaqta,I-ORG
8178,482,Kupa,I-ORG
12860,1405,Domingo,I-LOC
10756,993,'Azorella,O
13833,1602,van,I-PER
13720,1578,1950,I-ORG
1306,1390,',I-LOC
3782,2086,distritu,I-LOC
11455,1130,Albert,B-PER
13807,1597,',O
8083,461,risirwa,I-ORG
8948,635,),O
2892,1905,León,I-PER
13253,1485,München,I-ORG
3428,2015,Fernando,B-PER
6918,241,.,O
3829,2095,K'ayruma,B-LOC
1482,1630,de,I-ORG
8159,477,",",O
8196,486,Awya,I-LOC
1224,1235,rimaqniyuq,O
3299,1986,11,O
5412,2401,Kempff,I-ORG
3106,1943,),O
5609,2438,Imayay,B-LOC
684,201,ZIP,O
10263,899,Hayt'ay,I-ORG
2189,1765,Inka,I-PER
4177,2159,Chuqiyapu,B-LOC
8399,526,Barthez,I-PER
8525,550,Rikuway,B-LOC
7466,343,.,O
1269,1323,.,O
3566,2042,'Campylorhynchus,O
11195,1079,(,O
10026,855,kaynin,I-ORG
1124,1067,13,O
9301,705,.,O
1789,1684,llaqta,I-LOC
13112,1458,Kupa,I-ORG
1433,1620,2014,I-ORG
3250,1976,',O
4793,2279,Shaoqi,I-PER
8522,550,Anqash,B-LOC
3564,2042,Tawriqaray,B-LOC
7636,375,Umalliqmi,O
11672,1175,Hayt'ay,I-ORG
7568,363,Piluta,B-ORG
2936,1910,mamallaqta,I-ORG
13357,1507,Hayt'ay,I-ORG
10335,915,Asnaq,B-LOC
10748,991,Ronaldo,I-PER
391,2088,Alzamendi,I-PER
5876,39,'Rupicola,O
5056,2330,Johann,B-PER
7783,399,),O
9968,846,Kunti,I-LOC
5015,2323,München,I-ORG
5523,2419,',O
13105,1456,',O
13008,1435,.,O
11976,1237,(,O
9523,751,Pachantin,I-ORG
1968,1720,',O
13482,1529,Santa,B-LOC
12285,1296,.,O
5826,28,Antikuna,B-LOC
506,2332,Pachantin,I-ORG
2125,1753,amachasqa,I-ORG
5685,2453,Piluta,B-ORG
8915,629,.,O
8546,554,Patu,B-LOC
9802,810,distritu,I-LOC
415,2144,hatun,I-ORG
20,1899,*Awqaylli,O
9533,753,',O
1086,1001,.,O
11463,1132,Piluta,B-ORG
12146,1271,',O
2678,1863,Kutu,B-PER
4205,2164,Region,O
8939,633,',O
3881,2104,Mama,B-ORG
7414,333,1986,I-ORG
12876,1406,distritu,I-LOC
12559,1350,llaqtamanta,O
6601,178,y,I-PER
11604,1160,wat'akuna,I-LOC
7544,358,de,I-PER
1611,1653,2006,I-ORG
6533,166,García,I-PER
7948,432,Main,I-LOC
13719,1578,Kupa,I-ORG
7608,370,cinereus,O
13465,1527,kaq,O
9045,657,',O
5338,2385,1898–1936,O
3930,2113,Manuel,B-PER
10988,1036,',O
5546,2424,.,O
4021,2129,2014,I-ORG
8685,582,',O
4231,2170,',O
9358,718,VI,I-PER
3612,2051,penetrans,O
13175,1471,m,O
11263,1091,Kupa,I-ORG
13352,1506,Pithagoras,B-PER
9553,757,2006,I-ORG
1771,1681,Apurimaq,I-LOC
13892,1614,15,O
13864,1608,(,O
11450,1129,Tiwtinku,B-LOC
4253,2173,Newton,I-PER
3549,2039,',O
7007,260,Pastasa,B-LOC
11658,1172,T'uru,B-ORG
8707,585,.,O
12422,1321,PUSAPUNA,O
364,2044,',O
9735,797,parki,I-LOC
729,290,Hayt'ay,I-ORG
5537,2423,marka,I-LOC
12011,1244,Johann,B-PER
8404,527,Hermosa,I-LOC
9434,732,.,O
9227,691,pruwinsya,I-LOC
4463,2215,',O
7365,325,Matías,I-ORG
6090,82,Llaqtakunap,I-ORG
5217,2363,',O
3311,1990,Chaku,I-LOC
10605,965,Norberto,B-PER
1344,1468,Suntur,I-ORG
10904,1020,la,I-PER
6652,189,José,B-PER
8238,495,Chelsea,B-ORG
541,2388,',O
13558,1544,Warani,I-LOC
3656,2060,Wen,B-PER
8244,497,PUSAPUNA,O
5973,60,.,O
1683,1665,suyu,I-LOC
381,2077,Waqwa,B-LOC
9149,675,distritu,I-LOC
8713,587,PUSAPUNA,O
7623,374,Gylmar,B-PER
511,2344,',O
12444,1326,PUSAPUNA,O
3143,1952,kapchiy,I-LOC
4895,2300,),O
4877,2296,Cruyff,I-PER
4774,2275,Wankana,B-LOC
6145,93,',O
13855,1606,1982,I-ORG
2925,1908,',O
5057,2330,Jakob,I-PER
13205,1476,Kamasqa,O
13576,1549,9°4′0″S,O
11640,1167,.,O
901,634,glomeratus,O
13349,1505,suyup,I-ORG
8890,625,Muhamadsi,B-PER
5332,2385,',O
459,2244,Las,B-LOC
4850,2292,茅盾,O
12602,1360,Walla,I-LOC
6154,94,ichu,O
11466,1132,Kupa,I-ORG
9269,699,VIII,I-PER
9898,830,marka,I-LOC
7392,329,Tschudi,I-PER
1511,1636,Hamut'ana,I-ORG
7868,418,-,O
6680,194,2006,I-ORG
2562,1843,(,O
11428,1125,Anta,B-LOC
1463,1627,Wiraqucha,I-PER
6637,186,de,I-LOC
7110,278,',O
1241,1268,-,O
12902,1413,.,O
134,1633,Piluta,B-ORG
4597,2241,Chuqichaka,I-LOC
11226,1083,Educação,I-ORG
7999,443,Hayt'ay,I-ORG
2345,1798,ñiqin,I-PER
9527,752,',O
10463,937,de,I-PER
2354,1802,Lumu,B-LOC
2434,1819,Frailes,I-LOC
12993,1431,Beckenbauer,I-PER
1739,1674,mama,I-ORG
13036,1440,Yawar,B-ORG
266,1855,",",O
7733,391,Qullqi,I-ORG
13296,1494,Wasi,I-ORG
5301,2380,amachasqa,I-ORG
2533,1839,.,O
10526,950,Pedro,I-LOC
11548,1148,',O
11351,1107,Piluta,B-ORG
1538,1641,",",O
7343,321,Runallaqta,I-LOC
6897,238,Braille,I-PER
766,379,.,O
7206,295,',O
7968,437,'Ochroma,O
12503,1338,mama,I-ORG
13779,1591,Chikla,B-LOC
9105,669,qhapaq,I-LOC
728,290,Piluta,B-ORG
1170,1124,',O
7489,347,),I-LOC
7702,386,Piruw,B-ORG
11472,1133,),I-LOC
7486,347,Yala,I-LOC
12585,1356,',O
11279,1094,Schmidt,I-PER
4504,2223,',O
7171,291,.,O
9615,771,Umalliqmi,O
13573,1548,Polk,I-PER
10502,946,con,O
2295,1787,Odría,I-PER
9852,821,Amarumayu,I-ORG
9535,753,Morales,I-PER
3903,2108,waqar,I-LOC
13758,1586,marka,I-LOC
4840,2290,Pransisku,B-PER
2838,1893,Mishiku,B-LOC
5989,62,Suntur,I-ORG
10310,910,****,O
1376,1545,fajas,O
1601,1652,Waqwa,B-LOC
192,1733,marka,I-LOC
10944,1027,.,O
7319,317,Menuhin,I-PER
2374,1806,Amaru,I-PER
5344,2386,Sapsi,I-ORG
8569,559,Caesar,I-PER
8294,505,'Ochroma,O
70,445,pentandra,O
1710,1670,mama,I-ORG
11888,1217,qhapaq,I-ORG
1830,1693,Pachantin,I-ORG
1034,912,1990,I-ORG
3002,1924,Yana,B-ORG
3534,2036,Bolívarmantam,I-PER
7267,307,Minh,I-LOC
433,2177,Sapsi,I-ORG
9342,715,Joaquín,I-PER
6429,148,K.,I-PER
13144,1464,Kathuliku,I-ORG
5311,2382,Chilipi,B-ORG
12270,1293,Valdelomar,I-PER
9145,675,Kashapampa,B-LOC
5887,41,),I-LOC
7012,260,",",O
10922,1024,",",O
8070,459,',O
2292,1787,',O
11998,1241,.,O
13194,1474,(,O
5068,2333,rikcharimuypim,O
6842,227,makisapa,I-LOC
3605,2050,sutichasqa,O
2448,1821,Amachanapaq,I-ORG
673,190,Rosales,I-ORG
11447,1128,Consejo,O
4473,2216,hirculus,O
758,357,-,O
750,335,Lamarck,I-PER
8456,537,PUSAPUNA,O
9041,655,Alvarado,I-PER
6984,254,García,I-PER
10670,976,Cricetidae,O
3673,2063,",",I-PER
5778,20,.,O
8779,602,Hayt'ay,I-ORG
11209,1080,),O
5880,40,Ludwig,B-PER
9656,781,Luis,B-PER
2689,1864,risirwa,I-ORG
7307,315,parki,I-ORG
4523,2227,',O
6163,96,Wiraqucha,I-PER
3613,2051,',O
11369,1110,Humala,I-PER
7462,342,pusapuna,O
12206,1282,Uchuy,B-LOC
13887,1613,',O
12660,1371,Svante,B-PER
8878,621,.,O
803,446,",",O
5144,2348,),O
13035,1439,',O
450,2221,Pachantin,I-ORG
7735,392,pusapuna,O
13369,1509,Hatun,B-LOC
12663,1371,(,O
612,79,',O
10182,884,Lawqa,B-ORG
12920,1416,',O
13256,1486,PUSAPUNA,O
546,2399,risirwa,I-LOC
11919,1225,.,O
240,1822,',O
12616,1362,suyup,O
936,701,",",O
9473,740,Noel,B-ORG
4074,2140,',O
11232,1084,Tukuy,B-ORG
4479,2217,Buliwya,I-ORG
2039,1735,melanoleucus,O
7619,373,Chilipi,B-ORG
10125,873,Pachantin,I-ORG
8520,549,Qusqu,B-LOC
10067,864,Fritz,B-PER
7963,436,T'uru,B-ORG
5865,37,Allan,B-PER
5440,2404,T'uru,B-ORG
7961,435,),O
445,2210,(,I-LOC
1790,1684,parki,I-LOC
4121,2149,',O
1737,1674,Pérez,I-ORG
9231,692,.,O
671,190,Vicente,B-ORG
6588,176,Chakamarka,B-ORG
4203,2163,pennata,O
11088,1058,Yuraq,B-LOC
1891,1706,--,O
5240,2368,Hayt'ay,I-ORG
4948,2309,Gerd,B-PER
4541,2230,churu,I-LOC
7520,352,willakuykuna,O
1997,1727,.,O
12874,1406,",",O
10934,1026,Wallamanta,I-LOC
12313,1300,',O
7395,330,-,O
10416,927,Jesuspa,I-ORG
446,2210,ariq,I-LOC
7872,419,Hayt'ay,I-ORG
6654,189,Chocano,I-PER
4990,2318,Isiboro,B-ORG
10647,972,Pachantin,I-ORG
2948,1913,Wen,B-PER
9510,748,(,O
2264,1781,Qhapaq,I-PER
11853,1209,Solar,I-PER
477,2288,',O
10064,864,Marie,B-PER
11629,1165,cornuta,O
529,2377,VON,I-PER
4762,2272,Apu,I-PER
8245,497,Inkamach'ay,B-LOC
3381,2003,distritu,I-LOC
9075,662,**,O
11636,1167,Marco,B-PER
10884,1017,la,O
4893,2300,(,O
1265,1312,Moix,I-PER
5746,14,),I-LOC
12679,1374,suyu,I-ORG
665,168,Tantanakuy,I-ORG
4339,2191,Walker,I-PER
7266,307,Chi,I-LOC
9642,777,Hayt'ay,I-ORG
13783,1592,Lombardia,B-LOC
13646,1563,XIII,I-PER
11190,1077,Cruz,I-PER
5314,2382,suyukuna,I-ORG
9299,705,awqaqsuyupis,O
4856,2293,Yuraq,B-LOC
11453,1129,',O
13,1677,llaqtanqa,I-LOC
11661,1173,Piluta,B-ORG
12236,1286,Albert,I-PER
4147,2152,lupus,O
9276,700,',O
8151,476,Loja,B-LOC
10596,963,Kristuwal,I-ORG
11363,1109,suyu,I-LOC
8696,584,llaqta,I-ORG
11358,1108,thilius,O
8246,497,(,I-LOC
9200,685,Gullit,I-PER
1708,1669,parki,I-ORG
3438,2017,.,O
9581,763,Intillama,B-LOC
1906,1708,munisipyu,I-LOC
2775,1881,Hayt'ay,I-ORG
5878,39,',O
13468,1527,GasperiItalya,I-PER
3753,2082,(,O
3017,1926,Montes,I-ORG
13331,1500,Kaylluma,B-LOC
13643,1563,.,O
13498,1532,(,I-ORG
3030,1928,de,I-PER
3326,1993,Qhichwa,B-ORG
3719,2074,Borussia,B-ORG
9534,753,Francisco,B-PER
2655,1861,Telemann,I-PER
8722,588,Suntur,I-ORG
2452,1823,Kupa,I-ORG
13838,1603,llaqta,I-LOC
11265,1092,.,O
3562,2041,Inka,I-PER
9613,771,Alberto,B-PER
5316,2383,',O
5100,2338,Qullqi,I-ORG
13589,1551,Jefferson,I-PER
10497,944,von,I-PER
12798,1394,.,O
8466,539,'Vultur,O
10787,998,',O
4706,2261,pruwinsya,I-LOC
8733,591,",",O
11509,1140,Potosí,I-ORG
11642,1169,Jugador,O
2927,1908,',O
11994,1241,Bobby,B-PER
8327,510,',O
4529,2228,Iya,I-ORG
11546,1148,Ion,B-PER
6694,197,(,I-LOC
7291,313,kusituy,I-ORG
4647,2250,Delgado,I-PER
12406,1318,kutichimunapaq,O
11140,1069,.,O
9184,682,qhapaq,I-ORG
10545,953,(,I-LOC
7898,424,',O
13873,1609,),O
340,1999,de,I-PER
8047,454,Apulupampa,B-ORG
4023,2130,(,I-PER
1099,1023,km,O
10185,884,parki,I-ORG
10753,992,qhapaq,I-ORG
312,1955,tikranaq,O
3748,2081,Kupa,I-ORG
3757,2083,Machalilla,B-ORG
4452,2213,Francisco,I-ORG
7647,377,de,I-PER
51,1,runakunap,I-ORG
9328,711,ñiqin,I-PER
10867,1015,',O
785,412,(,O
10443,932,Potosí,I-ORG
6728,205,sach'a,I-ORG
38,2121,.,O
3991,2125,Èideann,O
6564,171,Charlie,B-PER
13823,1599,',O
5499,2416,),O
12352,1308,m,O
10726,986,K,I-LOC
8749,594,Hayt'ay,I-ORG
284,1900,Cajas,B-LOC
996,834,Wamachuku,B-LOC
13017,1436,runakunap,I-ORG
9073,661,mamallaqta,I-ORG
2132,1754,),I-ORG
7437,339,Telemann,I-PER
2657,1861,Johann,B-PER
12015,1245,.,O
5218,2363,Antonio,B-PER
13365,1508,pruwinsya,I-LOC
5603,2436,'Falco,O
4641,2249,',O
13009,1435,',O
3236,1973,",",O
8732,591,suyu,I-LOC
9520,750,Punta,I-LOC
2399,1812,Yatana,B-ORG
13251,1485,',O
9195,684,m,O
12125,1266,Ronaldinho,B-PER
2687,1864,kawsay,I-ORG
4773,2274,.,O
11592,1158,quya,I-PER
326,1977,San,I-ORG
8641,573,<,O
6679,194,Kupa,I-ORG
7905,425,Rubens,I-PER
1817,1691,Alfredo,B-PER
11184,1076,Cunha,I-PER
12458,1328,',O
12591,1358,',O
2897,1906,Buffon,I-PER
4903,2302,",",O
13891,1614,-,O
916,668,Amarumayu,I-ORG
11060,1051,.,O
3788,2089,',O
9320,710,Mayu,B-LOC
9691,787,Nuevo,B-LOC
8133,473,PUSAPUNA,O
11841,1207,Lampa,I-LOC
11067,1052,',O
7187,293,",",O
1166,1124,',O
11414,1121,Pachantin,I-ORG
12877,1407,Susyalista,B-LOC
13167,1470,Susyalismuman,B-ORG
2778,1881,2014,I-ORG
4879,2296,.,O
4642,2250,María,B-PER
4690,2258,',I-LOC
7722,388,marka,I-LOC
6114,87,Yawyu,B-LOC
13542,1542,Huñu,I-ORG
5161,2352,.,O
10915,1022,Siwar,B-LOC
3223,1971,',O
6567,172,von,I-PER
10631,970,Messi,I-PER
7159,288,',O
13865,1608,hígado,O
10917,1022,'Colibri,O
5732,11,Faustino,I-PER
9981,849,',O
10433,930,.,O
1188,1168,.,O
6956,248,),I-LOC
13045,1441,(,O
11739,1187,",",O
3953,2117,',O
1515,1637,',O
757,357,Müller,I-PER
7229,300,mama,I-ORG
6318,127,Guofeng,I-PER
1707,1669,mamallaqta,I-ORG
6199,104,1954,I-ORG
1338,1457,Mejía,B-LOC
6486,159,Lariqaqa,B-LOC
9130,673,",",O
8714,587,Piruw,B-ORG
9494,743,distritu,I-LOC
11217,1082,José,B-PER
11208,1080,spinosissima,O
4527,2227,.,O
12873,1406,pruwinsya,I-LOC
10856,1013,PUSAPUNA,O
3478,2026,Askanku,B-LOC
9875,825,.,O
13260,1486,parki,I-ORG
7445,339,Händel,I-PER
1054,956,',O
11678,1176,qhapaq,I-ORG
11567,1153,suyu,I-LOC
4476,2217,Susyalismuman,B-ORG
13291,1493,1994,I-ORG
3044,1930,.,O
7369,326,PUSAPUNA,O
10193,886,'Falco,O
10641,971,pruwinsya,I-LOC
7784,400,**,O
6440,151,en,O
7066,271,Jorge,B-PER
2233,1775,(,O
12150,1272,Kevin,B-PER
10581,960,mama,I-ORG
7530,354,risirwa,I-LOC
11464,1132,Hayt'ay,I-ORG
3863,2100,mama,I-ORG
177,1711,Melgar,I-LOC
7341,321,PUSAPUNA,O
6881,234,mama,I-ORG
5379,2393,m,O
9443,735,de,I-PER
4797,2280,Kuka,I-ORG
5402,2398,(,O
6153,94,Stipa,O
7513,352,yachaq,I-ORG
7234,302,",",O
9374,720,panakan,O
13755,1586,',O
5197,2359,',O
180,1722,',O
12905,1414,Rosales,I-ORG
2014,1729,willkachasqa,I-ORG
11366,1110,.,O
11365,1109,.,O
6933,243,(,O
8823,610,Uru,B-LOC
2465,1826,Cipriano,B-PER
10260,898,de,I-PER
2782,1882,Diez,I-PER
12984,1430,',O
11681,1177,Hayt'ay,I-ORG
5810,26,K'illichu,B-LOC
1011,856,',O
9173,681,lagartu,I-LOC
5099,2338,Mamallaqtapura,B-ORG
10861,1014,'Myrmecophaga,O
10025,855,qhapaq,I-ORG
2680,1863,',O
10441,932,San,B-ORG
4657,2252,(,I-LOC
5544,2424,Menéndez,I-PER
5693,3,parki,I-ORG
4826,2286,Qurani,B-LOC
4178,2159,suyu,I-LOC
13013,1435,Martín,I-PER
1132,1078,",",O
9079,662,Kupa,I-ORG
8927,631,",",O
11397,1118,Yupanki,I-PER
9066,660,Oh,B-PER
3362,2001,.,O
6529,165,.,O
4935,2308,[[Wampurushu,O
7301,314,",",O
7581,365,Nieto,I-PER
7226,300,Jorge,I-ORG
11341,1105,Hayt'ay,I-ORG
8862,618,kancha,I-ORG
7797,402,Amirika,B-ORG
9716,793,kaynin,I-ORG
5224,2364,-,O
83,778,qillqasqakunanpi,O
12562,1351,Hayt'ay,I-ORG
2154,1759,1990,I-ORG
1991,1725,),I-LOC
2109,1750,Rumiñawi,B-PER
1892,1706,>,O
3834,2095,Inkisiwi,B-LOC
1994,1726,Pachantin,I-ORG
5691,3,mama,I-ORG
3261,1979,Mamallaqtap,I-ORG
3777,2086,",",O
9634,775,suyukuna,I-ORG
6349,134,Huwan,B-PER
5572,2429,Butros-Ghali,I-PER
2748,1876,van,I-PER
8299,506,>,O
11651,1171,Wila,B-LOC
13214,1477,San,B-LOC
5451,2406,kancha,I-ORG
10617,968,Willkapampa,B-LOC
2079,1743,Magdalena,B-LOC
2392,1810,Sima,B-LOC
8162,478,Walla,I-LOC
9986,850,**,O
13551,1543,XIII,I-PER
131,1622,mamallaqta,I-ORG
4185,2160,",",O
4941,2308,Amboró,B-ORG
1546,1642,Piluta,B-ORG
3173,1959,willakuy,I-PER
7794,400,sechurae,O
1364,1523,Laram,B-ORG
13596,1553,PUSAPUNA,O
5132,2347,José,B-PER
10113,871,Ramón,B-PER
9752,800,gryphus,O
2223,1773,suyupi,I-LOC
741,312,.,O
11688,1178,Totora,I-LOC
7808,404,mamallaqta,I-ORG
13273,1489,Raúl,I-PER
10854,1011,Kupa,I-ORG
10216,892,occipitalis,O
6164,97,Chupasapa,B-LOC
2270,1782,Kupa,I-ORG
12403,1318,",",O
5530,2422,.,O
6912,240,Toribio,B-PER
8849,616,(,O
981,790,Sunturnin,I-ORG
13299,1495,Rapa,B-ORG
7460,341,',O
7886,422,[[Wampurushu,O
6201,105,Henricus,I-PER
40,2232,Walker,I-PER
9756,802,risirwa,I-ORG
13828,1600,Tamayo,I-LOC
3515,2031,1982,I-ORG
648,135,llaqta,I-ORG
10799,1002,von,I-PER
12823,1398,.,O
6401,143,'Nycticorax,O
6979,253,Llaqtakunap,I-ORG
456,2233,(,I-LOC
11667,1174,Juan,I-LOC
13166,1469,llaqta,I-LOC
2684,1863,),O
2917,1907,Intangible,O
2325,1795,Buliwyap,B-LOC
11931,1227,Manuel,B-PER
13727,1580,pruwinsya,I-LOC
13698,1574,.,O
440,2199,Amaru,I-PER
7069,272,Beni,B-LOC
98,1000,suyu,I-LOC
3359,2000,Waytapallana,B-LOC
8787,604,**,O
3734,2078,mamallaqta,I-ORG
13372,1509,'Madera,O
8621,569,Wila,B-LOC
10072,864,va,I-PER
4303,2184,-,I-ORG
9907,832,Kay,O
5904,45,Kathuliku,I-ORG
13532,1540,Belo,B-LOC
1441,1623,Pikchu,I-LOC
2416,1815,llaqta,I-ORG
8530,551,PUSAPUNA,O
889,612,),O
743,323,Trezeguet,I-PER
7138,283,.,O
11306,1099,chilensis,O
3480,2026,(,O
3016,1926,Ismael,B-ORG
5553,2426,Pachantin,I-ORG
3484,2027,.,O
5577,2430,(,I-LOC
12318,1302,Niwiswan,I-LOC
3053,1932,',O
6705,199,occipitalis,O
8808,607,Piluta,B-ORG
12126,1266,',O
12786,1392,Hayt'ay,I-ORG
193,1744,Raphiwaqracha,B-LOC
10227,894,Ollanta,B-PER
3114,1946,llaqta,I-ORG
5204,2361,Mama,B-ORG
4248,2172,D'Achille,I-LOC
9259,697,-,O
8118,469,.,O
4498,2222,Kupa,I-ORG
7264,307,pusapuna,O
13241,1483,PUSAPUNA,O
11385,1116,wawqinmi,O
6282,119,Buliwya,I-ORG
5185,2358,.,O
13679,1570,Ayakuchu,B-LOC
6957,249,PUSAPUNA,O
6840,227,Puka,B-LOC
6674,193,Kupa,I-ORG
9303,706,mama,I-ORG
1654,1661,-,O
3504,2029,Kupa,I-ORG
5203,2361,pusapuna,O
8909,628,suyu,I-LOC
351,2022,',O
1227,1246,/,O
7585,366,',O
9932,838,Alfredo,B-PER
6575,173,Abe,I-PER
10955,1030,Kamasqa,O
5370,2392,Awya,B-ORG
8405,527,(,O
8972,641,Ho,B-LOC
11839,1207,Suyt'uqucha,B-LOC
4654,2252,PUSAPUNA,O
8479,541,.,O
13773,1591,Lima,B-LOC
2901,1907,2001,O
1749,1675,distritu,I-LOC
9095,666,Qusqu,B-LOC
4003,2126,),O
3129,1949,parki,I-ORG
4490,2220,**,O
10189,885,(,O
8345,515,),I-LOC
13771,1589,',O
12513,1340,',O
4192,2161,Pachantin,I-ORG
5549,2425,de,I-PER
2000,1727,',O
13757,1586,Pichincha,B-LOC
10577,960,Sumaku,B-ORG
9868,824,1883-1966,O
2955,1914,Harrison,I-PER
11691,1180,',O
407,2122,kaynin,I-ORG
1040,923,.,O
82,778,chay,O
10891,1017,',O
10584,961,Isiboro,B-ORG
10200,887,Yupankip,I-PER
95,1000,Pampa,I-LOC
12064,1255,",",O
6613,181,',O
12364,1310,2014,I-ORG
4230,2170,.,O
8901,627,suyu,I-ORG
10813,1005,.,O
3594,2048,',O
9997,851,Pasqu,B-LOC
10160,879,.,O
12071,1256,Manuel,I-PER
11940,1229,Agustín,B-PER
4164,2156,suyukuna,I-ORG
584,24,Kupa,I-ORG
9687,786,kawallu,I-LOC
6883,234,parki,I-ORG
687,201,SIL,B-ORG
11487,1136,Forlán,I-PER
13057,1443,'Egretta,O
596,46,Barreda,I-PER
10836,1008,Kumunista,I-ORG
8780,602,Pachantin,I-ORG
13461,1526,Adams,I-PER
8921,630,Noda,I-PER
1659,1661,Dmitri,B-PER
2004,1727,llaqtaqa,O
6890,237,.,O
13615,1558,kawsay,I-ORG
4465,2215,Matthäus,I-PER
8537,552,Huwan,B-PER
2503,1834,.,O
6649,188,Mercado,I-ORG
13051,1442,kitilli,I-LOC
1602,1652,(,O
950,734,",",O
1766,1681,PUSAPUNA,O
409,2133,Awqaq,B-LOC
11656,1171,),O
12275,1294,PUSAPUNA,O
4837,2289,Pachantin,I-ORG
6994,256,Wasin,I-ORG
2201,1769,Hayt'ay,I-ORG
9800,810,",",O
895,623,sp,O
6681,194,.,O
3769,2085,T'uru,B-ORG
9468,739,Yachay,I-ORG
9949,841,de,I-PER
13699,1574,',O
4342,2191,.,O
2250,1779,Sumaku,B-ORG
12382,1315,',O
3611,2051,'Tunga,O
949,734,suyu,I-LOC
249,1833,',O
2069,1741,Covent,O
7329,318,2014,I-ORG
6768,213,Hayt'ay,I-ORG
9964,844,Pachantin,I-ORG
13126,1461,risirwa,I-LOC
8892,625,.,O
4884,2297,.,O
2628,1857,),O
7888,422,wiedii,O
7874,419,Kupa,I-ORG
6687,196,Hayt'ay,I-ORG
13174,1471,5.929,O
5432,2403,",",O
7097,276,',O
139,1644,Henan,B-LOC
12173,1276,Pachantin,I-ORG
3632,2056,Huñu,I-ORG
3600,2050,Kay,O
5934,52,.,O
7855,415,mamallaqta,I-ORG
4240,2171,(,O
13368,1508,distritu,I-LOC
10393,925,",",O
1617,1654,Segundo,I-PER
2379,1807,de,I-PER
4816,2284,Hayt'ay,I-ORG
5704,5,.,O
7430,338,',O
5966,58,1970,I-ORG
7519,352,liwruchasqan,O
13750,1585,de,I-PER
4932,2307,Mawsuliyu,O
7745,393,),O
12635,1365,V,I-PER
7491,348,amachasqa,I-ORG
1127,1078,Borja,I-LOC
12324,1303,),O
3218,1970,Hayt'ay,I-ORG
13015,1435,.,O
11613,1162,),O
10642,971,",",O
5304,2381,Upanu,B-LOC
10767,995,.,O
11905,1221,Hayt'ay,I-ORG
13023,1437,risirwa,I-LOC
5034,2326,Chuka,I-LOC
3267,1980,Kupa,I-ORG
3470,2024,Aberdeen,B-LOC
7836,410,qhapaq,I-ORG
4004,2126,',O
2481,1828,Sousa,I-PER
4295,2182,',O
8828,610,Tarapaka,B-LOC
2695,1865,',O
5417,2402,.,O
1474,1628,kancha,I-ORG
10036,858,),O
6372,138,",",O
5560,2427,',O
5129,2346,suyu,I-ORG
12416,1319,distritu,I-LOC
5055,2329,.,O
10747,991,Cristiano,B-PER
2113,1750,),I-PER
7247,304,willkachasqa,I-ORG
3465,2023,Tumipampa,B-LOC
7714,388,",",O
6519,164,Uma,B-LOC
6190,103,Uma,B-LOC
10199,887,Qhapaq,B-PER
8228,494,Wantar,B-LOC
2645,1860,Wila,B-LOC
11805,1200,Lachay,B-LOC
10473,939,Oxford,B-ORG
1877,1703,Franz,B-LOC
13901,1616,Miguel,B-PER
6615,182,Puna,B-LOC
9306,707,T'uru,B-ORG
11838,1207,PUSAPUNA,O
4293,2182,Griguryu,B-PER
7475,344,Fukuda,I-PER
1963,1719,.,O
3224,1971,Binidiktu,B-PER
4202,2163,'Pterocnemia,O
7610,371,Piluta,B-ORG
8905,628,llaqtapi,O
2873,1902,Víctor,B-PER
4714,2262,),O
8934,632,Kupa,I-ORG
3912,2109,1791-1815,O
8169,480,parki,I-ORG
10509,947,(,O
8924,631,Víctor,B-PER
4994,2319,.,O
9979,848,Kunth,I-PER
6850,228,pruwinsya,I-LOC
4251,2172,risirwa,I-LOC
1000,834,karum,O
405,2122,runakunap,I-ORG
61,223,llaqtam,O
5270,2374,',O
5170,2354,José,B-PER
2963,1915,parki,I-ORG
3763,2084,Apulupampa,B-ORG
2717,1870,mama,I-ORG
11889,1217,kaynin,I-ORG
1930,1714,Kupa,I-ORG
3706,2070,),I-LOC
12140,1270,',O
3249,1976,.,O
9452,737,Wallan,I-LOC
8996,647,suyup,I-ORG
840,512,de,I-PER
11115,1063,willkachasqa,I-ORG
2235,1775,),O
13713,1577,Guanajuato,B-ORG
3871,2102,Kuntur,B-LOC
6620,183,Barack,B-PER
3294,1985,rit'i,I-LOC
11879,1215,rimay,I-ORG
3911,2109,(,O
1078,989,Beethoven,I-PER
3258,1978,1928-1983,O
6012,67,(,I-LOC
1072,989,Wolfgang,B-PER
9020,651,',O
13156,1466,'Saccharum,O
4057,2137,16,O
9262,698,Sama,B-ORG
5377,2393,(,O
4985,2317,kamayuq,I-PER
6001,65,Rosa,I-PER
3571,2043,Wolfgang,I-PER
4796,2280,Kayampi,B-ORG
12569,1352,Kupa,I-ORG
11818,1204,churu,I-LOC
5566,2428,Zaragoza,I-ORG
5857,34,.,O
2289,1786,sutichasqa,O
1620,1654,.,O
1945,1716,.,O
8353,517,',O
7108,277,suyu,I-LOC
13645,1563,Huwan,B-PER
10409,926,',O
2118,1751,Suntur,I-ORG
7115,280,Kuntur,B-LOC
8062,458,Tukuy,B-ORG
9384,722,Pampas,B-LOC
7793,400,Pseudalopex,O
12998,1432,(,O
3993,2126,**,O
7715,388,Impapura,B-LOC
10233,895,5.73,O
10176,882,Wankawillka,I-LOC
5347,2387,',O
6250,114,(,I-ORG
6459,154,=,O
5863,37,.,O
7856,415,parki,I-ORG
4059,2137,pachakwatapi,O
9718,794,distritu,I-LOC
7350,324,Qusqu,B-LOC
6632,185,Asuni,I-LOC
1882,1703,munisipyu,I-LOC
510,2344,sirinka,I-ORG
9486,742,.,O
5087,2336,9-X-1906,O
8492,544,Gianluigi,B-PER
1257,1301,Mozart,B-PER
3546,2038,',O
9185,682,kaynin,I-ORG
6763,211,Höwedes,I-PER
13784,1592,Suwisa,B-LOC
12450,1327,llaqta,I-ORG
8465,539,Kuntur,B-LOC
8056,455,',O
2866,1898,),O
4975,2315,Sívori,I-PER
3715,2073,Tiksi,I-PER
4945,2308,uywam]],O
983,801,Hayt'ay,I-ORG
3066,1936,',O
3524,2034,20,O
9142,675,Kashamarka,B-LOC
12307,1299,20,O
11706,1183,Gervasi,I-LOC
7851,414,Tola,I-LOC
1202,1190,PUSAPUNA,O
5870,38,Pedro,I-LOC
1478,1629,Kupa,I-ORG
580,13,ñiqin,I-PER
1264,1312,Terenci,B-PER
12470,1330,umalliqnin,I-ORG
10905,1020,Mar,I-PER
9255,696,qhapaq,I-ORG
12110,1263,llaqtam,O
12759,1386,',O
3443,2017,1909-1913,O
1396,1579,Omiros,B-PER
5120,2345,Pastilkuna,B-ORG
2648,1860,Sawaya,I-LOC
2101,1748,amachasqa,I-ORG
12684,1375,',O
10133,875,Jorge,B-PER
11712,1184,.,O
3144,1952,.,O
2494,1831,Chawin,I-LOC
7954,433,(,O
11992,1240,Amirika,I-LOC
1342,1468,Hamut'ana,I-ORG
9275,700,Castro,I-PER
7677,382,PUSAPUNA,O
10485,942,warwasku,I-LOC
1272,1323,Lie,I-PER
8772,599,George,B-PER
9266,699,.,O
2810,1887,Wayas,B-LOC
7484,347,PUSAPUNA,O
11361,1109,',O
9478,741,Piluta,B-ORG
6734,206,mama,I-ORG
10337,915,(,I-LOC
10684,979,2002-2003,O
8704,585,con,O
9335,714,Francisco,B-PER
11692,1180,Michael,B-PER
12130,1267,gryphus,O
13787,1593,Ramón,B-PER
1491,1632,Ronald,I-PER
10960,1030,Umalliqmi,O
8590,564,Johnny,B-PER
6756,210,tunqur,I-ORG
6961,249,),I-PER
5752,16,Taypi,B-LOC
5114,2341,.,O
8455,536,.,O
12405,1318,allpankunata,O
8286,504,munisipyu,I-LOC
9601,768,Huñunakuynin,I-ORG
930,690,ñiqin,I-PER
5409,2400,Santo,I-PER
7480,345,Liyun,B-PER
3913,2109,),O
989,812,Ch'iyar,B-LOC
13244,1483,Souza,I-PER
4115,2148,(,O
836,501,.,O
12657,1370,de,I-PER
8252,498,Krameria,O
8577,561,(,O
4782,2276,',O
164,1689,(,I-LOC
1919,1712,Hayt'ay,I-ORG
9953,842,Ledesma,I-PER
1913,1710,Bernardo,B-ORG
5903,45,Puntifisya,I-ORG
5505,2417,",",O
12959,1425,.,O
4406,2203,),I-LOC
11276,1094,.,O
9193,684,(,O
8586,563,Pachuca,B-LOC
138,1633,1998,I-ORG
490,2310,Pedro,B-LOC
2885,1904,Mayukuna,B-LOC
8277,503,Italya,B-LOC
7251,305,",",O
1386,1557,',O
9004,648,),O
1021,878,Bolívar,B-LOC
2078,1743,REDIRECCIÓN,O
12574,1353,Carrión,I-PER
6096,83,Antikuna,B-LOC
13262,1487,Wayna,B-LOC
13844,1604,Kupa,I-ORG
8199,486,',O
26,1899,),O
300,1933,mama,I-ORG
3851,2097,o,O
1704,1669,mayu,I-LOC
4376,2197,dolce,O
6998,258,americana,O
7372,326,urqu,I-ORG
10534,951,Qusqu,I-LOC
359,2033,Hristo,B-PER
1957,1718,.,O
11346,1106,',O
11610,1162,Mineiro,I-ORG
508,2332,1958,I-ORG
5075,2334,tajacu,O
2215,1772,Toribio,B-PER
12372,1313,'Prosopis,O
791,423,GP,B-LOC
12861,1405,llaqtam,I-LOC
2522,1837,Kupa,I-ORG
10154,879,.,O
12573,1353,Alcides,I-PER
2850,1895,Antonio,B-PER
13228,1480,Ransiya,B-LOC
6300,122,Totora,I-LOC
1513,1636,Suntur,I-ORG
6487,159,pruwinsya,I-LOC
11495,1138,PUSAPUNA,O
8351,516,parki,I-ORG
7155,287,Pachantin,I-ORG
6086,81,",",O
1869,1701,Kashamarka,B-LOC
13308,1496,',O
2908,1907,kaynin,I-ORG
8263,500,Manqu,B-PER
8526,550,pruwinsya,I-LOC
6132,91,Chilipi,B-ORG
8325,510,Yasuo,B-PER
13155,1466,(,O
9359,718,',O
12908,1414,parki,I-ORG
1274,1323,.,O
12947,1422,parki,I-ORG
4407,2204,Tunshu,B-LOC
13856,1607,Manuel,B-PER
11421,1122,1958,I-ORG
12519,1341,.,O
993,823,T'uru,B-ORG
4120,2149,Uhu,B-ORG
2924,1908,.,O
12776,1389,-,O
7525,353,llaqta,I-ORG
13671,1566,),O
5647,2446,kantun,I-LOC
7590,367,**,O
6824,222,',O
4808,2282,Qullqa,I-ORG
6232,109,pruwinsya,I-LOC
9123,672,VIII,I-PER
145,1655,carunculatus,O
5081,2335,(,O
2537,1839,',O
10004,851,pruwinsya,I-LOC
578,13,Amaru,I-PER
6252,114,),I-ORG
11755,1191,',O
5602,2436,k'illichu,I-LOC
5777,19,Atlántico,B-ORG
12546,1348,PUSAPUNA,O
127,1556,',O
9465,739,San,I-ORG
2811,1887,marka,I-LOC
11196,1079,'Ochroma,O
6699,198,qucha,I-ORG
6382,139,Pilichuku,B-LOC
11193,1079,Yawar,B-ORG
8385,522,llaqtam,O
1537,1641,suyu,I-LOC
503,2321,),O
3560,2041,PUSAPUNA,O
7583,365,.,O
12677,1374,walla,I-ORG
195,1744,(,O
2849,1895,PUSAPUNA,O
10677,977,',O
3067,1936,Martin,B-PER
2306,1790,),O
2637,1859,muja,I-ORG
12594,1358,nudicaudatus,O
13275,1489,de,I-PER
4392,2201,Wiraqucha,B-PER
13120,1460,Santiago,B-LOC
9137,674,Piluta,B-ORG
3369,2002,PUSAPUNA,O
2869,1901,de,I-PER
3601,2050,pruwinsyaqa,O
4151,2153,José,B-PER
893,623,),O
6500,161,kawsay,I-ORG
8835,613,Abiseo,B-ORG
3387,2005,'Phoenicopterus,O
3603,2050,Fermín,I-PER
11541,1147,Kathuliku,I-ORG
8301,506,',O
281,1888,para,O
3815,2093,Mar,I-PER
9552,757,Kupa,I-ORG
13222,1478,de,I-PER
110,1223,Kupa,I-ORG
11367,1110,',O
10708,983,-,O
1715,1671,',O
6428,148,Joanne,B-PER
4378,2197,',O
4055,2137,mit'ankuna,O
4033,2132,Tumipampa,B-LOC
3835,2095,pruwinsya,I-LOC
11982,1238,',O
8278,504,Tunari,B-LOC
5121,2345,',O
2865,1898,Σωκράτης,O
10844,1009,suyu,I-ORG
7064,271,colaboración,O
9793,809,),O
12553,1349,Eisenhower,I-PER
3170,1959,pusapuna,O
8731,591,Qusqu,B-LOC
6413,144,Manqu,B-LOC
3214,1969,-,O
4355,2193,qallirisqanpis,O
10643,971,Uqupampa,B-LOC
4571,2237,Liyun,B-PER
4738,2268,1994,I-ORG
12755,1385,suyukuna,I-ORG
10436,931,25,O
10011,853,walla,I-ORG
10460,936,hunt'arqan,O
7443,339,Georg,B-PER
5202,2360,1986,I-ORG
4278,2179,llaqtanqa,I-LOC
3150,1954,.,O
12849,1403,1962,I-ORG
2061,1739,',O
12197,1280,.,O
184,1722,),O
4075,2140,(,O
8087,462,Kupa,I-ORG
5736,12,wakamayu,I-LOC
13876,1610,-,O
10797,1002,Johann,B-PER
9508,747,Lamarck,I-PER
11612,1162,Aux,O
10107,870,qucha,I-LOC
5822,28,Buliwyap,B-LOC
7174,291,suyu,I-LOC
3186,1962,La,B-LOC
4648,2251,PUSAPUNA,O
11170,1074,Castilla,I-PER
1895,1706,Mariano,B-PER
8802,606,José,B-PER
6746,208,-,O
1852,1697,Yang,B-PER
4872,2295,Achá,I-PER
9356,718,',O
1881,1703,Pilichuku,B-LOC
904,645,30px]],O
2376,1806,ñiqin,I-PER
3092,1941,Clive,B-PER
3587,2047,Pachantin,I-ORG
8976,642,Hatun,B-LOC
12603,1360,(,I-LOC
11763,1192,',O
12369,1311,',O
3406,2009,Qhapaq,I-PER
5318,2383,singultus,O
11909,1222,Piluta,B-ORG
4601,2242,Oscar,B-PER
10687,980,Antisana,B-ORG
11717,1186,.,O
8631,571,Tomás,B-LOC
13548,1543,.,O
5274,2374,.,O
1579,1648,Susyalismuman,B-ORG
453,2233,PUSAPUNA,O
12706,1377,van,I-PER
1221,1235,(,O
5372,2392,Mama,I-ORG
7864,417,iskay,I-PER
3476,2025,llaqta,I-ORG
5827,29,Kuntur,B-LOC
2511,1835,marka,I-LOC
1171,1124,.,O
2722,1871,Binidiktu,B-PER
11031,1044,``,I-LOC
1533,1640,V,I-PER
2224,1773,kawsanku,O
4351,2193,chunka,O
1524,1638,',O
1185,1157,(,I-LOC
4967,2314,Krus,I-ORG
2305,1790,Ecuador,O
13044,1441,Kuntur,B-LOC
7146,285,Kupa,I-ORG
5524,2419,),O
9571,761,Bergman,I-PER
2025,1732,PUSAPUNA,O
7092,276,churu,I-LOC
4891,2300,q'arachupa,I-LOC
1426,1619,(,O
6709,200,Ronaldo,B-PER
5592,2434,(,O
8101,466,.,O
2442,1821,Mamallaqtapura,B-ORG
16,1677,.,O
7039,265,X,I-PER
9977,848,Carl,B-PER
10693,981,",",O
10964,1031,Pachantin,I-ORG
2858,1896,),I-ORG
13362,1508,suyu,I-LOC
2314,1792,22,O
9128,673,official,O
431,2177,Piruw,B-ORG
5059,2330,Tschudi,I-PER
10515,948,llaqta,I-LOC
11174,1075,',O
1401,1590,mama,I-LOC
2887,1904,(,O
1610,1653,Kupa,I-ORG
11285,1095,Republika,I-LOC
7438,339,",",O
4956,2312,'Pheonicoparrus,O
4426,2207,.,O
11418,1122,Hayt'ay,I-ORG
8954,637,====,O
1026,890,Tirul,I-LOC
6328,129,Suntur,I-ORG
985,801,Kupa,I-ORG
1981,1724,",",O
1032,912,Pachantin,I-ORG
3042,1930,Alvarado,I-PER
311,1955,alli,O
2578,1847,Meazza,I-PER
10171,881,Sukumpiyu,B-LOC
8908,628,Gerais,I-LOC
8609,566,.,O
13439,1522,.,O
6210,106,ruphay,I-ORG
7542,358,',O
4324,2187,/,O
8680,582,Antikuna,B-LOC
3281,1982,',O
3773,2086,suyu,I-LOC
3624,2054,Kuntur,B-LOC
10118,872,',O
9585,764,Hayt'ay,I-ORG
9098,666,Anta,B-LOC
12329,1304,wawqinmi,O
10533,951,(,I-LOC
9565,760,',O
12087,1260,.,O
1938,1716,kama,O
7327,318,Pachantin,I-ORG
11178,1075,Orbegoso,I-PER
12207,1282,sach'a,I-LOC
6945,245,),O
11373,1114,Secure,I-ORG
4068,2139,distrituqa,O
8206,488,Llaqtap,I-ORG
12066,1255,Kunti,I-LOC
2681,1863,(,O
3063,1935,m,O
2670,1861,.,O
11695,1180,.,O
1514,1637,.,O
626,101,Kupa,I-ORG
7833,409,suyukuna,I-ORG
1060,978,Piluta,B-ORG
4064,2138,Cruz,I-LOC
12265,1292,Walla,I-LOC
3854,2098,Piluta,B-ORG
1403,1590,risirwa,I-LOC
13854,1606,Kupa,I-ORG
9498,744,kaynin,I-ORG
12465,1329,',O
4619,2246,Urqu,B-LOC
9481,741,Kupa,I-ORG
2413,1814,.,O
865,557,Mendoza,I-PER
13857,1607,González,I-PER
7277,309,Constantinescu,I-PER
4045,2135,munisipyu,I-LOC
8459,537,Prada,I-PER
5271,2374,Miguel,B-PER
10085,865,Piluta,B-ORG
5754,16,Quta,I-LOC
1106,1034,Miguel,B-PER
6574,173,Shinzo,B-PER
594,46,Pardo,I-PER
6921,241,Madrid,I-ORG
7041,265,.,O
4227,2169,mama,I-ORG
599,57,PUSAPUNA,O
13172,1471,Lipis,B-LOC
11991,1240,Hukllachasqa,B-LOC
9963,844,Hayt'ay,I-ORG
11030,1044,Qulcha,B-LOC
2331,1796,Hayt'ay,I-ORG
6793,217,Waldheim,I-PER
8017,448,III,I-PER
13145,1464,Yachay,I-ORG
2351,1801,Qhapaq,I-PER
1146,1089,pruwinsya,I-LOC
11751,1189,mama,I-ORG
2651,1861,Rameau,I-PER
11630,1165,',O
1796,1686,Piluta,B-ORG
2287,1786,Simón,B-PER
12888,1409,llaqta,I-LOC
13583,1550,(,I-LOC
6597,178,.,O
11182,1076,Ribas,I-PER
9998,851,pruwinsya,I-LOC
7828,408,Piruw,B-LOC
8185,484,Piruwanu,B-ORG
294,1922,',O
13197,1474,),O
2191,1767,Piluta,B-ORG
12250,1288,Rumex,O
13630,1560,Kuntipampa,B-LOC
13725,1580,",",O
7140,284,Kungu,B-LOC
12084,1259,Humala,I-PER
11587,1156,Pizarro,I-PER
12821,1398,Lavrov,I-PER
5267,2373,watakama,O
7805,404,PUSAPUNA,O
4087,2141,distritu,I-LOC
13761,1587,Rimana,I-ORG
5591,2434,Pithagoras,B-PER
10705,982,.,O
7759,397,Uma,B-LOC
10327,913,),I-LOC
2910,1907,(,O
4979,2316,FC,B-ORG
12387,1316,Pachantin,I-ORG
6593,177,(,O
11179,1075,',O
8625,570,Andrés,B-PER
11337,1104,hap'ispa,O
7071,272,",",O
2592,1849,.,O
9174,681,',O
186,1733,.,O
11415,1121,Kupa,I-ORG
317,1955,wallpata,O
6046,74,',O
11700,1182,Carl,B-PER
1437,1621,Kupa,I-ORG
2249,1778,.,O
12360,1310,Piluta,B-ORG
5889,42,Stanford,B-ORG
11601,1160,:,I-LOC
2718,1870,llaqta,I-ORG
12960,1426,Georges,B-PER
1555,1643,prestamo,O
12884,1408,',O
10925,1024,",",O
4211,2165,suyu,I-LOC
2075,1742,sallqa,I-ORG
11736,1187,",",O
11201,1079,lagopus,O
9567,760,Cruyff,I-PER
11968,1234,(,I-LOC
7716,388,marka,I-LOC
3345,1996,(,O
3,0,',O
8978,642,distritu,I-LOC
12278,1294,Chimpurasu,I-LOC
5915,48,Harrison,I-PER
2432,1819,PUSAPUNA,O
11860,1210,.,O
12719,1381,Zoff,I-PER
12269,1293,Abraham,B-PER
11570,1153,pruwinsya,I-LOC
11948,1230,.,O
1038,923,Weah,I-PER
5980,61,'Rupicola,O
1002,845,Carles,B-PER
632,113,pruwinsya,I-LOC
2921,1907,',O
7751,395,Rodríguez,I-PER
11734,1187,Ukayali,B-LOC
2013,1729,Chakamarka,B-ORG
11064,1052,',O
3227,1971,.,O
1447,1624,',O
11498,1138,(,I-LOC
11098,1059,kiti,I-LOC
5048,2329,.,O
8640,573,(,O
12301,1298,km,O
10306,909,Shandong,B-LOC
13215,1477,Markus,I-LOC
2002,1727,",",O
1332,1446,Barrenechea,I-PER
8229,494,Chawin,I-LOC
8454,536,',O
1350,1490,Sankay,B-ORG
1953,1718,',O
8031,450,.,O
8959,638,Podocarpus,B-ORG
4568,2236,Sunturnin,I-ORG
1430,1620,Hayt'ay,I-ORG
6534,166,Calderón,I-PER
5540,2423,kiti,I-LOC
3190,1963,'Oreailurus,O
2744,1875,Mamallaqtapura,B-ORG
3988,2125,Edinburgh,B-LOC
7526,353,parki,I-ORG
6106,85,),O
8107,466,',O
3621,2053,la,I-PER
5743,14,rakiy,I-LOC
4313,2186,.,O
6198,104,Kupa,I-ORG
12965,1427,Bixente,B-PER
6987,255,Mana,B-ORG
8037,451,.,O
3595,2048,.,O
2064,1739,',O
3671,2062,.,O
650,146,pusapuna,O
2488,1830,llaqta,I-LOC
8933,632,Pachantin,I-ORG
6341,132,Pachantin,I-ORG
9170,680,",",O
1581,1648,MAS,O
11649,1170,Kupa,I-ORG
10046,861,Hayt'ay,I-ORG
7077,273,llaqtam,O
3781,2086,Chupa,B-LOC
10068,864,Haber,I-PER
6393,141,Wasin,I-ORG
2898,1906,-,O
4455,2213,llaqtam,O
7853,415,Isiboro,B-ORG
1960,1719,Simón,B-PER
1027,901,Uchuk,B-LOC
13744,1584,Julius,B-PER
13593,1552,mama,I-ORG
2204,1769,1970,I-ORG
13831,1602,",",I-PER
419,2144,mañaq,O
11859,1210,',O
4276,2178,),O
4184,2160,Yakuywa,B-LOC
7370,326,Laram,B-ORG
7720,388,",",O
7339,320,',O
12256,1289,(,O
7613,371,Kupa,I-ORG
977,790,San,I-ORG
4882,2297,-,O
10513,947,',O
370,2055,Noel,B-ORG
9164,678,Andrade,I-PER
11966,1233,2006,I-ORG
3569,2042,),O
11748,1189,Torres,B-ORG
1182,1157,PUSAPUNA,O
12116,1264,1998,I-ORG
7375,326,),I-ORG
7725,388,marka,I-LOC
10571,958,",",O
5646,2446,Wiña,B-LOC
6281,119,(,I-ORG
9131,673,Dar,B-LOC
9322,710,'Merganetta,O
5367,2391,Elías,I-PER
12990,1431,.,O
9566,760,Johan,B-PER
1070,989,Haydn,I-PER
8121,470,iskay,I-PER
7972,438,',O
7718,388,Karchi,B-LOC
13826,1600,",",O
2769,1879,suyu,I-LOC
206,1755,',O
502,2321,',O
4852,2292,Dun,I-PER
7358,324,",",O
6147,94,',O
12983,1430,.,O
9512,748,),O
6338,131,suyu,I-ORG
4627,2247,Kantarawi,B-LOC
2086,1745,Pachantin,I-ORG
12853,1404,(,O
555,2421,pacha,I-ORG
6125,88,',O
9165,678,',O
9341,715,José,B-PER
10686,980,PUSAPUNA,O
3890,2105,San,I-ORG
5465,2409,Qhapaq,I-PER
6408,144,San,B-LOC
1536,1641,Chuqichaka,B-LOC
12906,1414,mama,I-ORG
13695,1573,de,I-LOC
987,812,Calzada]],O
12433,1324,',O
5058,2330,von,I-PER
13897,1615,Wayas,B-LOC
6418,144,qucha,I-LOC
1975,1723,Antonio,B-PER
6160,95,kaynin,I-ORG
5282,2376,',O
625,101,Pachantin,I-ORG
543,2399,Pakaya-Samirya,B-LOC
11442,1127,',O
3717,2074,.,O
12094,1261,puma,I-LOC
13083,1451,PUSAPUNA,O
8142,474,distritu,I-LOC
1564,1645,.,O
12747,1384,(,O
5637,2445,(,O
12442,1325,',O
5211,2362,PUSAPUNA,O
11391,1117,Partidu,I-ORG
5215,2362,),I-LOC
7522,352,===,O
2269,1782,Pachantin,I-ORG
1868,1701,",",O
7929,430,Chuqiyapu,B-LOC
712,257,.,O
3070,1936,',O
12180,1277,la,I-PER
10370,920,-,O
2788,1883,Putina,I-LOC
11941,1229,(,I-PER
3273,1981,Antikuna,B-LOC
7432,339,Jean-Philippe,B-PER
11093,1058,',O
6879,233,Partidu,I-ORG
3434,2016,Kupa,I-ORG
11823,1204,',O
1603,1652,'Nycticorax,O
4365,2195,kaynin,I-ORG
3944,2115,mawk'a,I-ORG
3533,2036,Simón,B-PER
10328,914,Siwar,B-LOC
11697,1181,runakunap,I-ORG
6916,240,',O
12935,1420,Piluta,B-ORG
12424,1321,(,I-LOC
7252,305,Alan,B-PER
7564,361,Wasin,I-ORG
6807,219,4,O
3861,2100,Fernández,I-ORG
6828,225,rit'i,I-LOC
172,1711,PUSAPUNA,O
5619,2440,VI,I-PER
10976,1033,wari,I-ORG
4961,2313,Manuel,B-PER
10570,958,suyu,I-LOC
12499,1338,Sumaku,B-ORG
1139,1089,Asunsyun,B-LOC
1751,1676,',O
2558,1842,',O
611,79,Chiwlipakuy,B-LOC
1759,1679,Kupa,I-ORG
1549,1642,Kupa,I-ORG
1208,1201,amachasqa,I-ORG
13364,1508,Kashamarka,B-LOC
5235,2367,'Croton,O
12618,1362,',O
6913,240,Rodríguez,I-PER
1237,1257,Mendoza,I-LOC
6611,181,genus,O
3040,1930,Juan,B-PER
7404,332,Montes,I-ORG
3468,2023,',O
9296,705,Amaru,I-PER
3641,2057,Candamo,I-PER
12277,1294,(,I-LOC
9896,829,',O
3200,1965,Lusiya,I-LOC
4660,2253,pusapuna,O
3756,2083,Payqa,O
10993,1037,Pirqa,I-ORG
9955,842,19,O
12810,1396,mayu,I-LOC
6465,154,(,O
10920,1024,Anqash,B-LOC
439,2199,Tupaq,B-PER
7965,436,parki,I-ORG
7191,294,",",O
664,168,Hatun,I-ORG
1424,1619,',O
13817,1599,Khiñi,B-LOC
9733,797,mama,I-LOC
3689,2067,'Cebus,O
10159,879,',O
1114,1045,1997-2001,O
3609,2051,piki,I-ORG
12017,1245,Manuel,B-PER
6412,144,",",O
1005,845,6,O
473,2277,takiy,I-ORG
13434,1521,Taqna,B-LOC
9563,759,Antikuna,B-LOC
11574,1154,Santa,B-LOC
4802,2281,Blanc,I-PER
8900,627,ñawpa,I-ORG
7352,324,",",O
13632,1561,.,O
9310,708,San,B-LOC
8221,491,),O
3802,2091,',O
8052,455,',O
5891,42,Suntur,I-ORG
984,801,Pachantin,I-ORG
6775,214,Kupa,I-ORG
4520,2226,Inka,I-PER
8509,548,Wallqa,B-LOC
13640,1562,Remigio,B-PER
7363,324,distritu,I-LOC
5284,2376,Platini,I-PER
946,723,Reuel,I-PER
8914,629,',O
4578,2238,Kupa,I-ORG
12752,1385,Chilipi,B-ORG
13574,1548,',O
3536,2036,.,O
9337,714,Luna,I-PER
1457,1626,Pachantin,I-ORG
5823,28,Kunti,I-LOC
251,1833,Uncaria,O
9609,770,Di,I-PER
332,1988,Baños,B-LOC
10933,1026,Qhapaq,B-LOC
5441,2404,mamallaqta,I-ORG
4127,2149,',O
12393,1317,Antonio,I-PER
5833,30,Ollanta,B-PER
59,223,llaqtanqa,I-LOC
9890,829,Antañiqiq,B-PER
3581,2046,Ruas,I-PER
4321,2187,/,O
1507,1635,',O
12419,1320,'Phoenicopterus,O
1651,1661,-,O
10548,954,Bach,B-PER
12563,1351,Pachantin,I-ORG
12889,1409,parki,I-LOC
2690,1865,**,O
2195,1767,1970,I-ORG
2663,1861,Händel,I-PER
5159,2351,pruwinsya,I-LOC
6712,202,PUSAPUNA,O
2698,1867,kumisyuntaq,O
3707,2071,PUSAPUNA,O
7627,374,-,O
8616,567,Erythrina,O
4536,2229,Zedong,I-PER
11770,1193,yanapaqninsi,O
11989,1239,mamallaqta,I-ORG
10056,863,Markus,I-ORG
3181,1961,Carlos,B-PER
13821,1599,spinosissima,O
10623,969,Francesco,B-PER
5589,2433,14,O
11173,1075,.,O
8006,444,10,O
9633,775,sallqa,I-ORG
3617,2052,suyukuna,I-ORG
11632,1166,ñawra,I-ORG
12131,1267,',O
7554,359,.,O
350,2022,**,O
12547,1348,Kimsa,B-ORG
12714,1380,pruwinsya,I-LOC
4201,2163,suri,I-LOC
7837,410,kaynin,I-ORG
2358,1802,',O
11789,1196,',O
11719,1186,Kurt,B-PER
442,2199,ñiqin,I-PER
7448,339,Vivaldi,I-PER
6267,116,y,I-PER
8176,482,Hayt'ay,I-ORG
7421,337,Christian,B-PER
8587,563,",",O
4666,2253,Yachay,I-ORG
10174,882,distritu,I-LOC
12402,1318,maqanakurqan,O
5676,2451,Qullqi,I-ORG
13060,1444,San,B-LOC
5922,49,Caesar,I-PER
653,146,Jatun,I-ORG
2612,1853,),I-LOC
1222,1235,7,O
6242,110,llaqta,I-LOC
4687,2258,Qulcha,B-LOC
12809,1396,Pastasa,B-LOC
8627,570,Cáceres,I-PER
12135,1269,',O
9497,744,qhapaq,I-ORG
4811,2283,walla,I-ORG
11340,1105,Piluta,B-ORG
5147,2349,la,I-PER
5951,55,Francisco,B-PER
4778,2276,.,O
2029,1732,llaqta,I-ORG
9516,749,suyu,I-ORG
10071,864,Henricus,I-PER
11078,1055,Breitner,I-PER
9369,720,*Rawrawa,O
2633,1858,Kupa,I-ORG
10401,925,Lima,B-LOC
5225,2364,11,O
2464,1826,',O
5157,2351,(,O
3083,1938,),I-LOC
10247,895,),O
8439,533,Llaqtap,I-ORG
6929,242,.,O
9888,828,yawar,I-LOC
769,379,FC,I-ORG
5143,2348,pruwinsya,I-LOC
2685,1863,',O
9387,722,Kurunku,I-LOC
10366,919,Minas,I-ORG
10196,887,*Apumayta,O
10204,888,Carlos,B-PER
8064,458,qhapaq,I-ORG
2234,1775,715,O
5673,2450,karum,O
9942,840,Inka,B-ORG
8759,595,.,O
12738,1383,Sunturnin,I-ORG
12431,1322,Kupa,I-ORG
3086,1939,Rowling,I-PER
3496,2028,llapan,O
5366,2391,Domingo,B-PER
3986,2124,Yachay,I-ORG
3165,1957,Linné,I-PER
9150,676,Piruwanu,B-ORG
3935,2114,suyu,I-LOC
8424,530,llaqta,I-ORG
4027,2131,.,O
13081,1450,sutinchasqa,O
2747,1876,Edwin,B-PER
4761,2272,Atawallpa,B-PER
5214,2362,Lima,I-LOC
1714,1671,.,O
6592,177,Tumipampa,B-LOC
3458,2020,Mendoza,I-PER
8842,614,munisipyu,I-LOC
747,335,pusapuna,O
7533,355,Pachantin,I-ORG
3906,2108,thula,O
6576,173,',O
2969,1917,.,O
6296,121,.,O
4684,2257,Kupa,I-ORG
10279,903,.,O
7547,358,',O
8893,626,Piluta,B-ORG
4239,2171,Brasil,I-LOC
13620,1559,(,O
8717,587,Wasin,I-ORG
5264,2373,kamayuq,I-PER
2177,1762,',O
13389,1513,'Oreailurus,O
5899,44,iskay,I-PER
8506,547,),O
1838,1695,Antikuna,B-LOC
9845,819,.,O
8603,565,distritu,I-LOC
9706,791,Klose,I-PER
9427,731,Faustino,I-PER
3692,2068,John,B-PER
11019,1042,Johann,B-PER
11709,1184,Zhao,B-PER
5019,2324,',O
5083,2335,),O
6025,70,llaqtapi,O
13626,1560,",",O
10995,1038,de,I-PER
9088,664,warikancha,I-ORG
7248,304,ñawpa,I-ORG
9371,720,(,O
8427,531,Arguedas,I-PER
4118,2148,',O
1117,1056,Torres,I-PER
393,2088,.,O
1641,1659,Yang,B-PER
13388,1513,(,O
2446,1821,Sallqapi,I-ORG
4668,2254,pusapuna,O
2607,1853,PUSAPUNA,O
9454,737,Antikuna,B-LOC
12065,1255,Buliwyap,B-LOC
11072,1053,suyukuna,I-ORG
3554,2040,黄現璠,O
9931,838,',O
1262,1301,1756-1791,O
13423,1519,(,I-LOC
12052,1253,Waylas,B-LOC
470,2266,llaqta,I-LOC
5583,2431,(,O
4066,2138,Tenerife,I-LOC
12039,1251,.,O
13301,1495,mama,I-ORG
10276,902,Rummenigge,I-PER
6908,239,m,O
2155,1760,Tukuy,B-ORG
6540,167,.,O
1310,1401,de,I-LOC
10224,893,.,O
2772,1880,Yachay,I-ORG
11900,1219,Ramírez,I-PER
9043,655,.,O
2728,1872,",",O
6344,133,Gaius,B-PER
5072,2334,Lumu,B-LOC
6723,204,Pachantin,I-ORG
13709,1576,de,I-PER
8699,585,',O
6218,106,===,O
13618,1559,Wallqa,B-LOC
12964,1426,.,O
12857,1405,Uma,B-LOC
9012,650,',O
3323,1993,Kay,O
13664,1566,Pasqu,B-LOC
9689,787,Monterrey,B-LOC
5467,2409,ñiqin,I-PER
13312,1497,Pachantin,I-ORG
5011,2322,',O
4698,2260,Santos,I-PER
3910,2109,Melgar,I-PER
5086,2336,',O
1701,1668,m,O
13019,1436,kaynin,I-ORG
1535,1640,.,O
9030,653,Figuerola,I-PER
6693,197,Quta,I-LOC
5201,2360,Kupa,I-ORG
12176,1277,.,O
1189,1168,',O
12736,1383,Hatun,I-ORG
740,312,',O
129,1622,PUSAPUNA,O
6335,131,Chakamarka,B-ORG
3354,1998,Taylor,I-PER
4867,2294,(,O
1409,1601,",",O
3094,1941,Lewis,I-PER
2724,1871,',O
8323,510,.,O
11671,1175,Piluta,B-ORG
45,2343,Sallqa,I-ORG
3766,2084,suyu,I-ORG
2040,1735,',O
8810,607,Pachantin,I-ORG
12568,1352,Pachantin,I-ORG
2067,1740,Nasyunalista,I-ORG
11352,1107,Hayt'ay,I-ORG
2867,1901,Toribio,B-PER
7543,358,Andrés,B-PER
13311,1497,Hayt'ay,I-ORG
5470,2411,Pachantin,I-ORG
12962,1426,wawqinmi,O
8254,498,),O
6986,254,.,O
5477,2412,Piruw,I-ORG
6975,252,.,O
12939,1420,2014,I-ORG
13875,1610,Neuer,I-PER
5941,53,Cabral,I-PER
3157,1954,.,O
9543,754,munisipyu,I-LOC
4936,2308,'Leopardus,O
3422,2014,',O
9044,657,.,O
4955,2312,Jututu,B-LOC
13324,1499,suyu,I-ORG
2196,1768,Lawqa,B-ORG
1849,1696,),I-LOC
10507,947,sirinka,I-ORG
4910,2303,Huwan,B-PER
336,1988,),I-LOC
5551,2426,Piluta,B-ORG
1282,1346,Vieira,I-PER
4411,2205,Inkawasimanta]],O
12284,1295,Suntur,I-ORG
11181,1076,Diego,B-PER
10286,904,llaqtanqa,I-LOC
6080,80,',O
11545,1148,',O
4029,2131,Rafael,B-PER
6910,240,.,O
6972,252,Bobby,B-PER
2561,1843,urqu,I-LOC
1051,956,',O
10793,999,willkachasqa,I-ORG
8670,580,",",O
4881,2297,Khedira,I-PER
8173,481,americana,O
13016,1436,Tukuy,B-ORG
188,1733,10,O
12689,1376,6.31,O
7195,294,",",O
6618,182,serranus,O
4841,2290,Pisaru,I-PER
10472,939,PUSAPUNA,O
13839,1603,",",O
2638,1859,-,I-ORG
5527,2420,'Eunectes,O
4756,2271,Wallqa,B-LOC
10218,893,.,O
735,301,Perón,I-PER
3098,1942,de,I-PER
11760,1192,',O
10658,974,",",O
11638,1167,Basten,I-PER
9947,841,Toribio,B-PER
10724,986,Qulcha,B-LOC
9277,700,.,O
5886,41,Tayaqaqa,I-LOC
2158,1760,kaynin,I-ORG
12626,1364,.,O
2616,1854,VI,I-PER
13203,1475,',O
5584,2431,P,O
860,545,Buliwya,I-ORG
7713,388,marka,I-LOC
9575,762,Pawqartampu,B-LOC
8542,553,Pampa,I-LOC
10235,895,),O
13898,1615,marka,I-LOC
6007,66,distritu,I-LOC
11561,1151,risirwa,I-LOC
12242,1287,distritu,I-LOC
10301,907,),I-PER
4242,2171,),O
2340,1797,',O
10549,954,",",I-PER
3858,2098,1994,I-ORG
423,2155,Gaius,B-PER
427,2166,de,I-PER
3256,1978,Scorza,I-PER
13509,1535,parki,I-ORG
13295,1494,Yachay,I-ORG
203,1755,Speothos,O
12788,1392,Kupa,I-ORG
4712,2262,(,O
10255,897,Dante,B-PER
2765,1879,Wanuku,B-LOC
4124,2149,(,O
4468,2216,**,O
10076,864,Justus,B-PER
12652,1369,San,I-ORG
7451,339,Scarlatti,I-PER
4789,2278,Barreda,I-PER
12638,1366,Piluta,B-ORG
826,490,Laram,B-ORG
3631,2056,Mamallaqtapura,B-ORG
6544,169,Hatun,I-ORG
318,1955,.,O
9252,695,1990,I-ORG
7367,325,sallqa,I-ORG
4100,2145,),O
3473,2024,),O
7333,319,boliviana,O
1215,1224,pusapuna,O
751,346,Piluta,B-ORG
9178,681,Palaeosuchus,O
1734,1673,5,O
10321,911,Qullqa,I-ORG
9421,730,Tupaq,B-PER
634,113,Marbán,B-LOC
12344,1307,Daniel,B-LOC
9378,721,de,I-ORG
271,1866,sallqa,I-ORG
12560,1350,rikusqa,O
13028,1438,pruwinsya,I-LOC
1557,1645,nisqaqa,O
1352,1490,llaqta,I-ORG
7727,388,Tunkurawa,B-LOC
9635,776,.,O
3115,1946,parki,I-ORG
1042,934,Hayt'ay,I-ORG
5874,39,Tunki,B-LOC
7962,436,T'uru,B-ORG
10207,888,-,O
11907,1221,Kupa,I-ORG
1955,1718,Rivera,I-PER
2036,1734,.,O
7827,408,(,O
9504,746,.,O
9712,792,Tello,I-PER
10065,864,Curie,I-PER
2045,1736,2014,I-ORG
11328,1104,'Ispañarrí,O
2438,1820,Hermosillo,B-LOC
3688,2067,machin,I-LOC
2006,1728,Preludio,O
5070,2333,karqan,O
6809,220,Piluta,B-ORG
1811,1690,T'uru,B-ORG
8131,472,',O
1647,1660,sallqa,I-ORG
1976,1723,Raimondi,I-PER
8012,447,',O
12550,1349,.,O
3337,1994,',O
6309,125,-,O
4725,2264,m,O
12845,1403,Piluta,B-ORG
13208,1476,(,O
12100,1262,",",O
7184,293,Buliwyap,B-LOC
8658,576,Hayt'ay,I-ORG
3442,2017,',O
3355,1998,',O
7134,283,',O
11081,1055,.,O
8127,472,kalistu,I-LOC
13481,1529,(,I-LOC
4817,2284,Pachantin,I-ORG
6852,228,San,B-LOC
1775,1682,yawar,I-LOC
11764,1192,.,O
4267,2176,Hamp'atu,B-LOC
7074,273,Uma,B-LOC
3398,2007,-,O
5009,2322,R.,I-PER
12193,1280,Ñit'isqa,B-ORG
4835,2289,Piluta,B-ORG
5615,2439,Maradona,I-PER
10593,963,Mama,I-ORG
4825,2285,.,O
7602,369,Pachantin,I-ORG
10717,985,(,O
5017,2323,.,O
5064,2331,Buren,I-PER
10765,994,de,I-PER
4562,2236,Wamanqapi,B-ORG
6141,93,.,O
933,701,",",O
8389,524,sipas,I-LOC
13888,1613,.,O
8035,451,III,I-PER
6057,75,),O
2010,1728,Salazar,I-PER
10009,853,Kimsa,B-ORG
4537,2229,(,O
8638,572,.,O
12608,1361,Piluta,B-ORG
8065,458,kaynin,I-ORG
5190,2358,.,O
11323,1103,llaqta,I-ORG
7324,317,),O
8607,566,Samanez,I-PER
1614,1654,.,O
2525,1838,suyu,I-LOC
9038,655,',O
426,2166,Teresa,B-PER
12811,1396,Mera,B-LOC
12243,1287,(,I-LOC
1703,1669,Surutu,B-LOC
3634,2056,Pachata,I-ORG
13650,1564,',O
10738,988,",",O
11465,1132,Pachantin,I-ORG
2163,1761,y,O
3290,1984,Wiraqucha,I-PER
1326,1434,Testamenton,I-ORG
12103,1262,pruwinsya,I-LOC
5694,4,Qhichwa,B-ORG
8611,567,',O
12240,1287,San,B-LOC
463,2244,Canaria,I-LOC
7079,274,Qiwuña,B-LOC
2311,1792,Raimundo,B-PER
10760,993,'Azorella,O
4548,2231,Wantar,B-LOC
8058,456,Kempff,I-ORG
7465,342,willakuy,I-PER
7002,259,Tumas,I-LOC
10779,996,),O
8563,558,James,B-PER
9962,844,Piluta,B-ORG
9679,784,),O
12558,1350,Mera,B-LOC
10786,998,.,O
5456,2407,),O
4129,2150,Chilu,B-ORG
9339,714,',O
7507,351,'Turdus,O
2676,1862,m,O
11868,1213,Turner,I-PER
3238,1974,.,O
9461,738,Yura,B-LOC
2712,1868,.,O
3335,1994,vulpes,O
13765,1588,llaqta,I-ORG
11017,1042,',O
5919,48,),O
13052,1442,(,I-LOC
2972,1917,Billinghurst,I-PER
5404,2398,pecari,O
9116,671,Sach'a-sach'a,I-ORG
10653,973,Kuraq,I-ORG
8755,595,Oscar,B-PER
9568,760,',O
4375,2197,Flauto,O
7453,340,Juan,B-PER
5490,2415,Hayt'ay,I-ORG
2120,1752,Rikch'arimuy,I-ORG
7915,427,2002,I-ORG
6515,163,(,O
9885,827,),I-LOC
398,2099,munisipyu,I-LOC
1984,1724,Umalliqmi,O
10203,887,.,O
7549,359,.,O
8188,485,Pumaqucha,B-LOC
9058,658,marka,I-LOC
11254,1090,Qhuyakunap,B-ORG
2962,1915,llaqta,I-ORG
10122,872,Lavalle,I-PER
10846,1010,',O
135,1633,Hayt'ay,I-ORG
5348,2387,Manuel,B-PER
8156,477,Buliwyap,B-LOC
10350,917,Kupa,I-ORG
230,1811,José,I-PER
2741,1874,nisqap,O
10468,938,runakunap,I-ORG
10661,975,Bellini,I-PER
12953,1425,',O
6892,237,Didier,B-PER
9876,826,Santa,B-LOC
4334,2190,Chuqichaka,I-LOC
744,323,-,O
8369,519,",",O
1918,1712,Piluta,B-ORG
2937,1910,parki,I-ORG
11317,1102,Madrid,I-ORG
1947,1717,de,I-ORG
12483,1332,pruwinsya,I-LOC
8077,460,.,O
5194,2359,Cyclopes,O
8763,596,Huñunakuynin,I-ORG
2015,1729,ñawpa,I-ORG
2855,1896,kitilli,I-ORG
13631,1560,distritu,I-LOC
10989,1036,),O
5396,2396,Linné,I-PER
964,756,Lima,B-LOC
13521,1538,',O
827,490,Q'awa,I-ORG
6938,244,mama,I-ORG
5101,2338,Qullqa,I-ORG
6457,154,',O
11830,1205,pusapuna,O
9666,782,Yachay,I-ORG
1940,1716,kuti,O
8458,537,González,I-PER
157,1678,Pachantin,I-ORG
11120,1064,(,O
2854,1896,Tarki,B-ORG
6241,110,mama,I-LOC
228,1800,1938,I-ORG
6348,134,',O
11282,1095,Sahara,B-LOC
7946,432,Frankfurt,B-LOC
961,745,Kupa,I-ORG
6606,180,),I-LOC
7811,405,'Podocarpus,O
9270,699,',O
1240,1268,Andrade,I-PER
3424,2014,Castilla,I-PER
9471,739,hunt'arqan,O
8596,565,Qusqu,B-LOC
3511,2031,Piluta,B-ORG
979,790,Hatun,I-ORG
7824,408,Wallaqa,B-LOC
11997,1241,7,O
4824,2285,illapayayarqanku,O
11918,1225,',O
6710,200,',O
3805,2092,llaqtanqa,I-LOC
3112,1946,Carrasco,B-ORG
4710,2262,Putka,B-LOC
5861,36,llaqtam,O
12076,1258,Ransisku,B-PER
2344,1798,iskay,I-PER
841,512,Santa,I-PER
11862,1211,mama,I-LOC
5571,2429,Butros,B-PER
4964,2313,',O
12274,1293,),O
1466,1628,PUSAPUNA,O
13005,1433,Pachantin,I-ORG
8795,605,Piluta,B-ORG
2190,1765,Yupanki,I-PER
10927,1024,distritu,I-LOC
9060,659,mayu,I-LOC
4101,2146,.,O
953,734,Cerro,I-LOC
5295,2379,(,O
8312,507,risirwa,I-LOC
8371,519,.,O
